[
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T15:23:15.800688", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon, \u00e0 la Rue du Ch\u00e2teau 18 la splendide entr\u00e9e de la Maison des Etats de Vaud fa\u00e7ade datant de 1418, arcades ferm\u00e9es par des fen\u00eatres en 1832, architecture  typiquement savoyarde...", 
      "excerpt": "Moudon, \u00e0 la Rue du Ch\u00e2teau 18 la splendide entr\u00e9e de la Maison des Etats de Vaud fa\u00e7ade datant de 1418, arcades ferm\u00e9es par des fen\u00eatres en 1832, architecture  typiquement savoyarde...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2313, 
      "id": 118214, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9ecc011612fad3f5ae005dc90e1be2dc4b8d2f27ed54fbd408fbec010f3c6aff.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "architecture savoyarde", 
          "id": 22844, 
          "name": "architecture savoyarde", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "maison des etats de vaud", 
          "id": 22845, 
          "name": "maison des etats de vaud", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9ecc011612fad3f5ae005dc90e1be2dc4b8d2f27ed54fbd408fbec010f3c6aff_jpg_default.jpg", 
      "title": "Maison des Etats de Vaud", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T15:23:35.592437", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 2, 
      "width": 2295
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T15:13:14.910146", 
      "deltas": "", 
      "description": "L'entr\u00e9e de la Pharmacie Chollet, rue St Bernard 1 \u00e0 Moudon, vers 1875,  Edmond Fran\u00e7ois Paul Chollet 1852-1890, le 4\u00e8me et dernier pharmacien de la pharmacie. Le premier pharmacien est Antoine Chollet qui ouvre son officine en 1782. Puis se succ\u00e9...", 
      "excerpt": "L'entr\u00e9e de la Pharmacie Chollet, rue St Bernard 1 \u00e0 Moudon, vers 1875,  Edmond Fran\u00e7ois Paul Chollet 1852-1890, le 4\u00e8me et dernier pharmacien de la pharmacie. Le premier pharmacien est Antoine Chollet qui ouvre son officine en 1782. Puis se succ\u00e9...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 12239, 
      "id": 118213, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9b24472055b751807a087a6bc69bcdae0fc6e9a8b0c476d3521d4b8f47769d38.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "fontaines", 
          "id": 3326, 
          "name": "fontaines", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "henri perregaux", 
          "id": 22834, 
          "name": "henri perregaux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pharmacie chollet moudon", 
          "id": 22843, 
          "name": "pharmacie chollet moudon", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9b24472055b751807a087a6bc69bcdae0fc6e9a8b0c476d3521d4b8f47769d38_jpg_default.jpg", 
      "title": "Rue St Bernard 1, la Pharmacie Chollet vers 1875", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T15:35:03.557171", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 3, 
      "width": 7063
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T14:11:01.993038", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon, vue du Sud,  entre M\u00e9rine \u00e0G et Broye \u00e0 D, la Ville Haute d\u00e9butant par la rue du Bourg et ses maisons serr\u00e9es, la Porte et la Tour de Layaz, (enceinte) puis la rue du Ch\u00e2teau, avec le Ch\u00e2teau de Carrouge, la Maison de Rochefort avec cloche...", 
      "excerpt": "Moudon, vue du Sud,  entre M\u00e9rine \u00e0G et Broye \u00e0 D, la Ville Haute d\u00e9butant par la rue du Bourg et ses maisons serr\u00e9es, la Porte et la Tour de Layaz, (enceinte) puis la rue du Ch\u00e2teau, avec le Ch\u00e2teau de Carrouge, la Maison de Rochefort avec cloche...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4445, 
      "id": 118212, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/01e41b8e65e0e2545a30b0b75a191d47463700775d5909eff9d20caa21b85c43.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rue du bourg moudon", 
          "id": 22826, 
          "name": "rue du bourg moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rue du ch\u00e2teau moudon", 
          "id": 22841, 
          "name": "rue du ch\u00e2teau moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "id": 22814, 
          "name": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de la broye", 
          "id": 22842, 
          "name": "vall\u00e9e de la broye", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ville basse", 
          "id": 16900, 
          "name": "ville basse", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ville haute", 
          "id": 12560, 
          "name": "ville haute", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/01e41b8e65e0e2545a30b0b75a191d47463700775d5909eff9d20caa21b85c43_jpg_default.jpg", 
      "title": "Moudon, cit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale, entre M\u00e9rine et Broye", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T15:37:27.035161", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 4, 
      "width": 5507
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T13:46:03.867606", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon, la Rue du Temple remontant vers la Grand Rue \u00e0 D Auberge de l'H\u00f4tel de Ville\u00a0dans son \u00e9tat de 1847, devenu H\u00f4tel de la Poste en 1868 ->1926, sur le rue du Temple portail \u00e0 fronton de l'Auberge de l'H\u00f4tel de Ville (d\u00e9truit en 1926),...", 
      "excerpt": "Moudon, la Rue du Temple remontant vers la Grand Rue \u00e0 D Auberge de l'H\u00f4tel de Ville\u00a0dans son \u00e9tat de 1847, devenu H\u00f4tel de la Poste en 1868 ->1926, sur le rue du Temple portail \u00e0 fronton de l'Auberge de l'H\u00f4tel de Ville (d\u00e9truit en 1926),...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 6317, 
      "id": 118211, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/ef32c757ea6dd46e317bbc4bd1e7e1882d7488d6f4ff296fbd2a17f930c04f34.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "eglise st etienne moudon", 
          "id": 22789, 
          "name": "eglise st etienne moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "enseigne", 
          "id": 604, 
          "name": "enseigne", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "h\u00f4tel de la poste moudon", 
          "id": 22836, 
          "name": "h\u00f4tel de la poste moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "h\u00f4tel de ville moudon", 
          "id": 22837, 
          "name": "h\u00f4tel de ville moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rue du temple moudon", 
          "id": 22838, 
          "name": "rue du temple moudon", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/ef32c757ea6dd46e317bbc4bd1e7e1882d7488d6f4ff296fbd2a17f930c04f34_jpg_default.jpg", 
      "title": "Eglise St Etienne et rue du Temple", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T13:56:17.027406", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 4, 
      "width": 4936
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T13:32:27.465730", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon, le Ch\u00e2teau de Billens (1619), plus justement Maison seigneuriale de Forel dont le domaine se trouvait hors de la Porte de Mauborget, transform\u00e9 d\u00e8s 1833 par l'architecte Henri Perregaux de Lausanne, propri\u00e9t\u00e9 de la famille Tacheron en 1933...", 
      "excerpt": "Moudon, le Ch\u00e2teau de Billens (1619), plus justement Maison seigneuriale de Forel dont le domaine se trouvait hors de la Porte de Mauborget, transform\u00e9 d\u00e8s 1833 par l'architecte Henri Perregaux de Lausanne, propri\u00e9t\u00e9 de la famille Tacheron en 1933...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4751, 
      "id": 118210, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/26fbaf8b8f21025f5bac17a207bf21390c4f0087e7956ecf29063fb6b7d5a47a.jpg", 
      "period": "1900 - 1909", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ch\u00e2teau de billens", 
          "id": 22833, 
          "name": "ch\u00e2teau de billens", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "eug\u00e8ne burnand", 
          "id": 22835, 
          "name": "eug\u00e8ne burnand", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "henri perregaux", 
          "id": 22834, 
          "name": "henri perregaux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/26fbaf8b8f21025f5bac17a207bf21390c4f0087e7956ecf29063fb6b7d5a47a_jpg_default.jpg", 
      "title": "Rive droite de la Broye, la Maison seigneuriale de Forel", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T15:01:17.851206", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 9, 
      "width": 6594
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T13:07:21.506615", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon, le Ch\u00e2teau de Billens (1619), plus justement Maison seigneuriale de Forel dont le domaine se trouvait hors de la Porte de Mauborget, transform\u00e9 d\u00e8s 1833 par l'architecte Henri Perregaux de Lausanne, propri\u00e9t\u00e9 de la famille Tacheron en 1933...", 
      "excerpt": "Moudon, le Ch\u00e2teau de Billens (1619), plus justement Maison seigneuriale de Forel dont le domaine se trouvait hors de la Porte de Mauborget, transform\u00e9 d\u00e8s 1833 par l'architecte Henri Perregaux de Lausanne, propri\u00e9t\u00e9 de la famille Tacheron en 1933...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 5061, 
      "id": 118209, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null,
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/348668c208a8d20cd03206577c8db02a32b9a16fd396a76f3460b8e6365ee0e3.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ch\u00e2teau de billens", 
          "id": 22833, 
          "name": "ch\u00e2teau de billens", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "eug\u00e8ne burnand", 
          "id": 22835, 
          "name": "eug\u00e8ne burnand", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "henri perregaux", 
          "id": 22834, 
          "name": "henri perregaux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/348668c208a8d20cd03206577c8db02a32b9a16fd396a76f3460b8e6365ee0e3_jpg_default.jpg", 
      "title": "Maison de Forel, o\u00f9 naquit d'Eug\u00e8ne Burnand", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T14:48:30.358060", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 10, 
      "width": 7025
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T11:48:58.161760", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 539, 
      "id": 118208, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "portes-rouges", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": "1955-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1955, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9b13b07b095675116035debeb48e25a4b14477ceb62d3d8d9f3f5d10a4eb541c.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "neuch\u00e2tel", 
          "id": 1609, 
          "name": "neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "portes-rouges", 
          "id": 22829, 
          "name": "portes-rouges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9b13b07b095675116035debeb48e25a4b14477ceb62d3d8d9f3f5d10a4eb541c_jpg_default.jpg", 
      "title": "Portes-rouges, 1955", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T13:13:30.490421", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Nicole", 
        "id": 4918, 
        "lastname": "K\u00fcderli", 
        "profile": {
          "about": null, 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Gen\u00e8ve", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Nicole", 
          "gender": null, 
          "id": 4917, 
          "lastname": "K\u00fcderli", 
          "name": "Nicole K\u00fcderli", 
          "occupation": null, 
          "slug": "nicole-k", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4918, 
          "username": "Nicole K\u00fcderli", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4917, 
        "profile_name": "Nicole K\u00fcderli", 
        "username": "Nicole K\u00fcderli", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4918, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 4, 
      "width": 779
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T11:46:51.825352", 
      "deltas": "", 
      "description": "Le village de la Forclaz a conserv\u00e9 son cachet et a gard\u00e9 l'h\u00e9ritage autarcique du temps pass\u00e9. On y compte de nombreux chalets du XVIe si\u00e8cle ainsi que des  greniers ormonans. Avant le XVIIe si\u00e8cle, la vall\u00e9e des Ormonts appartenait \u00e0 l\u2019ab...", 
      "excerpt": "Le village de la Forclaz a conserv\u00e9 son cachet et a gard\u00e9 l'h\u00e9ritage autarcique du temps pass\u00e9. On y compte de nombreux chalets du XVIe si\u00e8cle ainsi que des  greniers ormonans. Avant le XVIIe si\u00e8cle, la vall\u00e9e des Ormonts appartenait \u00e0 l\u2019ab...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1110, 
      "id": 118207, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "1866 La Forclaz", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Sylvie Bazzanella", 
      "origin_date": "2019-02-14", 
      "origin_date_day": 14, 
      "origin_date_month": 2, 
      "origin_date_year": 2019, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/08eb79c25ff204c722814ab8a770ef9676fca5bc48bcb54b56d69363f07a4aa0.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "authenticit\u00e9", 
          "id": 22831, 
          "name": "authenticit\u00e9", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chalet", 
          "id": 330, 
          "name": "chalet", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "forclaz", 
          "id": 10110, 
          "name": "forclaz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "grenier", 
          "id": 11465, 
          "name": "grenier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ormont dessous", 
          "id": 22832, 
          "name": "ormont dessous", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ormonts", 
          "id": 11858, 
          "name": "ormonts", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pass\u00e9", 
          "id": 6505, 
          "name": "pass\u00e9", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "t\u00e9moignage", 
          "id": 2360, 
          "name": "t\u00e9moignage", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e", 
          "id": 3933, 
          "name": "vall\u00e9e", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "xvie si\u00e8cle", 
          "id": 22830, 
          "name": "xvie si\u00e8cle", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/08eb79c25ff204c722814ab8a770ef9676fca5bc48bcb54b56d69363f07a4aa0_jpg_default.jpg", 
      "title": "La Forclaz - Grenier ormonant", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T15:12:31.911275", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/038bcbf0d1b94644fb0feaf9d6578d5697fc7f1817cc86548959cd181ea69819_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Sylvie", 
        "id": 129, 
        "lastname": "Bazzanella", 
        "profile": {
          "about": "<p>Passionn\u00e9e par l'histoire du Grand-Saint-Bernard, avec un int\u00e9r\u00eat tout particulier pour ses fameux chiens.</p><p><br></p><p><br></p><p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/038bcbf0d1b94644fb0feaf9d6578d5697fc7f1817cc86548959cd181ea69819_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Lausanne", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Sylvie", 
          "gender": null, 
          "id": 129, 
          "lastname": "Bazzanella", 
          "name": "Sylvie Bazzanella", 
          "occupation": null, 
          "slug": "sylvie-bazzanella", 
          "type": "member", 
          "user_id": 129, 
          "username": "Sylphilde", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 129, 
        "profile_name": "Sylvie Bazzanella", 
        "username": "Sylphilde", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 129, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 13, 
      "width": 1480
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T11:39:49.915705", 
      "deltas": "", 
      "description": "Si quelqu'un se reconnait ou reconnait quelqu'un :) Faites-moi signe!...", 
      "excerpt": "Si quelqu'un se reconnait ou reconnait quelqu'un :) Faites-moi signe!...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 502, 
      "id": 118206, 
      "is_public": true, 
      "lat": 47.0646269, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.90943170000003, 
      "location": "Neuch\u00e2tel", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Inconnu", 
      "origin_date": "1968-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1968, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/2d02b9f216a105f355919f08e6f0f5b8bd405b0e2aead65b166fa2323b7fa69f.jpg", 
      "period": "1960 - 1969", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "lac de neuch\u00e2tel", 
          "id": 16880, 
          "name": "lac de neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "neuch\u00e2tel", 
          "id": 1609, 
          "name": "neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/2d02b9f216a105f355919f08e6f0f5b8bd405b0e2aead65b166fa2323b7fa69f_jpg_default.jpg", 
      "title": "Le style pour naviguer, Neuch\u00e2tel, 1968", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T15:00:50.704536", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Nicole", 
        "id": 4918, 
        "lastname": "K\u00fcderli", 
        "profile": {
          "about": null, 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Gen\u00e8ve", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Nicole", 
          "gender": null, 
          "id": 4917, 
          "lastname": "K\u00fcderli", 
          "name": "Nicole K\u00fcderli", 
          "occupation": null, 
          "slug": "nicole-k", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4918, 
          "username": "Nicole K\u00fcderli", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4917, 
        "profile_name": "Nicole K\u00fcderli", 
        "username": "Nicole K\u00fcderli", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4918, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 6, 
      "width": 646
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T11:37:48.571445", 
      "deltas": "", 
      "description": "Si quelqu'un se reconnait ou reconnait quelqu'un :)  Faites-moi signe! ...", 
      "excerpt": "Si quelqu'un se reconnait ou reconnait quelqu'un :)  Faites-moi signe! ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 474, 
      "id": 118205, 
      "is_public": true, 
      "lat": 47.0646269, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.90943170000003, 
      "location": "Lac de Neuch\u00e2tel", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "inconnu", 
      "origin_date": "1968-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1968, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d4d14fcc60f824f21a76fc0143dde4e80590a41083343a97b1419db5a1d42eb4.jpg", 
      "period": "1960 - 1969", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "lac de neuch\u00e2tel", 
          "id": 16880, 
          "name": "lac de neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "neuch\u00e2tel", 
          "id": 1609, 
          "name": "neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d4d14fcc60f824f21a76fc0143dde4e80590a41083343a97b1419db5a1d42eb4_jpg_default.jpg", 
      "title": "En vogue sur le lac de Neuch\u00e2tel, 1968", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T14:25:44.904705", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Nicole", 
        "id": 4918, 
        "lastname": "K\u00fcderli", 
        "profile": {
          "about": null, 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Gen\u00e8ve", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Nicole", 
          "gender": null, 
          "id": 4917, 
          "lastname": "K\u00fcderli", 
          "name": "Nicole K\u00fcderli", 
          "occupation": null, 
          "slug": "nicole-k", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4918, 
          "username": "Nicole K\u00fcderli", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4917, 
        "profile_name": "Nicole K\u00fcderli", 
        "username": "Nicole K\u00fcderli", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4918, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 6, 
      "width": 641
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T11:30:02.431919", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 707, 
      "id": 118204, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "Cernier", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": "1937-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1937, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9c83f92d25318244a8c85ad02a6da1a020a1540d212ef02a93a6fc9aadcc2901.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "cernier", 
          "id": 14161, 
          "name": "cernier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "neige", 
          "id": 97, 
          "name": "neige", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "neuchatel", 
          "id": 21980, 
          "name": "neuchatel", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9c83f92d25318244a8c85ad02a6da1a020a1540d212ef02a93a6fc9aadcc2901_jpg_default.jpg", 
      "title": "El\u00e9gantes dans la neige. Cernier, 1937", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T14:48:27.586694", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Nicole", 
        "id": 4918, 
        "lastname": "K\u00fcderli", 
        "profile": {
          "about": null, 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Gen\u00e8ve", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Nicole", 
          "gender": null, 
          "id": 4917, 
          "lastname": "K\u00fcderli", 
          "name": "Nicole K\u00fcderli", 
          "occupation": null, 
          "slug": "nicole-k", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4918, 
          "username": "Nicole K\u00fcderli", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4917, 
        "profile_name": "Nicole K\u00fcderli", 
        "username": "Nicole K\u00fcderli", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4918, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 5, 
      "width": 489
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T11:26:57.988584", 
      "deltas": "", 
      "description": "Inscription au dos: Baby's right on the left in white. 1934...", 
      "excerpt": "Inscription au dos: Baby's right on the left in white. 1934...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 480, 
      "id": 118203, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": "1934-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1934, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/63c5a6b63105ddef5f0bf275f09a1b6f573392ffcc99d2f1559e13bbbc3490d8.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "la vue-des-alpes", 
          "id": 17175, 
          "name": "la vue-des-alpes", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ski", 
          "id": 99, 
          "name": "ski", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/63c5a6b63105ddef5f0bf275f09a1b6f573392ffcc99d2f1559e13bbbc3490d8_jpg_default.jpg", 
      "title": "Ski \u00e0 la Vue des Alpes, 1934", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T12:03:55.354946", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Nicole", 
        "id": 4918, 
        "lastname": "K\u00fcderli", 
        "profile": {
          "about": null, 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Gen\u00e8ve", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Nicole", 
          "gender": null, 
          "id": 4917, 
          "lastname": "K\u00fcderli", 
          "name": "Nicole K\u00fcderli", 
          "occupation": null, 
          "slug": "nicole-k", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4918, 
          "username": "Nicole K\u00fcderli", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4917, 
        "profile_name": "Nicole K\u00fcderli", 
        "username": "Nicole K\u00fcderli", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4918, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 4, 
      "width": 645
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T11:19:11.147466", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 757, 
      "id": 118202, 
      "is_public": true, 
      "lat": 47.0646269, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.90943170000003, 
      "location": "Val-de-Ruz", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": "1952-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1952, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9bbcae7c512f818d07a498c8974ff24a714626a48cbf83e2f6052e6dd0e8d7dd.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "luge", 
          "id": 1171, 
          "name": "luge", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "neige hiver", 
          "id": 22341, 
          "name": "neige hiver", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "neuch\u00e2tel", 
          "id": 1609, 
          "name": "neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9bbcae7c512f818d07a498c8974ff24a714626a48cbf83e2f6052e6dd0e8d7dd_jpg_default.jpg", 
      "title": "Luge au Val-de-Ruz, 1952", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T15:06:53.816367", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Nicole", 
        "id": 4918, 
        "lastname": "K\u00fcderli", 
        "profile": {
          "about": null, 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Gen\u00e8ve", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Nicole", 
          "gender": null, 
          "id": 4917, 
          "lastname": "K\u00fcderli", 
          "name": "Nicole K\u00fcderli", 
          "occupation": null, 
          "slug": "nicole-k", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4918, 
          "username": "Nicole K\u00fcderli", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4917, 
        "profile_name": "Nicole K\u00fcderli", 
        "username": "Nicole K\u00fcderli", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4918, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 11, 
      "width": 520
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T11:16:44.836598", 
      "deltas": "", 
      "description": "Patinoire naturelle devant la maison...", 
      "excerpt": "Patinoire naturelle devant la maison...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 779, 
      "id": 118201, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "Val-de-Ruz", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": "1960-02-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": 2, 
      "origin_date_year": 1960, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d38108b0a5e4a76c2f38729e7754430aa782dc58587615e231d6f78650eaea55.jpg", 
      "period": "1960 - 1969", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "hockey sur glace", 
          "id": 4804, 
          "name": "hockey sur glace", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "val-de-ruz", 
          "id": 14164, 
          "name": "val-de-ruz", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d38108b0a5e4a76c2f38729e7754430aa782dc58587615e231d6f78650eaea55_jpg_default.jpg", 
      "title": "Hockey sur glace au Val de Ruz, 1960", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T12:03:18.082832", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Nicole", 
        "id": 4918, 
        "lastname": "K\u00fcderli", 
        "profile": {
          "about": null, 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Gen\u00e8ve", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Nicole", 
          "gender": null, 
          "id": 4917, 
          "lastname": "K\u00fcderli", 
          "name": "Nicole K\u00fcderli", 
          "occupation": null, 
          "slug": "nicole-k", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4918, 
          "username": "Nicole K\u00fcderli", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4917, 
        "profile_name": "Nicole K\u00fcderli", 
        "username": "Nicole K\u00fcderli", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4918, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 4, 
      "width": 562
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T11:13:04.503423", 
      "deltas": "", 
      "description": "Enfants de 12-13 ans. coll\u00e8ge de la Promenade ?? Si quelqu'un peut confirmer. ...", 
      "excerpt": "Enfants de 12-13 ans. coll\u00e8ge de la Promenade ?? Si quelqu'un peut confirmer. ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 989, 
      "id": 118200, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "Neuch\u00e2tel", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": "1959-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1959, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/34aa83d12bf106878122c87e4fffceae872ccbd9dec4abc4375bc544b1fd2e9f.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ecole", 
          "id": 21889, 
          "name": "ecole", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "neuch\u00e2tel", 
          "id": 1609, 
          "name": "neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/34aa83d12bf106878122c87e4fffceae872ccbd9dec4abc4375bc544b1fd2e9f_jpg_default.jpg", 
      "title": "Ecole / Neuch\u00e2tel, 1959", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T14:49:02.133347", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Nicole", 
        "id": 4918, 
        "lastname": "K\u00fcderli", 
        "profile": {
          "about": null, 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Gen\u00e8ve", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Nicole", 
          "gender": null, 
          "id": 4917, 
          "lastname": "K\u00fcderli", 
          "name": "Nicole K\u00fcderli", 
          "occupation": null, 
          "slug": "nicole-k", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4918, 
          "username": "Nicole K\u00fcderli", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4917, 
        "profile_name": "Nicole K\u00fcderli", 
        "username": "Nicole K\u00fcderli", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4918, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 8, 
      "width": 1384
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T11:06:42.018936", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 516, 
      "id": 118199, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "Neuch\u00e2tel", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": "1951-07-13", 
      "origin_date_day": 13, 
      "origin_date_month": 7, 
      "origin_date_year": 1951, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/abfa369126cab395783bf7ef4310fd9d8d7879d66e474731b182efb7579ad85a.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "f\u00eate de la jeunesse", 
          "id": 22828, 
          "name": "f\u00eate de la jeunesse", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "neuch\u00e2tel", 
          "id": 1609, 
          "name": "neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/abfa369126cab395783bf7ef4310fd9d8d7879d66e474731b182efb7579ad85a_jpg_default.jpg", 
      "title": "F\u00eate de la jeunesse, Neuch\u00e2tel, 1951", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T11:18:05.810855", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Nicole", 
        "id": 4918, 
        "lastname": "K\u00fcderli", 
        "profile": {
          "about": null, 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Gen\u00e8ve", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Nicole", 
          "gender": null, 
          "id": 4917, 
          "lastname": "K\u00fcderli", 
          "name": "Nicole K\u00fcderli", 
          "occupation": null, 
          "slug": "nicole-k", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4918, 
          "username": "Nicole K\u00fcderli", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4917, 
        "profile_name": "Nicole K\u00fcderli", 
        "username": "Nicole K\u00fcderli", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4918, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 4, 
      "width": 727
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T11:04:29.255804", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 516, 
      "id": 118198, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "Neuch\u00e2tel", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": "1954-07-09", 
      "origin_date_day": 9, 
      "origin_date_month": 7, 
      "origin_date_year": 1954, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b28f32397c07bce03d392b3beda6ade3aa3a5a623f2381e8ce6289f49cb48bb2.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "f\u00eate de la jeunesse", 
          "id": 22828, 
          "name": "f\u00eate de la jeunesse", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "neuch\u00e2tel", 
          "id": 1609, 
          "name": "neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b28f32397c07bce03d392b3beda6ade3aa3a5a623f2381e8ce6289f49cb48bb2_jpg_default.jpg", 
      "title": "F\u00eate de l'\u00e9t\u00e9, Neuch\u00e2tel, 1954", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T14:49:03.791473", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Nicole", 
        "id": 4918, 
        "lastname": "K\u00fcderli", 
        "profile": {
          "about": null, 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Gen\u00e8ve", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Nicole", 
          "gender": null, 
          "id": 4917, 
          "lastname": "K\u00fcderli", 
          "name": "Nicole K\u00fcderli", 
          "occupation": null, 
          "slug": "nicole-k", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4918, 
          "username": "Nicole K\u00fcderli", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4917, 
        "profile_name": "Nicole K\u00fcderli", 
        "username": "Nicole K\u00fcderli", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4918, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 4, 
      "width": 791
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T11:00:53.147301", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 539, 
      "id": 118197, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "Neuch\u00e2tel", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": "1955-07-08", 
      "origin_date_day": 8, 
      "origin_date_month": 7, 
      "origin_date_year": 1955, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/1ec9c653e5af5f6e610bf6291f5fcd21818d25cad6e2e34cdc8a6b3f8e439887.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "f\u00eate de la jeunesse", 
          "id": 22828, 
          "name": "f\u00eate de la jeunesse", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "neuch\u00e2tel", 
          "id": 1609, 
          "name": "neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/1ec9c653e5af5f6e610bf6291f5fcd21818d25cad6e2e34cdc8a6b3f8e439887_jpg_default.jpg", 
      "title": "F\u00eate de la jeunesse, Neuch\u00e2tel, 1955", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T14:48:26.358723", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Nicole", 
        "id": 4918, 
        "lastname": "K\u00fcderli", 
        "profile": {
          "about": null, 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Gen\u00e8ve", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Nicole", 
          "gender": null, 
          "id": 4917, 
          "lastname": "K\u00fcderli", 
          "name": "Nicole K\u00fcderli", 
          "occupation": null, 
          "slug": "nicole-k", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4918, 
          "username": "Nicole K\u00fcderli", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4917, 
        "profile_name": "Nicole K\u00fcderli", 
        "username": "Nicole K\u00fcderli", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4918, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 6, 
      "width": 776
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T10:57:47.330943", 
      "deltas": "", 
      "description": "F\u00eate de la jeunesse, Neuch\u00e2tel 1951...", 
      "excerpt": "F\u00eate de la jeunesse, Neuch\u00e2tel 1951...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 512, 
      "id": 118196, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "Neuch\u00e2tel", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": "1951-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1951, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/3867478e33cf012098dd1ebf4c02e94715041a492aeb8f62cc37973a4341fb82.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "f\u00eate de la jeunesse", 
          "id": 22828, 
          "name": "f\u00eate de la jeunesse", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "neuch\u00e2tel", 
          "id": 1609, 
          "name": "neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/3867478e33cf012098dd1ebf4c02e94715041a492aeb8f62cc37973a4341fb82_jpg_default.jpg", 
      "title": "F\u00eate de la jeunesse, Neuch\u00e2tel , 1951", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T15:24:25.358697", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Nicole", 
        "id": 4918, 
        "lastname": "K\u00fcderli", 
        "profile": {
          "about": null, 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4484b96717e94dc4ce9a5112511d4443b9f0fd21af86f87046ae01164eaae08e_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Gen\u00e8ve", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Nicole", 
          "gender": null, 
          "id": 4917, 
          "lastname": "K\u00fcderli", 
          "name": "Nicole K\u00fcderli", 
          "occupation": null, 
          "slug": "nicole-k", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4918, 
          "username": "Nicole K\u00fcderli", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4917, 
        "profile_name": "Nicole K\u00fcderli", 
        "username": "Nicole K\u00fcderli", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4918, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 4, 
      "width": 750
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T11:09:25.574386", 
      "deltas": "", 
      "description": "canal aliment\u00e9 par la M\u00e9rine,  probablement celui qui alimente le lavoir en provenance des moulins, \u00e0 gauche du sentier, rang\u00e9e de trognes ou t\u00eatards de fr\u00eane dont les branchages peuvent servir de fourrage ...", 
      "excerpt": "canal aliment\u00e9 par la M\u00e9rine,  probablement celui qui alimente le lavoir en provenance des moulins, \u00e0 gauche du sentier, rang\u00e9e de trognes ou t\u00eatards de fr\u00eane dont les branchages peuvent servir de fourrage ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4501, 
      "id": 118195, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/8dc43f7fe79596e5c92f95065d7d75cf1825ba26a79c146991eba0ef97677012.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "canaux des moulins", 
          "id": 22827, 
          "name": "canaux des moulins", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "id": 22814, 
          "name": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/8dc43f7fe79596e5c92f95065d7d75cf1825ba26a79c146991eba0ef97677012_jpg_default.jpg", 
      "title": "Canal dans le Vallon de la M\u00e9rine", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T13:53:02.388039", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 7, 
      "width": 7136
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T10:53:49.327473", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon,  les lavandi\u00e8res au lavoir avec les fameuses planches \u00e0 laver,\u00a0canal d\u00e9riv\u00e9 de la M\u00e9rine passant derri\u00e8re la Tour du Ch\u00e2teau de Moudon\u00a0 aliment\u00e9 par les canaux des  Moulins, couvert soutenu par 8 colonnes de charpente dans sa for...", 
      "excerpt": "Moudon,  les lavandi\u00e8res au lavoir avec les fameuses planches \u00e0 laver,\u00a0canal d\u00e9riv\u00e9 de la M\u00e9rine passant derri\u00e8re la Tour du Ch\u00e2teau de Moudon\u00a0 aliment\u00e9 par les canaux des  Moulins, couvert soutenu par 8 colonnes de charpente dans sa for...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 5083, 
      "id": 118194, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/6a2e8ea0444f40cfe1848587a98d143dbea3f88ac431935d9ea9a0077b2056b9.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "constructions en bois", 
          "id": 22590, 
          "name": "constructions en bois", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "lavoir", 
          "id": 3427, 
          "name": "lavoir", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "id": 22814, 
          "name": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/6a2e8ea0444f40cfe1848587a98d143dbea3f88ac431935d9ea9a0077b2056b9_jpg_default.jpg", 
      "title": "Jour de lessive dans les eaux de la M\u00e9rine...", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T11:28:38.536671", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 5, 
      "width": 7201
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T10:34:34.419405", 
      "deltas": "", 
      "description": "Famille au N\u00b0 2 et 3 de la rue du Bourg, faisant suite \u00e0 la rue du Ch\u00e2teau dans le Ville Haute Ville de  Moudon, donnant sur  l'ancienne tour d'enceinte, la Tour et le Porte de Layaz (Office de photographie\u00a0V. Attinger Neuch\u00e2tel), \u00e0 ce propos...", 
      "excerpt": "Famille au N\u00b0 2 et 3 de la rue du Bourg, faisant suite \u00e0 la rue du Ch\u00e2teau dans le Ville Haute Ville de  Moudon, donnant sur  l'ancienne tour d'enceinte, la Tour et le Porte de Layaz (Office de photographie\u00a0V. Attinger Neuch\u00e2tel), \u00e0 ce propos...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 7201, 
      "id": 118193, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/dee907520e6c977bf9c66007811de9043f3298ad243a644c14f3a86c6998985d.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "cit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale", 
          "id": 16424, 
          "name": "cit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "famille", 
          "id": 20855, 
          "name": "famille", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "porte de layaz", 
          "id": 22825, 
          "name": "porte de layaz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rue du bourg moudon", 
          "id": 22826, 
          "name": "rue du bourg moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "tour de layaz", 
          "id": 22799, 
          "name": "tour de layaz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ville haute", 
          "id": 12560, 
          "name": "ville haute", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/dee907520e6c977bf9c66007811de9043f3298ad243a644c14f3a86c6998985d_jpg_default.jpg", 
      "title": "Vivre au XIXe s. \u00e0 la rue du Bourg \u00e0 Moudon...", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T14:49:00.739647", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 10, 
      "width": 5341
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-21T01:12:06.087376", 
      "deltas": "", 
      "description": "La Gare au Bouveret juste en dessus du Port Valais est visiblement en chantier pour sa r\u00e9novation.Cela n`emp\u00eache pas les trains comme ici on peut voir le rer RegionAlps de circuler et s`arr\u00eater\u00a0en Gare normalement.\u00a0...", 
      "excerpt": "La Gare au Bouveret juste en dessus du Port Valais est visiblement en chantier pour sa r\u00e9novation.Cela n`emp\u00eache pas les trains comme ici on peut voir le rer RegionAlps de circuler et s`arr\u00eater\u00a0en Gare normalement.\u00a0...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4000, 
      "id": 118192, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.3858296, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.85319159999995, 
      "location": "Gare Bouveret", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Roveretto Renata", 
      "origin_date": "2019-02-20", 
      "origin_date_day": 20, 
      "origin_date_month": 2, 
      "origin_date_year": 2019, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/201e2a5cca4060b7e7bc957d5afb15d38d78f4b2e5823ef27c375799d9ec0a5b.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bas-valais", 
          "id": 20239, 
          "name": "bas-valais", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bouveret", 
          "id": 1769, 
          "name": "bouveret", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chantier", 
          "id": 51, 
          "name": "chantier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chantier ferroviaire", 
          "id": 21595, 
          "name": "chantier ferroviaire", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "gare", 
          "id": 8605, 
          "name": "gare", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "gare voyageurs", 
          "id": 21583, 
          "name": "gare voyageurs", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "le bouveret", 
          "id": 10367, 
          "name": "le bouveret", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "renovation", 
          "id": 20990, 
          "name": "renovation", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "trains", 
          "id": 2127, 
          "name": "trains", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "trains suisses", 
          "id": 1550, 
          "name": "trains suisses", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "valais", 
          "id": 20173, 
          "name": "valais", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "valais romand", 
          "id": 21225, 
          "name": "valais romand", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/201e2a5cca4060b7e7bc957d5afb15d38d78f4b2e5823ef27c375799d9ec0a5b_jpg_default.jpg", 
      "title": "Gare Bouveret", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T10:43:12.764230", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Renata", 
        "id": 4830, 
        "lastname": "Roveretto", 
        "profile": {
          "about": "", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": null, 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Renata", 
          "gender": null, 
          "id": 4829, 
          "lastname": "Roveretto", 
          "name": "Renata Roveretto", 
          "occupation": null, 
          "slug": "renata-roveretto", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4830, 
          "username": "Renata Roveretto", 
          "website": ""
        }, 
        "profile_id": 4829, 
        "profile_name": "Renata Roveretto", 
        "username": "Renata Roveretto", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4830, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 11, 
      "width": 6000
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T22:40:09.198624", 
      "deltas": "", 
      "description": "Eglise clocher et Porte St Etienne, rue du Temple\u00a0\u00a0place de l'H\u00f4tel de Ville , \u00e0 G l'H\u00f4tel de Ville, sur la droite, l'ancienne Maison de Ville et ancien H\u00f4pital de la Vierge Marie, H\u00f4tel de la Poste \u00e9tat 1847 mais sans enseigne.et un peu...", 
      "excerpt": "Eglise clocher et Porte St Etienne, rue du Temple\u00a0\u00a0place de l'H\u00f4tel de Ville , \u00e0 G l'H\u00f4tel de Ville, sur la droite, l'ancienne Maison de Ville et ancien H\u00f4pital de la Vierge Marie, H\u00f4tel de la Poste \u00e9tat 1847 mais sans enseigne.et un peu...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 6927, 
      "id": 118191, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/57889f6a09fe21eea6fed9ffb3ae1ed5b0ca64d847b5de30ca1f46a13e20676e.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "architecture", 
          "id": 46, 
          "name": "architecture", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "eglise st etienne moudon", 
          "id": 22789, 
          "name": "eglise st etienne moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "h\u00f4tel de la poste", 
          "id": 17453, 
          "name": "h\u00f4tel de la poste", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "h\u00f4tel de ville", 
          "id": 2730, 
          "name": "h\u00f4tel de ville", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "porte st etienne", 
          "id": 22823, 
          "name": "porte st etienne", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/57889f6a09fe21eea6fed9ffb3ae1ed5b0ca64d847b5de30ca1f46a13e20676e_jpg_default.jpg", 
      "title": "Place de l'H\u00f4tel de Ville et rue du Temple", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T10:47:06.767842", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 5049
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T22:24:59.963725", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon, vue de l'est, hors des murs, de la Porte St Etienne\u00a0 traversant le clocher fortifi\u00e9, ancienne tour de l'enceinte de la ville, Place St Etienne. Comme le dit Monique Fontannaz dans son livre sur moudon, l'horloge de la face ouest du gr...", 
      "excerpt": "Moudon, vue de l'est, hors des murs, de la Porte St Etienne\u00a0 traversant le clocher fortifi\u00e9, ancienne tour de l'enceinte de la ville, Place St Etienne. Comme le dit Monique Fontannaz dans son livre sur moudon, l'horloge de la face ouest du gr...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 5836, 
      "id": 118190, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d5ee36fd62df46bbf1398803064387281b9a83b7b6e5c4fa495b3285c7affee0.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "architecture", 
          "id": 46, 
          "name": "architecture", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "eglise st etienne moudon", 
          "id": 22789, 
          "name": "eglise st etienne moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "horloge", 
          "id": 3075, 
          "name": "horloge", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "porte st etienne", 
          "id": 22823, 
          "name": "porte st etienne", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d5ee36fd62df46bbf1398803064387281b9a83b7b6e5c4fa495b3285c7affee0_jpg_default.jpg", 
      "title": "Clocher de l'\u00e9glise St Etienne et la Porte", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T09:09:19.560616", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 10, 
      "width": 4832
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 1, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T21:57:53.304450", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon, le Ch\u00e2teau de La Rochette dans le vallon de la M\u00e9rine et ses moulins au somptueux printemps. Le Ch\u00e2teau dans un cadre idyllique, \u00e0 l'architecture cossue, am\u00e9nag\u00e9 vers 1800 par Abraham-Louis Voruz, inspecteur des Ponts et Chauss\u00e9es du canto...", 
      "excerpt": "Moudon, le Ch\u00e2teau de La Rochette dans le vallon de la M\u00e9rine et ses moulins au somptueux printemps. Le Ch\u00e2teau dans un cadre idyllique, \u00e0 l'architecture cossue, am\u00e9nag\u00e9 vers 1800 par Abraham-Louis Voruz, inspecteur des Ponts et Chauss\u00e9es du canto...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 1, 
      "height": 4663, 
      "id": 118189, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bcf45eae74a94c031f3491e54b21415cf2c3d1b1d2017fdc8fc12f7f415c0fac.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "architecture", 
          "id": 46, 
          "name": "architecture", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ch\u00e2teau de la rochette", 
          "id": 22816, 
          "name": "ch\u00e2teau de la rochette", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "printemps", 
          "id": 819, 
          "name": "printemps", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "id": 22814, 
          "name": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bcf45eae74a94c031f3491e54b21415cf2c3d1b1d2017fdc8fc12f7f415c0fac_jpg_default.jpg", 
      "title": "Le Ch\u00e2teau de la Rochette dans le vallon de la M\u00e9rine", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T00:54:00.308772", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 6, 
      "width": 7015
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T20:51:16.987636", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon, la Vall\u00e9e de la Broye, \u00e0 G la Ville Haute avec le Ch\u00e2teau de Rochefort , \u00e0 D la Ville Basse avec l'Eglise St Etienne, le Pr\u00e9 de M\u00e9zi\u00e8res et le Pont des Tanneries (de la Planche), la Maison du Verger ...", 
      "excerpt": "Moudon, la Vall\u00e9e de la Broye, \u00e0 G la Ville Haute avec le Ch\u00e2teau de Rochefort , \u00e0 D la Ville Basse avec l'Eglise St Etienne, le Pr\u00e9 de M\u00e9zi\u00e8res et le Pont des Tanneries (de la Planche), la Maison du Verger ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3527, 
      "id": 118188, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/87059241ba05fbbbda5a3ff04f7e1706893c1c689064504c39bcc5ed3843202d.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ch\u00e2teau de rochefort", 
          "id": 22822, 
          "name": "ch\u00e2teau de rochefort", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "eglise st etienne moudon", 
          "id": 22789, 
          "name": "eglise st etienne moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "la broye", 
          "id": 22792, 
          "name": "la broye", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pont des tanneries", 
          "id": 22810, 
          "name": "pont des tanneries", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pr\u00e9 de m\u00e9zi\u00e8res", 
          "id": 22798, 
          "name": "pr\u00e9 de m\u00e9zi\u00e8res", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ville basse", 
          "id": 16900, 
          "name": "ville basse", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ville haute", 
          "id": 12560, 
          "name": "ville haute", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/87059241ba05fbbbda5a3ff04f7e1706893c1c689064504c39bcc5ed3843202d_jpg_default.jpg", 
      "title": "Vall\u00e9e de la Broye \u00e0 Moudon", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T09:21:30.896971", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 11, 
      "width": 7194
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T20:42:04.257153", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon \u00e0 proximit\u00e9 de la Broye, c'est le printemps et la jeunesse,  mais, entre les arbres en fleurs et pour les amoureux des trains,  le pont m\u00e9tallique \u00e0 poutre triangul\u00e9e du Chemin de Fer\u00a0datant de 1876 (la Ligne de la Broye sera en servic...", 
      "excerpt": "Moudon \u00e0 proximit\u00e9 de la Broye, c'est le printemps et la jeunesse,  mais, entre les arbres en fleurs et pour les amoureux des trains,  le pont m\u00e9tallique \u00e0 poutre triangul\u00e9e du Chemin de Fer\u00a0datant de 1876 (la Ligne de la Broye sera en servic...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3867, 
      "id": 118187, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/00382be409b65ba59f14ad9c96663dfc9a564d8ce1aba67c2cb6b3cecd39cae1.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chemins de fer", 
          "id": 8146, 
          "name": "chemins de fer", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "la broye", 
          "id": 22792, 
          "name": "la broye", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ligne de la broye", 
          "id": 22820, 
          "name": "ligne de la broye", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pont m\u00e9tallique", 
          "id": 22821, 
          "name": "pont m\u00e9tallique", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "printemps", 
          "id": 819, 
          "name": "printemps", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/00382be409b65ba59f14ad9c96663dfc9a564d8ce1aba67c2cb6b3cecd39cae1_jpg_default.jpg", 
      "title": "Moudon, le printemps dans le verger...", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T01:28:59.623854", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 9, 
      "width": 6942
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T17:51:41.356324", 
      "deltas": "", 
      "description": "22, 23, 24 d\u00e9cembre 1970Premi\u00e8re ascension hivernale en travers\u00e9e de la Cime de l'Est, de la Forteresse et de la Cath\u00e9drale des Dents du Midi...", 
      "excerpt": "22, 23, 24 d\u00e9cembre 1970Premi\u00e8re ascension hivernale en travers\u00e9e de la Cime de l'Est, de la Forteresse et de la Cath\u00e9drale des Dents du Midi...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 910, 
      "id": 118185, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "all-right-reserved", 
      "lng": null, 
      "location": "Salvan et Champ\u00e9ry Valais", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Marcel Maurice Demont", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/97628617a606fd4bec35d763730878a98a184b9bfd58df382ca1e9ef3f26e719.jpg", 
      "period": "1970 - 1979", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme", 
          "id": 250, 
          "name": "alpinisme", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme hivernal", 
          "id": 21381, 
          "name": "alpinisme hivernal", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bivouac", 
          "id": 15422, 
          "name": "bivouac", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "glacier", 
          "id": 16275, 
          "name": "glacier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "guide de montagne", 
          "id": 11694, 
          "name": "guide de montagne", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "premi\u00e8re ascension hivernale", 
          "id": 20660, 
          "name": "premi\u00e8re ascension hivernale", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/97628617a606fd4bec35d763730878a98a184b9bfd58df382ca1e9ef3f26e719_jpg_default.jpg", 
      "title": "Dents du Midi", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T18:47:58.949069", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/08a3a8203fabf944b68790f79957ca46652bdc010215302ea39274f41aaccfd2_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Marcel Maurice", 
        "id": 1978, 
        "lastname": "Demont", 
        "profile": {
          "about": "<p>Petite enfance \u00e0 Lourtier, Haut Val de Bagnes, dans la famille de ma m\u00e8re (Martha Fellay), fille, petite-fille, soeur et m\u00e8re de guides de montagne et gardiens de cabane. Adolescence \u00e0 Yverdon. Formation en gestion d'entreprise \u00e0 Lausanne et Neuch\u00e2tel. Porteur d\u00e8s 1963, guide skieur en 1966, guide de haute montagne en 1967, assistant Ecole Suisse de Ski en 1973. Doyen de l'Association Romande des Guides de Montagne ARGM. J'ai pratiqu\u00e9 mon m\u00e9tier de guide \u00e0 plein temps durant 40 ann\u00e9es\u2026 et les quelques autres \u00e0 temps partiel. Pour l'avoir tant parcourue avec mes clients, j'aime \u00e0 mettre la montagne en mots \u00e9crits.</p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/08a3a8203fabf944b68790f79957ca46652bdc010215302ea39274f41aaccfd2_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Yverdon-les-Bains", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Marcel Maurice", 
          "gender": null, 
          "id": 1977, 
          "lastname": "Demont", 
          "name": "Marcel Maurice Demont", 
          "occupation": "Guide de montagne / Assistant Ecole Suisse de Ski / Ecrivain de montagne / Doyen de l'Association Romande des Guides de Montagne ARGM", 
          "slug": "marcel-maurice-demont", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1978, 
          "username": "Mataf", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1977, 
        "profile_name": "Marcel Maurice Demont", 
        "username": "Mataf", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1978, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 36, 
      "width": 911
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T17:35:14.367275", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon (D'apr\u00e8s un dessin de Tante Georgina\u00a0Chollet, Agathe Emilie Georgette Marie Louise 1829-1886, fille de Samuel Chollet pharmacien (1790-1867). La Tour de Layaz, Ch\u00e2teau de Carrouge\u00a0Maison de M\u00e9zi\u00e8res Tour du Ch\u00e2teau de Moudon, vill...", 
      "excerpt": "Moudon (D'apr\u00e8s un dessin de Tante Georgina\u00a0Chollet, Agathe Emilie Georgette Marie Louise 1829-1886, fille de Samuel Chollet pharmacien (1790-1867). La Tour de Layaz, Ch\u00e2teau de Carrouge\u00a0Maison de M\u00e9zi\u00e8res Tour du Ch\u00e2teau de Moudon, vill...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4382, 
      "id": 118184, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/14b4f71e20cf7e1ac8c329ede858fceb5dd0c8e7f9130c86237f0d1f46beeb9a.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ch\u00e2teau de carrouge", 
          "id": 22797, 
          "name": "ch\u00e2teau de carrouge", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ch\u00e2teau de moudon", 
          "id": 22808, 
          "name": "ch\u00e2teau de moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "dessin", 
          "id": 3002, 
          "name": "dessin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "georgina chollet 1829-186", 
          "id": 22819, 
          "name": "georgina chollet 1829-186", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "maison de m\u00e9zi\u00e8res", 
          "id": 22794, 
          "name": "maison de m\u00e9zi\u00e8res", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "tour de layaz", 
          "id": 22799, 
          "name": "tour de layaz", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/14b4f71e20cf7e1ac8c329ede858fceb5dd0c8e7f9130c86237f0d1f46beeb9a_jpg_default.jpg", 
      "title": "Moudon dessin de Georgina Chollet (1829-1886)", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T10:18:51.249892", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 11, 
      "width": 7102
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T17:10:42.349859", 
      "deltas": "", 
      "description": "tr\u00e8s charmant tableau, Moudon pont sur le cours de la M\u00e9rine dans la Ville Basse ...", 
      "excerpt": "tr\u00e8s charmant tableau, Moudon pont sur le cours de la M\u00e9rine dans la Ville Basse ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4664, 
      "id": 118183, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f7c145d64bfe550ffe3e85c81ec416278997cc11189c4b5934bdf7fe09c91221.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pont de la douane", 
          "id": 22806, 
          "name": "pont de la douane", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pont sur la m\u00e9rine", 
          "id": 22818, 
          "name": "pont sur la m\u00e9rine", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "id": 22814, 
          "name": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f7c145d64bfe550ffe3e85c81ec416278997cc11189c4b5934bdf7fe09c91221_jpg_default.jpg", 
      "title": "Pont sur la M\u00e9rine", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T23:14:25.865810", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 11, 
      "width": 7098
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T17:07:16.066695", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon, rue du Ch\u00e2teau 47 (Ville Haute), Porte du Ch\u00e2teau de Carrouge (\u00e9tat avant 1896), Armoiries de Graffenried et de Diesbach sculpt\u00e9es vers 1772 probablement par le sculpteur fribourgeois Jacob W\u00f6lffle au-dessus de la porte principale...", 
      "excerpt": "Moudon, rue du Ch\u00e2teau 47 (Ville Haute), Porte du Ch\u00e2teau de Carrouge (\u00e9tat avant 1896), Armoiries de Graffenried et de Diesbach sculpt\u00e9es vers 1772 probablement par le sculpteur fribourgeois Jacob W\u00f6lffle au-dessus de la porte principale...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 6733, 
      "id": 118182, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f5589e4c520c9b43ec029dc6274256c86b616b304deef3e564c92dfad03533b3.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "armoiries", 
          "id": 5541, 
          "name": "armoiries", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ch\u00e2teau de carrouge", 
          "id": 22797, 
          "name": "ch\u00e2teau de carrouge", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pont de la douane", 
          "id": 22806, 
          "name": "pont de la douane", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ville haute", 
          "id": 12560, 
          "name": "ville haute", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f5589e4c520c9b43ec029dc6274256c86b616b304deef3e564c92dfad03533b3_jpg_default.jpg", 
      "title": "Porte du Ch\u00e2teau de Carrouge", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T15:26:37.889930", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 5050
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T17:03:28.411214", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon, \u00a0 Pont (petit pont des bornels, pi\u00e9tons et\u00a0canalisations) franchissant le chemin de la Terrassettaz (ch. des vIgnes) ancien foss\u00e9 , le Bourg est \u00e0 D avec le monticule du Chaffaz \u00e9peron prot\u00e9g\u00e9 par une tourelle, en face on rejoint...", 
      "excerpt": "Moudon, \u00a0 Pont (petit pont des bornels, pi\u00e9tons et\u00a0canalisations) franchissant le chemin de la Terrassettaz (ch. des vIgnes) ancien foss\u00e9 , le Bourg est \u00e0 D avec le monticule du Chaffaz \u00e9peron prot\u00e9g\u00e9 par une tourelle, en face on rejoint...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 7048, 
      "id": 118181, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/5d4d89a91459693e5f2446df5425d50846ff16935bee4ba4e4f975a48d7aaebd.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "foss\u00e9", 
          "id": 18633, 
          "name": "foss\u00e9", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pont des bornels", 
          "id": 22817, 
          "name": "pont des bornels", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "id": 22814, 
          "name": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/5d4d89a91459693e5f2446df5425d50846ff16935bee4ba4e4f975a48d7aaebd_jpg_default.jpg", 
      "title": "Pont des bornels sur l'ancien foss\u00e9", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T23:26:37.253300", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 5012
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T16:56:50.809400", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon, le Vallon de la M\u00e9rine et le Ch\u00e2teau de la Rochette. Des travaux se sont succ\u00e9d\u00e9s durant le XVIIIe s. par la famille Voruz, mais surtout am\u00e9nag\u00e9 avec luxe vers 1800 par Abraham-Louis Voruz, inspecteur des Ponts et Chauss\u00e9es du Canton de Va...", 
      "excerpt": "Moudon, le Vallon de la M\u00e9rine et le Ch\u00e2teau de la Rochette. Des travaux se sont succ\u00e9d\u00e9s durant le XVIIIe s. par la famille Voruz, mais surtout am\u00e9nag\u00e9 avec luxe vers 1800 par Abraham-Louis Voruz, inspecteur des Ponts et Chauss\u00e9es du Canton de Va...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4376, 
      "id": 118180, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/94e4c981c29df33c90b31867f0be372653d78441318c731d16b51cc07b67801e.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "architecture d'habitation", 
          "id": 18520, 
          "name": "architecture d'habitation", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ch\u00e2teau de la rochette", 
          "id": 22816, 
          "name": "ch\u00e2teau de la rochette", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "id": 22814, 
          "name": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/94e4c981c29df33c90b31867f0be372653d78441318c731d16b51cc07b67801e_jpg_default.jpg", 
      "title": "Ch\u00e2teau de la Rochette dans le Vallon de la M\u00e9rine", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T23:14:24.986083", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 11, 
      "width": 7246
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 2, 
      "created_at": "2019-02-20T16:41:00.749973", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon, le Vallon de la M\u00e9rine avec ses moulins\u00a0( Le comte de Savoie en poss\u00e9dait 7  sur la M\u00e9rine; 3 derri\u00e8re le quartier du Ch\u00e2teau, 2 sous la grosse tour,\u00a02 plus bas, dans la Ville Basse...) ici l'eau pr\u00e9lev\u00e9e  alimentant la roue pass...", 
      "excerpt": "Moudon, le Vallon de la M\u00e9rine avec ses moulins\u00a0( Le comte de Savoie en poss\u00e9dait 7  sur la M\u00e9rine; 3 derri\u00e8re le quartier du Ch\u00e2teau, 2 sous la grosse tour,\u00a02 plus bas, dans la Ville Basse...) ici l'eau pr\u00e9lev\u00e9e  alimentant la roue pass...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 6221, 
      "id": 118179, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e9089954122320e88a8e6f86ffd92ea4757e227918ef74a3f345a56fb3950b9e.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moulin de la g\u00e9rine", 
          "id": 22815, 
          "name": "moulin de la g\u00e9rine", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "id": 22814, 
          "name": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e9089954122320e88a8e6f86ffd92ea4757e227918ef74a3f345a56fb3950b9e_jpg_default.jpg", 
      "title": "Moulin de la M\u00e9rine", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T09:21:28.160118", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 13, 
      "width": 4904
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T16:33:15.290886", 
      "deltas": "", 
      "description": "Surprenante et surr\u00e9aliste superposition de 2 photos. Moudon, depuis le Vallon de la M\u00e9rine, Ville Haute \u00e0 G (Le Ch\u00e2teau de Carrouge et le Ch\u00e2teau de Rochefort avec clocheton (o\u00f9 se trouve le Mus\u00e9e du Vieux Moudon) et la Maison de Denezy (Mus\u00e9e E....", 
      "excerpt": "Surprenante et surr\u00e9aliste superposition de 2 photos. Moudon, depuis le Vallon de la M\u00e9rine, Ville Haute \u00e0 G (Le Ch\u00e2teau de Carrouge et le Ch\u00e2teau de Rochefort avec clocheton (o\u00f9 se trouve le Mus\u00e9e du Vieux Moudon) et la Maison de Denezy (Mus\u00e9e E....", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4959, 
      "id": 118178, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/00c2fab1178e831caad9fc8a96306e155beb5c0a4583ebc0a6835bf7f3e2ece4.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ch\u00e2teau de moudon", 
          "id": 22808, 
          "name": "ch\u00e2teau de moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ch\u00e2teau de rochefort (mus\u00e9e du vieux moudon)", 
          "id": 22811, 
          "name": "ch\u00e2teau de rochefort (mus\u00e9e du vieux moudon)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "la grangette", 
          "id": 22812, 
          "name": "la grangette", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "maison de denezy (mus\u00e9e eug. burnand)", 
          "id": 22813, 
          "name": "maison de denezy (mus\u00e9e eug. burnand)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "tour de layaz", 
          "id": 22799, 
          "name": "tour de layaz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "id": 22814, 
          "name": "vallon de la m\u00e9rine", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/00c2fab1178e831caad9fc8a96306e155beb5c0a4583ebc0a6835bf7f3e2ece4_jpg_default.jpg", 
      "title": "Ville Haute depuis le vallon de la M\u00e9rine", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T22:45:05.819925", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 7019
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T16:26:04.870163", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon, la Ville Basse et la Tour du Ch\u00e2teau de Moudon, Pont des Tanneries (de la Planche) construit en 1852 sur 2 chevalets\u00a0reliant La Planche et les Pr\u00e9s de Derri\u00e8re-le-Bourg\u00a0(\u00e0 G), grande \"Muraille au Merle\" soutenant les b\u00e2tisses du ...", 
      "excerpt": "Moudon, la Ville Basse et la Tour du Ch\u00e2teau de Moudon, Pont des Tanneries (de la Planche) construit en 1852 sur 2 chevalets\u00a0reliant La Planche et les Pr\u00e9s de Derri\u00e8re-le-Bourg\u00a0(\u00e0 G), grande \"Muraille au Merle\" soutenant les b\u00e2tisses du ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4140, 
      "id": 118177, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f41798d67c7a634713cccf9dca7584a70987b20cd4d8e5b7e75ccc79678cc7f4.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ch\u00e2teau de moudon", 
          "id": 22808, 
          "name": "ch\u00e2teau de moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "la broye", 
          "id": 22792, 
          "name": "la broye", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "maison agassiz", 
          "id": 22793, 
          "name": "maison agassiz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pont des tanneries", 
          "id": 22810, 
          "name": "pont des tanneries", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f41798d67c7a634713cccf9dca7584a70987b20cd4d8e5b7e75ccc79678cc7f4_jpg_default.jpg", 
      "title": "Pont des Tanneries sur la Broye", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T09:21:25.627376", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 11, 
      "width": 7030
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T16:20:19.047027", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon, depuis la Vall\u00e9e de la Broye, Ville Haute, les restes du ch\u00e2teau de Moudon : imposante tour romane qui d\u00e9fendait l\u2019entr\u00e9e orientale de la Ville haute primitive,  la Maison de M\u00e9zi\u00e8res, et la Maison Cerjat de Combremont (rue du Ch\u00e2teau 34) ...", 
      "excerpt": "Moudon, depuis la Vall\u00e9e de la Broye, Ville Haute, les restes du ch\u00e2teau de Moudon : imposante tour romane qui d\u00e9fendait l\u2019entr\u00e9e orientale de la Ville haute primitive,  la Maison de M\u00e9zi\u00e8res, et la Maison Cerjat de Combremont (rue du Ch\u00e2teau 34) ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4231, 
      "id": 118176, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/951895758ed528ca4e07b1d45f246bb9f9221bb14e87d35d307cd78a04a0e281.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "barri\u00e8re", 
          "id": 5076, 
          "name": "barri\u00e8re", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ch\u00e2teau de moudon", 
          "id": 22808, 
          "name": "ch\u00e2teau de moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "jardins", 
          "id": 8313, 
          "name": "jardins", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "la broye", 
          "id": 22792, 
          "name": "la broye", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "maison cerjat de combremont", 
          "id": 22809, 
          "name": "maison cerjat de combremont", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "maison de m\u00e9zi\u00e8res", 
          "id": 22794, 
          "name": "maison de m\u00e9zi\u00e8res", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ville haute", 
          "id": 12560, 
          "name": "ville haute", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/951895758ed528ca4e07b1d45f246bb9f9221bb14e87d35d307cd78a04a0e281_jpg_default.jpg", 
      "title": "Moudon, la ville Haute", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T10:42:47.755939", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 7032
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T16:10:13.136882", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon rive droite de la Broye ensemble de b\u00e2tisses successives au lieu dit\u00a0Le Verger au Champ du Gour ayant appartenu \u00e0 la famille de Pierre Chollet\u00a0commissaire (1697-1760) Fiche 416 Recensement architectural Canton de Vaud ...", 
      "excerpt": "Moudon rive droite de la Broye ensemble de b\u00e2tisses successives au lieu dit\u00a0Le Verger au Champ du Gour ayant appartenu \u00e0 la famille de Pierre Chollet\u00a0commissaire (1697-1760) Fiche 416 Recensement architectural Canton de Vaud ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4076, 
      "id": 118175, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/713e8fe75deaba49fa9d8e3c8f7d4e02caa38517fe6779f65193845277760293.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "la broye", 
          "id": 22792, 
          "name": "la broye", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "verger au champ du gour", 
          "id": 22807, 
          "name": "verger au champ du gour", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/713e8fe75deaba49fa9d8e3c8f7d4e02caa38517fe6779f65193845277760293_jpg_default.jpg", 
      "title": "Rive droite de la Broye", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T22:59:28.368909", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 13, 
      "width": 7202
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T16:00:38.267569", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon. la Ville Basse. Eglise St Etienne et son clocher, ancienne tour de l'enceinte de Moudon, ancien b\u00e2timent de Derri\u00e8re le Temple, maison \u00e0 toit en croupe transform\u00e9 en 1867 en logement et pinte (caf\u00e9 de la Douane ?) , Pont de la Douane sur l...", 
      "excerpt": "Moudon. la Ville Basse. Eglise St Etienne et son clocher, ancienne tour de l'enceinte de Moudon, ancien b\u00e2timent de Derri\u00e8re le Temple, maison \u00e0 toit en croupe transform\u00e9 en 1867 en logement et pinte (caf\u00e9 de la Douane ?) , Pont de la Douane sur l...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4813, 
      "id": 118174, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e7cd7e6ef4cc7688ff569afcc5df4199ba5d75d7270b5d405078b4e8e0c3d91f.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "eglise st etienne moudon", 
          "id": 22789, 
          "name": "eglise st etienne moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "la broye", 
          "id": 22792, 
          "name": "la broye", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pont de la douane", 
          "id": 22806, 
          "name": "pont de la douane", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e7cd7e6ef4cc7688ff569afcc5df4199ba5d75d7270b5d405078b4e8e0c3d91f_jpg_default.jpg", 
      "title": "Eglise St Etienne  de Moudon", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T09:09:08.219795", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 7035
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T14:19:11.419458", 
      "deltas": "", 
      "description": "Chapelle St Jean construite en 1930 par les ouvriers du barrage de la premi\u00e8re. Dixence, personnage inconnu. Voir \u00e0 la m\u00e9diath\u00e8que du Valais  les images de la  Messe dite par l'abb\u00e9 Imhof \u00e0 la Chapelle St-Jean, le Chargeur Val d'H\u00e9r\u00e9mence, entre 1...", 
      "excerpt": "Chapelle St Jean construite en 1930 par les ouvriers du barrage de la premi\u00e8re. Dixence, personnage inconnu. Voir \u00e0 la m\u00e9diath\u00e8que du Valais  les images de la  Messe dite par l'abb\u00e9 Imhof \u00e0 la Chapelle St-Jean, le Chargeur Val d'H\u00e9r\u00e9mence, entre 1...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2272, 
      "id": 118173, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.0831732801261, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 7.40321828703304, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/dcb040b31d06cc66b2e529d54cd941ebb4945a73beee60d7cb71f3ff474d54c3.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "barrage de la petite dixence", 
          "id": 22553, 
          "name": "barrage de la petite dixence", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chapelle st jean", 
          "id": 22555, 
          "name": "chapelle st jean", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/dcb040b31d06cc66b2e529d54cd941ebb4945a73beee60d7cb71f3ff474d54c3_jpg_default.jpg", 
      "title": "Chapelle St Jean \u00e0 la Dixence", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T18:15:26.942738", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 13, 
      "width": 1969
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-20T03:31:19.626122", 
      "deltas": "", 
      "description": "Jacqueline BLANCARD au d\u00e9but des ann\u00e9es 1930, publi\u00e9 entre autres dans la revue Le Radio du 3 avril 1936 en page 638\ufeff\u00c0 souligner: ce portrait est rendu disponible gr\u00e2ce \u00e0 la splendide banque de donn\u00e9es...", 
      "excerpt": "Jacqueline BLANCARD au d\u00e9but des ann\u00e9es 1930, publi\u00e9 entre autres dans la revue Le Radio du 3 avril 1936 en page 638\ufeff\u00c0 souligner: ce portrait est rendu disponible gr\u00e2ce \u00e0 la splendide banque de donn\u00e9es...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2385, 
      "id": 118170, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0420435f2dcaf8a9662ea027971bfa439a02b83c0188777f75286366906851ae.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "jacqueline blancard", 
          "id": 20458, 
          "name": "jacqueline blancard", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0420435f2dcaf8a9662ea027971bfa439a02b83c0188777f75286366906851ae_jpg_default.jpg", 
      "title": "Jacqueline BLANCARD au d\u00e9but des ann\u00e9es 1930", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T08:30:04.117717", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Ren\u00e9", 
        "id": 1694, 
        "lastname": "Gagnaux", 
        "profile": {
          "about": "<p>Domicili\u00e9 dans le beau canton d'Uri, je suis vaudois, originaire de Payerne.</p><p>Passant la majeure partie de mes ann\u00e9es de retraite \u00e0 restaurer mes vieux disques - et autres enregistrements - et \u00e0 les mettre au fur et \u00e0 mesure sur <a href=\"http://www.rene-gagnaux-1.ch/chronologie/index.html\" target=\"_blank\">mon site</a>, certains \u00e9galement sur notrehistoire.ch - avec en priorit\u00e9 les enregistrements de musiciens un peu trop oubli\u00e9s - j'ai \u00e0 peine le temps de voir celui-ci passer...</p><p><br></p><p>Sauf exceptions <strong>(*)</strong>, il s'agit d'enregistrements parus pour la premi\u00e8re fois il y a au moins 50 ans (droit voisin) et dont le compositeur - et autres ayants droits - sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s depuis plus de 70 ans (droit d'auteur), donc selon la l\u00e9gislation suisse appartenant au bien commun (domaine public), et de ce fait libres de droits. Ils peuvent \u00eatre librement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s, <strong><em>en respectant les termes de la \"&nbsp;</em></strong><a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.fr\" target=\"_blank\"><strong><em>Licence Creative Commons Attribution</em></strong></a><strong><em>&nbsp;\", comme pour les documents mis sur Notre Histoire.</em></strong></p><p><br></p><p><strong><em>(*)</em></strong><em> exception faite des enregistrements mis seulement en \u00e9coute, par exemple avec les iframes de la RTSR</em></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Schattdorf", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Ren\u00e9", 
          "gender": null, 
          "id": 1693, 
          "lastname": "Gagnaux", 
          "name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
          "occupation": "en retraite, restaure ma collection de disques et autres documents audio", 
          "slug": "rene-gagnaux", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1694, 
          "username": "ReneGagnaux", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1693, 
        "profile_name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
        "username": "ReneGagnaux", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1694, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 8, 
      "width": 1570
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-19T22:25:10.770614", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon avant 1898. Ancien moulin de Plan Borgeaux (milieu XVIIIe s.) utilisant l'eau de la M\u00e9rine visible \u00e0 D Grand Rue 17. Ville Basse (rue du Ch\u00e2teau) et la Broye\u00a0depuis le Pont St Eloi, Maison de M\u00e9zi\u00e8...", 
      "excerpt": "Moudon avant 1898. Ancien moulin de Plan Borgeaux (milieu XVIIIe s.) utilisant l'eau de la M\u00e9rine visible \u00e0 D Grand Rue 17. Ville Basse (rue du Ch\u00e2teau) et la Broye\u00a0depuis le Pont St Eloi, Maison de M\u00e9zi\u00e8...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-20T09:39:39.649832", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 5138, 
      "id": 118168, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.3763218, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.9180575, 
      "location": "Moudon", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/865c2e814cc8e0a1ffa51bb143ffc9b1d4cb6d47df07f8480c6a462fbe90d432.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "la broye", 
          "id": 22792, 
          "name": "la broye", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "maison agassiz", 
          "id": 22793, 
          "name": "maison agassiz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "maison de m\u00e9zi\u00e8res", 
          "id": 22794, 
          "name": "maison de m\u00e9zi\u00e8res", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moulin de plan borgeaux", 
          "id": 22795, 
          "name": "moulin de plan borgeaux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "m\u00e9rine", 
          "id": 22796, 
          "name": "m\u00e9rine", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ville basse", 
          "id": 16900, 
          "name": "ville basse", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/865c2e814cc8e0a1ffa51bb143ffc9b1d4cb6d47df07f8480c6a462fbe90d432_jpg_default.jpg", 
      "title": "Moudon, la Ville Basse et la Broye", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T03:18:13.553170", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 21, 
      "width": 7124
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-19T21:08:28.252006", 
      "deltas": "", 
      "description": "Fontaine \u00e0 Rennaz sur la Place du 1\u00e8r Ao\u00fbt avec un double robinet avec de l`eau non potable\u00a0et 2 banc pour s`assoir devant. Un peu plus loin le renard qui repr\u00e9sente le village de Rennaz....", 
      "excerpt": "Fontaine \u00e0 Rennaz sur la Place du 1\u00e8r Ao\u00fbt avec un double robinet avec de l`eau non potable\u00a0et 2 banc pour s`assoir devant. Un peu plus loin le renard qui repr\u00e9sente le village de Rennaz....", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4000, 
      "id": 118167, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.3760844, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.91838919999998, 
      "location": "Place du 1\u00e8r Ao\u00fbt Rennaz", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Roveretto Renata", 
      "origin_date": "2019-02-19", 
      "origin_date_day": 19, 
      "origin_date_month": 2, 
      "origin_date_year": 2019, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bf999b9dbbf5c73824fcde0562d077e925bdf02e439f786e7911d5f2c18b18e7.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "fontaines", 
          "id": 3326, 
          "name": "fontaines", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "les places", 
          "id": 22089, 
          "name": "les places", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "maison villageoise", 
          "id": 15817, 
          "name": "maison villageoise", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "renard", 
          "id": 4216, 
          "name": "renard", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rennaz", 
          "id": 5377, 
          "name": "rennaz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "village suisse", 
          "id": 15466, 
          "name": "village suisse", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "villages", 
          "id": 7294, 
          "name": "villages", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "villages vaudois", 
          "id": 3328, 
          "name": "villages vaudois", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bf999b9dbbf5c73824fcde0562d077e925bdf02e439f786e7911d5f2c18b18e7_jpg_default.jpg", 
      "title": "Fontaine \u00e0 Rennaz", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T01:31:22.368111", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Renata", 
        "id": 4830, 
        "lastname": "Roveretto", 
        "profile": {
          "about": "", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": null, 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Renata", 
          "gender": null, 
          "id": 4829, 
          "lastname": "Roveretto", 
          "name": "Renata Roveretto", 
          "occupation": null, 
          "slug": "renata-roveretto", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4830, 
          "username": "Renata Roveretto", 
          "website": ""
        }, 
        "profile_id": 4829, 
        "profile_name": "Renata Roveretto", 
        "username": "Renata Roveretto", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4830, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 6000
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-19T20:36:50.600070", 
      "deltas": "", 
      "description": "Une longue\u00a0et vielle Fontaine, avec l`inscription\u00a01873 devant sur le bassin au milieu, avec de\u00a0l`eau non potable se trouve sur cette petite place pav\u00e9e \u00e0 Rennaz....", 
      "excerpt": "Une longue\u00a0et vielle Fontaine, avec l`inscription\u00a01873 devant sur le bassin au milieu, avec de\u00a0l`eau non potable se trouve sur cette petite place pav\u00e9e \u00e0 Rennaz....", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4000, 
      "id": 118166, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.3763218, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.91805750000003, 
      "location": "Route de Noville 2, 1847 Rennaz, Schweiz", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Roveretto Renata", 
      "origin_date": "2019-01-18", 
      "origin_date_day": 18, 
      "origin_date_month": 1, 
      "origin_date_year": 2019, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/41f593be8c70d4cf25ea17686d2f72239c7be0619cf1f4ee18bc651f19f0d1b3.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bassin d'eau", 
          "id": 18666, 
          "name": "bassin d'eau", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "fontaines", 
          "id": 3326, 
          "name": "fontaines", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pav\u00e9", 
          "id": 5861, 
          "name": "pav\u00e9", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rennaz", 
          "id": 5377, 
          "name": "rennaz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "village", 
          "id": 45, 
          "name": "village", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "village suisse", 
          "id": 15466, 
          "name": "village suisse", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "villages", 
          "id": 7294, 
          "name": "villages", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "villages vaudois", 
          "id": 3328, 
          "name": "villages vaudois", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/41f593be8c70d4cf25ea17686d2f72239c7be0619cf1f4ee18bc651f19f0d1b3_jpg_default.jpg", 
      "title": "Fontaine \u00e0 Rennaz", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T01:44:10.996783", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Renata", 
        "id": 4830, 
        "lastname": "Roveretto", 
        "profile": {
          "about": "", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": null, 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Renata", 
          "gender": null, 
          "id": 4829, 
          "lastname": "Roveretto", 
          "name": "Renata Roveretto", 
          "occupation": null, 
          "slug": "renata-roveretto", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4830, 
          "username": "Renata Roveretto", 
          "website": ""
        }, 
        "profile_id": 4829, 
        "profile_name": "Renata Roveretto", 
        "username": "Renata Roveretto", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4830, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 13, 
      "width": 6000
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-19T16:11:19.892590", 
      "deltas": "", 
      "description": "1999 : on ouvre, la musique commence, et les verres sont l\u00e0 pour l'ap\u00e9ro !2019 : on sort le coffre de sa superbe bo\u00eete, on ouvre, la musique commence. Et, avant de refermer, on glisse un r\u00eave dans le second compartiment.Les F\u00eates des...", 
      "excerpt": "1999 : on ouvre, la musique commence, et les verres sont l\u00e0 pour l'ap\u00e9ro !2019 : on sort le coffre de sa superbe bo\u00eete, on ouvre, la musique commence. Et, avant de refermer, on glisse un r\u00eave dans le second compartiment.Les F\u00eates des...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2320, 
      "id": 118165, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.5346449, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.60524009999995, 
      "location": "Prilly", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "D. Grange", 
      "origin_date": "2019-02-19", 
      "origin_date_day": 19, 
      "origin_date_month": 2, 
      "origin_date_year": 2019, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/55a582d0ce57b1534be7d902698e514d1d7185e40148162b3b7560bd25bd81bc.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "f\u00eate des vignerons", 
          "id": 5846, 
          "name": "f\u00eate des vignerons", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/55a582d0ce57b1534be7d902698e514d1d7185e40148162b3b7560bd25bd81bc_jpg_default.jpg", 
      "title": "Bo\u00eetes \u00e0 musique", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T10:16:49.239840", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "http://www.gravatar.com/avatar/931284af3de75bf46ddf84d296bf3ebe?d=identicon", 
        "email": "", 
        "firstname": "Denise", 
        "id": 4698, 
        "lastname": "Grange", 
        "profile": {
          "about": null, 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/users/def_avatar.png", 
          "birth_date": null, 
          "city": null, 
          "country": null, 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Denise", 
          "gender": null, 
          "id": 4697, 
          "lastname": "Grange", 
          "name": "Denise Grange", 
          "occupation": null, 
          "slug": "grange-denise", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4698, 
          "username": "Grange Denise", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4697, 
        "profile_name": "Denise Grange", 
        "username": "Grange Denise", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4698, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 10, 
      "width": 4128
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-19T12:36:25.755175", 
      "deltas": "", 
      "description": "En date du 10 f\u00e9vrier 2019, les citoyens de Bagnes et de Voll\u00e8ges ont accept\u00e9 de s\u2019unir. Bagnes a comptabilis\u00e9 69,5% de oui avec un taux de participation de 57%. Voll\u00e8ges 68,9% avec un taux de 80% de participation. Les Pr\u00e9s...", 
      "excerpt": "En date du 10 f\u00e9vrier 2019, les citoyens de Bagnes et de Voll\u00e8ges ont accept\u00e9 de s\u2019unir. Bagnes a comptabilis\u00e9 69,5% de oui avec un taux de participation de 57%. Voll\u00e8ges 68,9% avec un taux de 80% de participation. Les Pr\u00e9s...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 183, 
      "id": 118164, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.0870785, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": 7.17035490000001, 
      "location": "Voll\u00e8ges chemin du Paquet 2", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Claude Kissling", 
      "origin_date": "2019-02-10", 
      "origin_date_day": 10, 
      "origin_date_month": 2, 
      "origin_date_year": 2019, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/460b4f33ba7a841759666a819d256906d7933250089375f54a8650971861668f.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/460b4f33ba7a841759666a819d256906d7933250089375f54a8650971861668f_jpg_default.jpg", 
      "title": "Voll\u00e8ges-Bagnes, se fusionnent", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T15:09:45.613952", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f9c6c5e890bf1b07c31305ff56d0305de0d245c4983156594ef7bd2706e357ba_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Claude", 
        "id": 1420, 
        "lastname": "Kissling", 
        "profile": {
          "about": "<b><i><p>Fils d'Ernst\u00a0n\u00e9 \u00e0 B\u00e2le-ville originaire de Wolfwil , Soleure, de B\u00e2le-Ville, de Gen\u00e8ve-Ville et de Marthe n\u00e9e ABBET, au Levron, originaire de Voll\u00e8ges, Valais.<br></p></i></b>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f9c6c5e890bf1b07c31305ff56d0305de0d245c4983156594ef7bd2706e357ba_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Plan-les-Ouates", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Claude", 
          "gender": null, 
          "id": 1420, 
          "lastname": "Kissling", 
          "name": "Claude Kissling", 
          "occupation": "B\u00e9n\u00e9vole en faveur des enfants polyhandicap\u00e9s", 
          "slug": "claude-kissling", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1420, 
          "username": "Lapin43", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1420, 
        "profile_name": "Claude Kissling", 
        "username": "Lapin43", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1420, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 28, 
      "width": 275
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 2, 
      "created_at": "2019-02-19T12:27:35.144493", 
      "deltas": "", 
      "description": "Vue sur Le Bord du lac et le Cesar Riz coll\u00e8ge, avec plus loin une \u00e9glise.\nEn avant plan le pont pour les bateaux de la CGN.\nVue ressemblent \u00e0 la carte de monsieur Salamin avec l`ancien bateau \u00e0 vape...", 
      "excerpt": "Vue sur Le Bord du lac et le Cesar Riz coll\u00e8ge, avec plus loin une \u00e9glise.\nEn avant plan le pont pour les bateaux de la CGN.\nVue ressemblent \u00e0 la carte de monsieur Salamin avec l`ancien bateau \u00e0 vape...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-20T09:40:04.504793", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3456, 
      "id": 118163, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.387474, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.851468, 
      "location": "Bouveret,,lac", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Roveretto Renata", 
      "origin_date": "2017-04-17", 
      "origin_date_day": 17, 
      "origin_date_month": 4, 
      "origin_date_year": 2017, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/cec298212b2641f3fae4041cdf0d0276e8c3d05d55c1797ac4c847c22fb56c8f.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "autrefois le valais", 
          "id": 20418, 
          "name": "autrefois le valais", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bord du lac", 
          "id": 11987, 
          "name": "bord du lac", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "le bouveret", 
          "id": 10367, 
          "name": "le bouveret", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rives du l\u00e9man", 
          "id": 13530, 
          "name": "rives du l\u00e9man", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/cec298212b2641f3fae4041cdf0d0276e8c3d05d55c1797ac4c847c22fb56c8f_jpg_default.jpg", 
      "title": "Le Bouveret", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T10:47:35.717555", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Renata", 
        "id": 4830, 
        "lastname": "Roveretto", 
        "profile": {
          "about": "", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": null, 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Renata", 
          "gender": null, 
          "id": 4829, 
          "lastname": "Roveretto", 
          "name": "Renata Roveretto", 
          "occupation": null, 
          "slug": "renata-roveretto", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4830, 
          "username": "Renata Roveretto", 
          "website": ""
        }, 
        "profile_id": 4829, 
        "profile_name": "Renata Roveretto", 
        "username": "Renata Roveretto", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4830, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 28, 
      "width": 5184
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-19T10:20:12.912281", 
      "deltas": "", 
      "description": "Une vue d'une partie du Bouveret avec l'arriv\u00e9e d'un vapeur de la CGN...", 
      "excerpt": "Une vue d'une partie du Bouveret avec l'arriv\u00e9e d'un vapeur de la CGN...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 888, 
      "id": 118162, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.3868684674786, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": 6.85188529521486, 
      "location": "Embarcad\u00e8re, Port-Valais, Suisse", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Editions H. Basuyau, Toulouse", 
      "origin_date": "1936-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1936, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f8a5389263ea56c652edf90e3cd6475723829660dfa8ffa0a1e57cee6e083d18.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ancien bateau \u00e0 vapeur", 
          "id": 14514, 
          "name": "ancien bateau \u00e0 vapeur", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "coll\u00e8ge", 
          "id": 425, 
          "name": "coll\u00e8ge", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rives du l\u00e9man", 
          "id": 13530, 
          "name": "rives du l\u00e9man", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f8a5389263ea56c652edf90e3cd6475723829660dfa8ffa0a1e57cee6e083d18_jpg_default.jpg", 
      "title": "Le Bouveret", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T12:25:36.141088", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/95f6efc9d84a9800055258d64fd55ebff71172b57509620c00024494e97b342e_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Albin", 
        "id": 9, 
        "lastname": "Salamin", 
        "profile": {
          "about": "Mod\u00e9rateur de notrehistoire<br>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/95f6efc9d84a9800055258d64fd55ebff71172b57509620c00024494e97b342e_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Bernex", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Albin", 
          "gender": null, 
          "id": 9, 
          "lastname": "Salamin", 
          "name": "Albin Salamin", 
          "occupation": null, 
          "slug": "albin-salamin", 
          "type": "member", 
          "user_id": 9, 
          "username": "Pierrot", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 9, 
        "profile_name": "Albin Salamin", 
        "username": "Pierrot", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 9, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 25, 
      "width": 1530
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-19T05:34:54.946595", 
      "deltas": "", 
      "description": "Jacqueline BLANCARD dans les ann\u00e9es 1930, un portrait fait par Boris Lipnitzki, publi\u00e9 entre autres dans la revue Le Radio du 10 juin 1938 en page 910...", 
      "excerpt": "Jacqueline BLANCARD dans les ann\u00e9es 1930, un portrait fait par Boris Lipnitzki, publi\u00e9 entre autres dans la revue Le Radio du 10 juin 1938 en page 910...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2280, 
      "id": 118161, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Boris Lipnitzki", 
      "origin_date": "1938-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1938, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0b0cf8dbd649c849b3436104c9eca4c457406da2c2cbc1ea6f54a56bd67bfcbb.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "boris lipnitzki", 
          "id": 22200, 
          "name": "boris lipnitzki", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "jacqueline blancard", 
          "id": 20458, 
          "name": "jacqueline blancard", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0b0cf8dbd649c849b3436104c9eca4c457406da2c2cbc1ea6f54a56bd67bfcbb_jpg_default.jpg", 
      "title": "Jacqueline BLANCARD dans les ann\u00e9es 1930", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T08:40:49.411800", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Ren\u00e9", 
        "id": 1694, 
        "lastname": "Gagnaux", 
        "profile": {
          "about": "<p>Domicili\u00e9 dans le beau canton d'Uri, je suis vaudois, originaire de Payerne.</p><p>Passant la majeure partie de mes ann\u00e9es de retraite \u00e0 restaurer mes vieux disques - et autres enregistrements - et \u00e0 les mettre au fur et \u00e0 mesure sur <a href=\"http://www.rene-gagnaux-1.ch/chronologie/index.html\" target=\"_blank\">mon site</a>, certains \u00e9galement sur notrehistoire.ch - avec en priorit\u00e9 les enregistrements de musiciens un peu trop oubli\u00e9s - j'ai \u00e0 peine le temps de voir celui-ci passer...</p><p><br></p><p>Sauf exceptions <strong>(*)</strong>, il s'agit d'enregistrements parus pour la premi\u00e8re fois il y a au moins 50 ans (droit voisin) et dont le compositeur - et autres ayants droits - sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s depuis plus de 70 ans (droit d'auteur), donc selon la l\u00e9gislation suisse appartenant au bien commun (domaine public), et de ce fait libres de droits. Ils peuvent \u00eatre librement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s, <strong><em>en respectant les termes de la \"&nbsp;</em></strong><a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.fr\" target=\"_blank\"><strong><em>Licence Creative Commons Attribution</em></strong></a><strong><em>&nbsp;\", comme pour les documents mis sur Notre Histoire.</em></strong></p><p><br></p><p><strong><em>(*)</em></strong><em> exception faite des enregistrements mis seulement en \u00e9coute, par exemple avec les iframes de la RTSR</em></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Schattdorf", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Ren\u00e9", 
          "gender": null, 
          "id": 1693, 
          "lastname": "Gagnaux", 
          "name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
          "occupation": "en retraite, restaure ma collection de disques et autres documents audio", 
          "slug": "rene-gagnaux", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1694, 
          "username": "ReneGagnaux", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1693, 
        "profile_name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
        "username": "ReneGagnaux", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1694, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 11, 
      "width": 1565
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-19T02:31:31.089595", 
      "deltas": "", 
      "description": "Une Fontaine \u00e0 la route\u00a0d`Arvel\u00a0\u00e0 Rennaz. Eau non potable, mais qui coule m\u00eame en saison froide...et nous laisse le plaisir pour les yeux....", 
      "excerpt": "Une Fontaine \u00e0 la route\u00a0d`Arvel\u00a0\u00e0 Rennaz. Eau non potable, mais qui coule m\u00eame en saison froide...et nous laisse le plaisir pour les yeux....", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4000, 
      "id": 118160, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.3761992, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.91878650000001, 
      "location": "Route d'Arvel 2, 1847 Rennaz, Schweiz", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Roveretto Renata", 
      "origin_date": "2019-01-18", 
      "origin_date_day": 18, 
      "origin_date_month": 1, 
      "origin_date_year": 2019, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0047fc656b5e53504f04edb0db87fced8e851b8011a6876a2811202a40e4ab67.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "fontaines", 
          "id": 3326, 
          "name": "fontaines", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rennaz", 
          "id": 5377, 
          "name": "rennaz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "village", 
          "id": 45, 
          "name": "village", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "village suisse", 
          "id": 15466, 
          "name": "village suisse", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "villages", 
          "id": 7294, 
          "name": "villages", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0047fc656b5e53504f04edb0db87fced8e851b8011a6876a2811202a40e4ab67_jpg_default.jpg", 
      "title": "Fontaine \u00e0 Rennaz", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T06:35:19.104565", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Renata", 
        "id": 4830, 
        "lastname": "Roveretto", 
        "profile": {
          "about": "", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": null, 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Renata", 
          "gender": null, 
          "id": 4829, 
          "lastname": "Roveretto", 
          "name": "Renata Roveretto", 
          "occupation": null, 
          "slug": "renata-roveretto", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4830, 
          "username": "Renata Roveretto", 
          "website": ""
        }, 
        "profile_id": 4829, 
        "profile_name": "Renata Roveretto", 
        "username": "Renata Roveretto", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4830, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 8, 
      "width": 6000
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T22:38:01.871844", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon (Office de photographie\u00a0V. Attinger Neuch\u00e2tel).Depuis la vall\u00e9e de la Broye et\u00a0le Pr\u00e9 de M\u00e9zi\u00e8res (sentier du Comte Vert), partie Nord de la rue du Bourg. Vieux Bourg, Tour de Layaz, Ville Haute Ch\u00e2teau de Carrouge (avant 1894),  ...", 
      "excerpt": "Moudon (Office de photographie\u00a0V. Attinger Neuch\u00e2tel).Depuis la vall\u00e9e de la Broye et\u00a0le Pr\u00e9 de M\u00e9zi\u00e8res (sentier du Comte Vert), partie Nord de la rue du Bourg. Vieux Bourg, Tour de Layaz, Ville Haute Ch\u00e2teau de Carrouge (avant 1894),  ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4149, 
      "id": 118159, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/5287acb48317231413ca90867afa46e5c3736e18ea0e94b94b50e1c0da85dedc.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "architecture", 
          "id": 46, 
          "name": "architecture", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ch\u00e2teau de carrouge", 
          "id": 22797, 
          "name": "ch\u00e2teau de carrouge", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pr\u00e9 de m\u00e9zi\u00e8res", 
          "id": 22798, 
          "name": "pr\u00e9 de m\u00e9zi\u00e8res", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rue du bourg", 
          "id": 21766, 
          "name": "rue du bourg", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "tour de layaz", 
          "id": 22799, 
          "name": "tour de layaz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ville haute", 
          "id": 12560, 
          "name": "ville haute", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/5287acb48317231413ca90867afa46e5c3736e18ea0e94b94b50e1c0da85dedc_jpg_default.jpg", 
      "title": "La Ville Haute vue depuis la Broye", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T03:56:35.755371", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 28, 
      "width": 7012
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T22:27:04.216104", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon Ville Basse\u00a0et la Broye,\u00a0vue du S, Pont St Eloi cit\u00e9 en 1353 pont en pierre avec chapelle de pont (d\u00e9truite en 1844) , entr\u00e9e strat\u00e9gique de la ville subissant force modifications. ici \u00e9tat datan...", 
      "excerpt": "Moudon Ville Basse\u00a0et la Broye,\u00a0vue du S, Pont St Eloi cit\u00e9 en 1353 pont en pierre avec chapelle de pont (d\u00e9truite en 1844) , entr\u00e9e strat\u00e9gique de la ville subissant force modifications. ici \u00e9tat datan...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-19T09:47:47.912022", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4684, 
      "id": 118158, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e0279d104c2476d4c4c7b5e648008096fb4b79dcfffa70de64681a1fb2537dfe.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "architecture", 
          "id": 46, 
          "name": "architecture", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "la broye", 
          "id": 22792, 
          "name": "la broye", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pont de mauborget", 
          "id": 22800, 
          "name": "pont de mauborget", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pont st eloi sur la broye", 
          "id": 22791, 
          "name": "pont st eloi sur la broye", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ville basse", 
          "id": 16900, 
          "name": "ville basse", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e0279d104c2476d4c4c7b5e648008096fb4b79dcfffa70de64681a1fb2537dfe_jpg_default.jpg", 
      "title": "La Broye et le Pont St Eloi avant 1898", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T18:08:46.677221", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 23, 
      "width": 7149
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T22:21:40.693950", 
      "deltas": "", 
      "description": "Moudon Ville Basse\u00a0et la Broye,\u00a0vue du S, Pont St Eloi cit\u00e9 en 1353 pont en pierre avec chapelle de pont(d\u00e9truite en 1844) , entr\u00e9e strat\u00e9gique de la ville subissant force modifications ici \u00e9tat datant de 1845-48 d\u00e9truit en 1898 par crue...", 
      "excerpt": "Moudon Ville Basse\u00a0et la Broye,\u00a0vue du S, Pont St Eloi cit\u00e9 en 1353 pont en pierre avec chapelle de pont(d\u00e9truite en 1844) , entr\u00e9e strat\u00e9gique de la ville subissant force modifications ici \u00e9tat datant de 1845-48 d\u00e9truit en 1898 par crue...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 6020, 
      "id": 118157, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/51b558f93f85740a40bf15f8845b236e0a8ee522d6aafa8ee3070804c4fc704c.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "architecture", 
          "id": 46, 
          "name": "architecture", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "la broye", 
          "id": 22792, 
          "name": "la broye", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pont mauborget", 
          "id": 22801, 
          "name": "pont mauborget", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pont st eloi sur la broye", 
          "id": 22791, 
          "name": "pont st eloi sur la broye", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ville basse", 
          "id": 16900, 
          "name": "ville basse", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/51b558f93f85740a40bf15f8845b236e0a8ee522d6aafa8ee3070804c4fc704c_jpg_default.jpg", 
      "title": "Moudon Ville Basse et la Broye", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T04:08:45.411260", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 19, 
      "width": 5138
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T22:02:26.828024", 
      "deltas": "", 
      "description": "Porte St Etienne et le rue du Temple. Place du March\u00e9\u00a0Moudon (Office de photographie\u00a0V. Attinger Neuch\u00e2tel). Eglise St Etienne, \u00e0 D Maison Duveluz de 1761 avec ses contreforts rue du Temple 20 , sur la place du Temple...", 
      "excerpt": "Porte St Etienne et le rue du Temple. Place du March\u00e9\u00a0Moudon (Office de photographie\u00a0V. Attinger Neuch\u00e2tel). Eglise St Etienne, \u00e0 D Maison Duveluz de 1761 avec ses contreforts rue du Temple 20 , sur la place du Temple...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-20T09:40:32.032054", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 5080, 
      "id": 118156, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/ac82a76b7adf3b0d3ad78e7e137d171869345b56f1603c86709eccb0a4c0f6d9.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "architecture", 
          "id": 46, 
          "name": "architecture", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "clocher fortifi\u00e9 avec porte", 
          "id": 22788, 
          "name": "clocher fortifi\u00e9 avec porte", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "contreforts", 
          "id": 22802, 
          "name": "contreforts", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "eglise st etienne moudon", 
          "id": 22789, 
          "name": "eglise st etienne moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "maison de bussy", 
          "id": 22803, 
          "name": "maison de bussy", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "maison duveluz", 
          "id": 22804, 
          "name": "maison duveluz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "moudon", 
          "id": 1473, 
          "name": "moudon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "id": 22790, 
          "name": "office v.attinger neuch\u00e2tel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "place du march\u00e9", 
          "id": 14230, 
          "name": "place du march\u00e9", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/ac82a76b7adf3b0d3ad78e7e137d171869345b56f1603c86709eccb0a4c0f6d9_jpg_default.jpg", 
      "title": "Eglise St Etienne et son clocher fortifi\u00e9", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T14:21:48.656006", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 32, 
      "width": 7102
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T14:34:15.372523", 
      "deltas": "", 
      "description": "Mariage de Pierre Auguste  Chappuis et Suzanne Jaques-Chollet en 1912 devant le rural du domaine de Bremblens et le r\u00e9duit \u00e0 colliers des chevaux...", 
      "excerpt": "Mariage de Pierre Auguste  Chappuis et Suzanne Jaques-Chollet en 1912 devant le rural du domaine de Bremblens et le r\u00e9duit \u00e0 colliers des chevaux...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2542, 
      "id": 118153, 
      "is_public": true, 
      "lat": 45.8692467, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 7.1672201, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9b8d74ef7328db709b183f0d7980e0b4413244fad6e57524f6372c50270c35cc.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bremblens", 
          "id": 22786, 
          "name": "bremblens", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chappuis pierre auguste", 
          "id": 22619, 
          "name": "chappuis pierre auguste", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "id": 22584, 
          "name": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "mariage", 
          "id": 9506, 
          "name": "mariage", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9b8d74ef7328db709b183f0d7980e0b4413244fad6e57524f6372c50270c35cc_jpg_default.jpg", 
      "title": "Mariage \u00e0 Bremblens en 1912", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T10:26:26.963386", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 17, 
      "width": 5456
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T14:28:56.547240", 
      "deltas": "", 
      "description": "Descendants de Eug\u00e8ne Samuel Chappuis (1856-1942) et d'Alix n\u00e9e Demierre (1862-1943) (Arbre de Philippe Chappuis Geni)...", 
      "excerpt": "Descendants de Eug\u00e8ne Samuel Chappuis (1856-1942) et d'Alix n\u00e9e Demierre (1862-1943) (Arbre de Philippe Chappuis Geni)...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1591, 
      "id": 118152, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/6e96f08a2919e0d52aa7dd2754374ad1f39dbc70f7deda8a0d719ce2f70b8587.png", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alix chappuis-demierre 1862-1943", 
          "id": 22784, 
          "name": "alix chappuis-demierre 1862-1943", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "id": 22774, 
          "name": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chappuis pierre auguste", 
          "id": 22619, 
          "name": "chappuis pierre auguste", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "eug\u00e8ne samuel chappuis 1856-1942", 
          "id": 22783, 
          "name": "eug\u00e8ne samuel chappuis 1856-1942", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "id": 22584, 
          "name": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/6e96f08a2919e0d52aa7dd2754374ad1f39dbc70f7deda8a0d719ce2f70b8587_png_default.jpg", 
      "title": "Descendants de Pierre Auguste", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T17:53:42.544920", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 17, 
      "width": 3971
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T14:07:30.156582", 
      "deltas": "", 
      "description": "Famille de Pierre Auguste \u00e0 son mariage avec Suzanne \u00e0 Bremblens en 1912...", 
      "excerpt": "Famille de Pierre Auguste \u00e0 son mariage avec Suzanne \u00e0 Bremblens en 1912...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-18T14:08:19.652228", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1509, 
      "id": 118151, 
      "is_public": true, 
      "lat": 45.8692467, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 7.1672201, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e677dd360f6b7b27a21b72bada1b18ebf8dc6cbcb7c054e62d1857d0e3f01cbb.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alix chappuis-demierre 1862-1943", 
          "id": 22784, 
          "name": "alix chappuis-demierre 1862-1943", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chappuis pierre auguste", 
          "id": 22619, 
          "name": "chappuis pierre auguste", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "emilie chappuis 1895-1980", 
          "id": 22785, 
          "name": "emilie chappuis 1895-1980", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "eug\u00e8ne samuel chappuis 1856-1942", 
          "id": 22783, 
          "name": "eug\u00e8ne samuel chappuis 1856-1942", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "id": 22584, 
          "name": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "mariage", 
          "id": 9506, 
          "name": "mariage", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pierre eug\u00e8ne chappuis 1855-1916", 
          "id": 22782, 
          "name": "pierre eug\u00e8ne chappuis 1855-1916", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e677dd360f6b7b27a21b72bada1b18ebf8dc6cbcb7c054e62d1857d0e3f01cbb_jpg_default.jpg", 
      "title": "Famille de Pierre Auguste \u00e0 son mariage en 1912", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T12:53:41.249757", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 27, 
      "width": 1838
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T13:57:32.833292", 
      "deltas": "", 
      "description": "Les enfants de Jean-Louis Chappuis 1812-1877sont n\u00e9 \u00e0 Bremblens, Pierre Eug\u00e8ne apr\u00e8s son coll\u00e9ge \u00e0 Morges a continu\u00e9 ses \u00e9tudes \u00e0 B\u00e2le, Eug\u00e8ne Samuel a repris de domaine  et Alice s'est mari\u00e9e avec le Dr Rodolphe Daniel Oeri 1849-1917 de B\u00e2le ...", 
      "excerpt": "Les enfants de Jean-Louis Chappuis 1812-1877sont n\u00e9 \u00e0 Bremblens, Pierre Eug\u00e8ne apr\u00e8s son coll\u00e9ge \u00e0 Morges a continu\u00e9 ses \u00e9tudes \u00e0 B\u00e2le, Eug\u00e8ne Samuel a repris de domaine  et Alice s'est mari\u00e9e avec le Dr Rodolphe Daniel Oeri 1849-1917 de B\u00e2le ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2053, 
      "id": 118150, 
      "is_public": true, 
      "lat": 45.8692467, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 7.1672201, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f8bb4be8701479b4162e52b9a1ab95459bbaab29c40dedb4ed8d33ad86e668c0.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "id": 22774, 
          "name": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "eug\u00e8ne samuel chappuis 1856-1942", 
          "id": 22783, 
          "name": "eug\u00e8ne samuel chappuis 1856-1942", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "id": 22584, 
          "name": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "jean-louis chappuis 1812-1877", 
          "id": 22781, 
          "name": "jean-louis chappuis 1812-1877", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pierre eug\u00e8ne chappuis 1855-1916", 
          "id": 22782, 
          "name": "pierre eug\u00e8ne chappuis 1855-1916", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f8bb4be8701479b4162e52b9a1ab95459bbaab29c40dedb4ed8d33ad86e668c0_jpg_default.jpg", 
      "title": "Les enfants de Jean-Louis Chappuis 1812-1877", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T17:53:40.562680", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 18, 
      "width": 3752
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T10:27:02.309265", 
      "deltas": "", 
      "description": "Le Grand P\u00e8re de Pierre Auguste, Jean-Louis Chappuis 1812-1877,  \u00e2g\u00e9 de 20-30 ans (?) il arbore le sautoir sugg\u00e9rant son appartenance \u00e0 une soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tudiant (Helv\u00e9tia cr\u00e9e en 1832, Zofingue 1819...)M Jean Louis Simon de Rivaz, dans son li...", 
      "excerpt": "Le Grand P\u00e8re de Pierre Auguste, Jean-Louis Chappuis 1812-1877,  \u00e2g\u00e9 de 20-30 ans (?) il arbore le sautoir sugg\u00e9rant son appartenance \u00e0 une soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tudiant (Helv\u00e9tia cr\u00e9e en 1832, Zofingue 1819...)M Jean Louis Simon de Rivaz, dans son li...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4631, 
      "id": 118147, 
      "is_public": true, 
      "lat": 45.8692467, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 7.1672201, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/a48d835ce86f45cc13816f8d80334d1f24ebc9d24d8fe33c5a9e9aed923fa1eb.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "id": 22774, 
          "name": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "eglise libre", 
          "id": 22805, 
          "name": "eglise libre", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "id": 22584, 
          "name": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "jean-louis chappuis 1812-1877", 
          "id": 22781, 
          "name": "jean-louis chappuis 1812-1877", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "soci\u00e9t\u00e9s d'\u00e9tudiants", 
          "id": 17167, 
          "name": "soci\u00e9t\u00e9s d'\u00e9tudiants", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/a48d835ce86f45cc13816f8d80334d1f24ebc9d24d8fe33c5a9e9aed923fa1eb_jpg_default.jpg", 
      "title": "Jean-Louis Chappuis 1812-1877, \u00e9poux de Louise Charlotte Henriette Roux (1822-1865)", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T11:29:56.182931", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 18, 
      "width": 3742
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T10:18:38.339958", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2723, 
      "id": 118146, 
      "is_public": true, 
      "lat": 45.8692467, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 7.1672201, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/73d742caa469b99cc566e00ebc8b6d317812d63311ab116b0c76430fb90e1709.jpg", 
      "period": null, 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "id": 22774, 
          "name": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "armoiries", 
          "id": 5541, 
          "name": "armoiries", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chappuis fran\u00e7ois (1893-1965)", 
          "id": 22775, 
          "name": "chappuis fran\u00e7ois (1893-1965)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "id": 22584, 
          "name": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "hans lengweiler", 
          "id": 22780, 
          "name": "hans lengweiler", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "perrier de combaz", 
          "id": 22779, 
          "name": "perrier de combaz", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/73d742caa469b99cc566e00ebc8b6d317812d63311ab116b0c76430fb90e1709_jpg_default.jpg", 
      "title": "D\u00e9tail de l'Arbre g\u00e9n\u00e9alogique des descendants Chappuis de Perrier de Combaz (1401)", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T11:31:02.919717", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 11, 
      "width": 3523
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T10:14:24.979036", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4440, 
      "id": 118145, 
      "is_public": true, 
      "lat": 45.8692467, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 7.1672201, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/dd2a8ac7f2ae3eace5adefa6164c9b20c9cdad3195e1d9d619ecfcff9ff0ee77.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "id": 22774, 
          "name": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "armoiries", 
          "id": 5541, 
          "name": "armoiries", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chappuis fran\u00e7ois (1893-1965)", 
          "id": 22775, 
          "name": "chappuis fran\u00e7ois (1893-1965)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "id": 22584, 
          "name": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "hans lengweiler", 
          "id": 22780, 
          "name": "hans lengweiler", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "perrier de combaz", 
          "id": 22779, 
          "name": "perrier de combaz", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/dd2a8ac7f2ae3eace5adefa6164c9b20c9cdad3195e1d9d619ecfcff9ff0ee77_jpg_default.jpg", 
      "title": "D\u00e9tail de l'Arbre g\u00e9n\u00e9alogique des descendants Chappuis de Perrier de Combaz (1401)", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T08:39:51.015915", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 3526
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T10:11:45.569572", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3648, 
      "id": 118144, 
      "is_public": true, 
      "lat": 45.8692467, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 7.1672201, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/8f18fac7c936c466ed2d43979d224542fe30404e81c93be18b388a076f583b40.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "id": 22774, 
          "name": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "armoiries", 
          "id": 5541, 
          "name": "armoiries", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chappuis fran\u00e7ois (1893-1965)", 
          "id": 22775, 
          "name": "chappuis fran\u00e7ois (1893-1965)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "id": 22584, 
          "name": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "hans lengweiler", 
          "id": 22780, 
          "name": "hans lengweiler", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "perrier de combaz", 
          "id": 22779, 
          "name": "perrier de combaz", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/8f18fac7c936c466ed2d43979d224542fe30404e81c93be18b388a076f583b40_jpg_default.jpg", 
      "title": "D\u00e9tail de l'Arbre g\u00e9n\u00e9alogique des descendants Chappuis de Perrier de Combaz (1401)", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T00:29:25.318001", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 13, 
      "width": 3712
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T10:10:13.780044", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3648, 
      "id": 118143, 
      "is_public": true, 
      "lat": 45.8692467, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 7.1672201, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d59140ba6ae2b5030f9f5fdd1436bab763ef9e79c7a9d7e7fcee5198f13b27aa.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "id": 22774, 
          "name": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "armoiries", 
          "id": 5541, 
          "name": "armoiries", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chappuis fran\u00e7ois (1893-1965)", 
          "id": 22775, 
          "name": "chappuis fran\u00e7ois (1893-1965)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "id": 22584, 
          "name": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "hans lengweiler", 
          "id": 22780, 
          "name": "hans lengweiler", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "perrier de combaz", 
          "id": 22779, 
          "name": "perrier de combaz", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d59140ba6ae2b5030f9f5fdd1436bab763ef9e79c7a9d7e7fcee5198f13b27aa_jpg_default.jpg", 
      "title": "D\u00e9tail de l'Arbre g\u00e9n\u00e9alogique des descendants Chappuis de Perrier de Combaz (1401)", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T16:44:14.453594", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 4324
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T10:09:06.798753", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3648, 
      "id": 118142, 
      "is_public": true, 
      "lat": 45.8692467, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 7.1672201, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/fb8cec3ed40a36622e2f455ae5bb990658af2733a8c620187d682da231bf7d12.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "id": 22774, 
          "name": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "armoiries", 
          "id": 5541, 
          "name": "armoiries", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chappuis fran\u00e7ois (1893-1965)", 
          "id": 22775, 
          "name": "chappuis fran\u00e7ois (1893-1965)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "id": 22584, 
          "name": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "hans lengweiler", 
          "id": 22780, 
          "name": "hans lengweiler", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "perrier de combaz", 
          "id": 22779, 
          "name": "perrier de combaz", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/fb8cec3ed40a36622e2f455ae5bb990658af2733a8c620187d682da231bf7d12_jpg_default.jpg", 
      "title": "D\u00e9tail de l'Arbre g\u00e9n\u00e9alogique des descendants Chappuis de Perrier de Combaz (1401)", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T06:44:26.193129", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 5472
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T10:05:42.017542", 
      "deltas": "", 
      "description": "A propos de l'immigration dans le Lavaux, on trouvera des renseignements pr\u00e9cieux dans le livre de Jean Pierre Bastian, \"L'immigration alpine \u00e0 Lavaux au XV et XVIe s.\" Biblioth\u00e8que Historique Vaudoise 2012. Voici d'autre part le commentair...", 
      "excerpt": "A propos de l'immigration dans le Lavaux, on trouvera des renseignements pr\u00e9cieux dans le livre de Jean Pierre Bastian, \"L'immigration alpine \u00e0 Lavaux au XV et XVIe s.\" Biblioth\u00e8que Historique Vaudoise 2012. Voici d'autre part le commentair...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 5472, 
      "id": 118141, 
      "is_public": true, 
      "lat": 45.8692467, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 7.1672201, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/2f99490742fed8fac92db847c84b74c19040cfed41092feaa2ee137833954c99.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "id": 22774, 
          "name": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chappuis fran\u00e7ois (1893-1965)", 
          "id": 22775, 
          "name": "chappuis fran\u00e7ois (1893-1965)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "id": 22584, 
          "name": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "hans lengweiler", 
          "id": 22780, 
          "name": "hans lengweiler", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "immigration \u00e0 lavaux", 
          "id": 22787, 
          "name": "immigration \u00e0 lavaux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "perrier de combaz", 
          "id": 22779, 
          "name": "perrier de combaz", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/2f99490742fed8fac92db847c84b74c19040cfed41092feaa2ee137833954c99_jpg_default.jpg", 
      "title": "D\u00e9tail de l'Arbre G\u00e9n\u00e9alogique des descendants Chappuis de Perrier de Combaz (1401)", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T11:33:58.556030", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 22, 
      "width": 3648
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T10:00:35.506471", 
      "deltas": "", 
      "description": "Patinoire? probablement le lac gel\u00e9...", 
      "excerpt": "Patinoire? probablement le lac gel\u00e9...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 956, 
      "id": 118140, 
      "is_public": true, 
      "lat": 45.8692467, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": 7.1672201, 
      "location": "Montana", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Soc\u00e9t\u00e9 Graphique Neuch\u00e2te", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/da673b8897fc75430fbddcfecb897d1ee75d8044376a39d0cf622013e21a5e8d.jpg", 
      "period": "1940 - 1949", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "patin", 
          "id": 17104, 
          "name": "patin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "patinoire", 
          "id": 567, 
          "name": "patinoire", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/da673b8897fc75430fbddcfecb897d1ee75d8044376a39d0cf622013e21a5e8d_jpg_default.jpg", 
      "title": "Montana, l'ancienne patinoire", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T11:31:17.597322", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/95f6efc9d84a9800055258d64fd55ebff71172b57509620c00024494e97b342e_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Albin", 
        "id": 9, 
        "lastname": "Salamin", 
        "profile": {
          "about": "Mod\u00e9rateur de notrehistoire<br>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/95f6efc9d84a9800055258d64fd55ebff71172b57509620c00024494e97b342e_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Bernex", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Albin", 
          "gender": null, 
          "id": 9, 
          "lastname": "Salamin", 
          "name": "Albin Salamin", 
          "occupation": null, 
          "slug": "albin-salamin", 
          "type": "member", 
          "user_id": 9, 
          "username": "Pierrot", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 9, 
        "profile_name": "Albin Salamin", 
        "username": "Pierrot", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 9, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 17, 
      "width": 1567
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T08:47:24.702177", 
      "deltas": "", 
      "description": "Cette carte a \u00e9t\u00e9 post\u00e9e par un intern\u00e9 fran\u00e7ais en mars 1916. Il \u00e9tait intern\u00e9 au Palace H\u00f4tel. Voici le dos de la carte avec le sceau \"Hospitalisation des Intern\u00e9s fran\u00e7ais, Montana\" :...", 
      "excerpt": "Cette carte a \u00e9t\u00e9 post\u00e9e par un intern\u00e9 fran\u00e7ais en mars 1916. Il \u00e9tait intern\u00e9 au Palace H\u00f4tel. Voici le dos de la carte avec le sceau \"Hospitalisation des Intern\u00e9s fran\u00e7ais, Montana\" :...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1047, 
      "id": 118101, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.29795, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 7.49088000000006, 
      "location": "Montana-Vermala", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Ed. G. Werro, Photo-Hall, Montana", 
      "origin_date": "1916-03-22", 
      "origin_date_day": 22, 
      "origin_date_month": 3, 
      "origin_date_year": 1916, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/36cf4671a63eb7c06f86e80940b83100810ab4b662e67d911f805557add9ffce.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "intern\u00e9s de guerre", 
          "id": 14683, 
          "name": "intern\u00e9s de guerre", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "intern\u00e9s de la grande guerre", 
          "id": 14809, 
          "name": "intern\u00e9s de la grande guerre", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "intern\u00e9s militaires", 
          "id": 14806, 
          "name": "intern\u00e9s militaires", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montana-vermala", 
          "id": 14686, 
          "name": "montana-vermala", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/36cf4671a63eb7c06f86e80940b83100810ab4b662e67d911f805557add9ffce_jpg_default.jpg", 
      "title": "Le chalet jaune de Montana-Vermala", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T13:19:39.794627", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/users/avatar/2011/01/ee68c10788b054e_JPG_168x168_crop_q85.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Pierre-Marie", 
        "id": 657, 
        "lastname": "Epiney", 
        "profile": {
          "about": "<p>Passionn\u00e9 de th\u00e9\u00e2tre, de chant (a chant\u00e9 avec l'Octuor vocal de Sion, Novantiqua, l'Oberwalliservokalensemble, le Choeur Pro Arte, Oracantat, chante en ce moment dans le choeur Empreinte), de musique, de pr\u00e9-philat\u00e9lie et de numismatique (monnaies cantonales suisses), Pierre-Marie Epiney est un jeune retrait\u00e9 de l'enseignement primaire.</p><p>Une de ses passions est de trouver des photos et cartes postales de sa r\u00e9gion et de la Suisse romande, documents qu'il se r\u00e9jouit de commenter et de partager avec vous sur ce site.</p><p>A ce jour, plus de 1500 documents ont \u00e9t\u00e9 publi\u00e9s.</p><p><br></p><p><a href=\"http://www.choeurempreinte.ch/\" target=\"_blank\">Adresse</a> du choeur Empreinte.</p><p><br></p><p><strong>Prix Notre Histoire 2015, cat\u00e9gorie \u00e9ditions</strong> avec <a href=\"http://www.notrehistoire.ch/group/les-nomines-du-prix-notrehistoire-2015-categorie-e/video/2355/\" target=\"_blank\">ce document </a>consacr\u00e9 \u00e0 la remise de la premi\u00e8re prime AVS en 1948.</p><p>Cet<a href=\"http://www.notrehistoire.ch/audio/view/1579/\" target=\"_blank\"> autre document</a> a \u00e9t\u00e9 nomin\u00e9 en 2014.</p><p><br></p><p><br></p><p>Durant 25 ans, avec son \u00e9pouse Mich\u00e8le-Andr\u00e9e, il a dirig\u00e9 <strong>\"G\u00e9n\u00e9rations Arc-en-Ciel\"</strong>, chorale groupant une centaine d'enfants, de jeunes et d'adultes avec qui le couple a mont\u00e9 5 com\u00e9dies musicales et enregistr\u00e9 plusieurs CD.</p><p>C'est aujourd'hui son fils Thierry Epiney, compositeur et chef de choeur, qui a repris les r\u00eanes de cette chorale.</p><p><a href=\"http://www.thierryepiney.ch/public/\" target=\"_blank\">http://www.thierryepiney.ch/public/</a></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/users/avatar/2011/01/ee68c10788b054e_JPG_168x168_crop_q85.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Sierre", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Pierre-Marie", 
          "gender": null, 
          "id": 657, 
          "lastname": "Epiney", 
          "name": "Pierre-Marie Epiney", 
          "occupation": "Enseignant", 
          "slug": "pierre-marie-epiney", 
          "type": "member", 
          "user_id": 657, 
          "username": "pme1", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 657, 
        "profile_name": "Pierre-Marie Epiney", 
        "username": "pme1", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 657, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 1628
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 1, 
      "created_at": "2019-02-18T08:40:20.580911", 
      "deltas": "", 
      "description": "Cette carte de J. Deprez a \u00e9t\u00e9 post\u00e9e \u00e0 Montana-Vermala en f\u00e9vrier 1955. Elle montre l'\u00e9glise anglicane.\n...", 
      "excerpt": "Cette carte de J. Deprez a \u00e9t\u00e9 post\u00e9e \u00e0 Montana-Vermala en f\u00e9vrier 1955. Elle montre l'\u00e9glise anglicane.\n...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-18T09:50:11.499149", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1040, 
      "id": 118099, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.29795, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 7.49088, 
      "location": "Montana Vermala", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "J. Deprez, Montana", 
      "origin_date": "1955-02-03", 
      "origin_date_day": 3, 
      "origin_date_month": 2, 
      "origin_date_year": 1955, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7bc648ff233aa507b55915c6cfef6a6b38bc51ddf7eb7d92f2834851453022c5.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montana-vermala", 
          "id": 14686, 
          "name": "montana-vermala", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "\u00e9glise anglaise", 
          "id": 20906, 
          "name": "\u00e9glise anglaise", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "\u00e9glise anglicane", 
          "id": 22778, 
          "name": "\u00e9glise anglicane", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7bc648ff233aa507b55915c6cfef6a6b38bc51ddf7eb7d92f2834851453022c5_jpg_default.jpg", 
      "title": "Montana, \u00e9glise anglicane", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T15:10:25.134239", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/users/avatar/2011/01/ee68c10788b054e_JPG_168x168_crop_q85.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Pierre-Marie", 
        "id": 657, 
        "lastname": "Epiney", 
        "profile": {
          "about": "<p>Passionn\u00e9 de th\u00e9\u00e2tre, de chant (a chant\u00e9 avec l'Octuor vocal de Sion, Novantiqua, l'Oberwalliservokalensemble, le Choeur Pro Arte, Oracantat, chante en ce moment dans le choeur Empreinte), de musique, de pr\u00e9-philat\u00e9lie et de numismatique (monnaies cantonales suisses), Pierre-Marie Epiney est un jeune retrait\u00e9 de l'enseignement primaire.</p><p>Une de ses passions est de trouver des photos et cartes postales de sa r\u00e9gion et de la Suisse romande, documents qu'il se r\u00e9jouit de commenter et de partager avec vous sur ce site.</p><p>A ce jour, plus de 1500 documents ont \u00e9t\u00e9 publi\u00e9s.</p><p><br></p><p><a href=\"http://www.choeurempreinte.ch/\" target=\"_blank\">Adresse</a> du choeur Empreinte.</p><p><br></p><p><strong>Prix Notre Histoire 2015, cat\u00e9gorie \u00e9ditions</strong> avec <a href=\"http://www.notrehistoire.ch/group/les-nomines-du-prix-notrehistoire-2015-categorie-e/video/2355/\" target=\"_blank\">ce document </a>consacr\u00e9 \u00e0 la remise de la premi\u00e8re prime AVS en 1948.</p><p>Cet<a href=\"http://www.notrehistoire.ch/audio/view/1579/\" target=\"_blank\"> autre document</a> a \u00e9t\u00e9 nomin\u00e9 en 2014.</p><p><br></p><p><br></p><p>Durant 25 ans, avec son \u00e9pouse Mich\u00e8le-Andr\u00e9e, il a dirig\u00e9 <strong>\"G\u00e9n\u00e9rations Arc-en-Ciel\"</strong>, chorale groupant une centaine d'enfants, de jeunes et d'adultes avec qui le couple a mont\u00e9 5 com\u00e9dies musicales et enregistr\u00e9 plusieurs CD.</p><p>C'est aujourd'hui son fils Thierry Epiney, compositeur et chef de choeur, qui a repris les r\u00eanes de cette chorale.</p><p><a href=\"http://www.thierryepiney.ch/public/\" target=\"_blank\">http://www.thierryepiney.ch/public/</a></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/users/avatar/2011/01/ee68c10788b054e_JPG_168x168_crop_q85.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Sierre", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Pierre-Marie", 
          "gender": null, 
          "id": 657, 
          "lastname": "Epiney", 
          "name": "Pierre-Marie Epiney", 
          "occupation": "Enseignant", 
          "slug": "pierre-marie-epiney", 
          "type": "member", 
          "user_id": 657, 
          "username": "pme1", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 657, 
        "profile_name": "Pierre-Marie Epiney", 
        "username": "pme1", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 657, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 26, 
      "width": 1640
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-18T08:37:17.514415", 
      "deltas": "", 
      "description": "Affranchie avec un beau timbre de la f\u00eate nationale 1941, cette carte montre la poste de Sierre. Voici un d\u00e9tail : ...", 
      "excerpt": "Affranchie avec un beau timbre de la f\u00eate nationale 1941, cette carte montre la poste de Sierre. Voici un d\u00e9tail : ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1044, 
      "id": 118098, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "Sierre", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "A.C.F. st\u00e9 graphique Neuch\u00e2tel", 
      "origin_date": "1941-07-12", 
      "origin_date_day": 12, 
      "origin_date_month": 7, 
      "origin_date_year": 1941, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/951d43126a9587d060fa47f1e3ffadeaea98cb455324cf75edc1d7407ad7252f.jpg", 
      "period": "1940 - 1949", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "poste de sierre", 
          "id": 22777, 
          "name": "poste de sierre", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "sierre", 
          "id": 21424, 
          "name": "sierre", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/951d43126a9587d060fa47f1e3ffadeaea98cb455324cf75edc1d7407ad7252f_jpg_default.jpg", 
      "title": "La poste de Sierre", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T07:10:38.754448", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/users/avatar/2011/01/ee68c10788b054e_JPG_168x168_crop_q85.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Pierre-Marie", 
        "id": 657, 
        "lastname": "Epiney", 
        "profile": {
          "about": "<p>Passionn\u00e9 de th\u00e9\u00e2tre, de chant (a chant\u00e9 avec l'Octuor vocal de Sion, Novantiqua, l'Oberwalliservokalensemble, le Choeur Pro Arte, Oracantat, chante en ce moment dans le choeur Empreinte), de musique, de pr\u00e9-philat\u00e9lie et de numismatique (monnaies cantonales suisses), Pierre-Marie Epiney est un jeune retrait\u00e9 de l'enseignement primaire.</p><p>Une de ses passions est de trouver des photos et cartes postales de sa r\u00e9gion et de la Suisse romande, documents qu'il se r\u00e9jouit de commenter et de partager avec vous sur ce site.</p><p>A ce jour, plus de 1500 documents ont \u00e9t\u00e9 publi\u00e9s.</p><p><br></p><p><a href=\"http://www.choeurempreinte.ch/\" target=\"_blank\">Adresse</a> du choeur Empreinte.</p><p><br></p><p><strong>Prix Notre Histoire 2015, cat\u00e9gorie \u00e9ditions</strong> avec <a href=\"http://www.notrehistoire.ch/group/les-nomines-du-prix-notrehistoire-2015-categorie-e/video/2355/\" target=\"_blank\">ce document </a>consacr\u00e9 \u00e0 la remise de la premi\u00e8re prime AVS en 1948.</p><p>Cet<a href=\"http://www.notrehistoire.ch/audio/view/1579/\" target=\"_blank\"> autre document</a> a \u00e9t\u00e9 nomin\u00e9 en 2014.</p><p><br></p><p><br></p><p>Durant 25 ans, avec son \u00e9pouse Mich\u00e8le-Andr\u00e9e, il a dirig\u00e9 <strong>\"G\u00e9n\u00e9rations Arc-en-Ciel\"</strong>, chorale groupant une centaine d'enfants, de jeunes et d'adultes avec qui le couple a mont\u00e9 5 com\u00e9dies musicales et enregistr\u00e9 plusieurs CD.</p><p>C'est aujourd'hui son fils Thierry Epiney, compositeur et chef de choeur, qui a repris les r\u00eanes de cette chorale.</p><p><a href=\"http://www.thierryepiney.ch/public/\" target=\"_blank\">http://www.thierryepiney.ch/public/</a></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/users/avatar/2011/01/ee68c10788b054e_JPG_168x168_crop_q85.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Sierre", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Pierre-Marie", 
          "gender": null, 
          "id": 657, 
          "lastname": "Epiney", 
          "name": "Pierre-Marie Epiney", 
          "occupation": "Enseignant", 
          "slug": "pierre-marie-epiney", 
          "type": "member", 
          "user_id": 657, 
          "username": "pme1", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 657, 
        "profile_name": "Pierre-Marie Epiney", 
        "username": "pme1", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 657, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 15, 
      "width": 1652
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 1, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-17T22:31:54.370578", 
      "deltas": "", 
      "description": "cet arbre g\u00e9n\u00e9alogique est le r\u00e9sultat du monumental travail de recherche de Fran\u00e7ois Chappuis (1893-1965), un des enfants de Pierre Eug\u00e8ne Chappuis l'oncle physicien b\u00e2lois de Pierre Auguste. Dans les ann\u00e9es 1930, Fran\u00e7ois est venu y travailler \u00e0...", 
      "excerpt": "cet arbre g\u00e9n\u00e9alogique est le r\u00e9sultat du monumental travail de recherche de Fran\u00e7ois Chappuis (1893-1965), un des enfants de Pierre Eug\u00e8ne Chappuis l'oncle physicien b\u00e2lois de Pierre Auguste. Dans les ann\u00e9es 1930, Fran\u00e7ois est venu y travailler \u00e0...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 1, 
      "height": 2935, 
      "id": 118096, 
      "is_public": true, 
      "lat": 45.8692467, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 7.1672201, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/99459810f9c326788ff57413e881e1f6108138e44a115da29e301195f8072f94.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "id": 22774, 
          "name": "arbre g\u00e9n\u00e9alogique", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chappuis fran\u00e7ois (1893-1965)", 
          "id": 22775, 
          "name": "chappuis fran\u00e7ois (1893-1965)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "id": 22584, 
          "name": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "hans lengweiler", 
          "id": 22780, 
          "name": "hans lengweiler", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "perrier de combaz", 
          "id": 22779, 
          "name": "perrier de combaz", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/99459810f9c326788ff57413e881e1f6108138e44a115da29e301195f8072f94_jpg_default.jpg", 
      "title": "Arbre g\u00e9n\u00e9alogique des descendants Chappuis de Perrier de Combaz, homme franc originaire des Gets en Savoie 1401", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T11:38:10.414462", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 27, 
      "width": 3997
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-17T12:38:28.082906", 
      "deltas": "", 
      "description": "Page de couverture de la revue Radio Actualit\u00e9s du 12 mai 1944, No 19, annon\u00e7ant les Battements du Monde d'Arthur Honegger et William Aguet...", 
      "excerpt": "Page de couverture de la revue Radio Actualit\u00e9s du 12 mai 1944, No 19, annon\u00e7ant les Battements du Monde d'Arthur Honegger et William Aguet...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 6700, 
      "id": 118091, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Radio Actualit\u00e9s", 
      "origin_date": "1944-05-12", 
      "origin_date_day": 12, 
      "origin_date_month": 5, 
      "origin_date_year": 1944, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/5504d3f8c4a19bead92b7fb816220cc6dbbd1edfb7c2a44c9ec41ec8c7283173.jpg", 
      "period": "1940 - 1949", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "arthur honegger", 
          "id": 19762, 
          "name": "arthur honegger", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ernest ansermet", 
          "id": 3649, 
          "name": "ernest ansermet", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "william aguet", 
          "id": 22763, 
          "name": "william aguet", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/5504d3f8c4a19bead92b7fb816220cc6dbbd1edfb7c2a44c9ec41ec8c7283173_jpg_default.jpg", 
      "title": "Arthur HONEGGER, Battements du monde, H 176, OSR, Ernest ANSERMET, 1944", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T23:28:22.357573", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Ren\u00e9", 
        "id": 1694, 
        "lastname": "Gagnaux", 
        "profile": {
          "about": "<p>Domicili\u00e9 dans le beau canton d'Uri, je suis vaudois, originaire de Payerne.</p><p>Passant la majeure partie de mes ann\u00e9es de retraite \u00e0 restaurer mes vieux disques - et autres enregistrements - et \u00e0 les mettre au fur et \u00e0 mesure sur <a href=\"http://www.rene-gagnaux-1.ch/chronologie/index.html\" target=\"_blank\">mon site</a>, certains \u00e9galement sur notrehistoire.ch - avec en priorit\u00e9 les enregistrements de musiciens un peu trop oubli\u00e9s - j'ai \u00e0 peine le temps de voir celui-ci passer...</p><p><br></p><p>Sauf exceptions <strong>(*)</strong>, il s'agit d'enregistrements parus pour la premi\u00e8re fois il y a au moins 50 ans (droit voisin) et dont le compositeur - et autres ayants droits - sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s depuis plus de 70 ans (droit d'auteur), donc selon la l\u00e9gislation suisse appartenant au bien commun (domaine public), et de ce fait libres de droits. Ils peuvent \u00eatre librement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s, <strong><em>en respectant les termes de la \"&nbsp;</em></strong><a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.fr\" target=\"_blank\"><strong><em>Licence Creative Commons Attribution</em></strong></a><strong><em>&nbsp;\", comme pour les documents mis sur Notre Histoire.</em></strong></p><p><br></p><p><strong><em>(*)</em></strong><em> exception faite des enregistrements mis seulement en \u00e9coute, par exemple avec les iframes de la RTSR</em></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Schattdorf", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Ren\u00e9", 
          "gender": null, 
          "id": 1693, 
          "lastname": "Gagnaux", 
          "name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
          "occupation": "en retraite, restaure ma collection de disques et autres documents audio", 
          "slug": "rene-gagnaux", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1694, 
          "username": "ReneGagnaux", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1693, 
        "profile_name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
        "username": "ReneGagnaux", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1694, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 15, 
      "width": 4950
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-17T06:55:04.436553", 
      "deltas": "", 
      "description": "Les armoiries du Valais et de ses districts, le district de Saint Mauricepar Adam Bauer lithographe, ancienne carte collection personnelle\u00a0SAINT-MAURICE\u00a0. Parti d\u2019azur et de gueules \u00e0 la croix tr\u00e9fl\u00e9e d\u2019arg...", 
      "excerpt": "Les armoiries du Valais et de ses districts, le district de Saint Mauricepar Adam Bauer lithographe, ancienne carte collection personnelle\u00a0SAINT-MAURICE\u00a0. Parti d\u2019azur et de gueules \u00e0 la croix tr\u00e9fl\u00e9e d\u2019arg...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 722, 
      "id": 118085, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": null, 
      "location": "saint Maurice", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Adam Bauer", 
      "origin_date": "1920-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1920, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/291adc4c1c1dd6a44ed8b9b41d9255a27f84b355957dd1240bb68dc5dff3f4e6.jpg", 
      "period": "1920 - 1929", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/291adc4c1c1dd6a44ed8b9b41d9255a27f84b355957dd1240bb68dc5dff3f4e6_jpg_default.jpg", 
      "title": "Les armoiries des districts du Valais par Adam Bauer", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T09:52:19.982201", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e603555f951d4f2080e458b2f635798af28dea0473bd9aa961add0f68265c8a2_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Yannik", 
        "id": 548, 
        "lastname": "Plomb", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e603555f951d4f2080e458b2f635798af28dea0473bd9aa961add0f68265c8a2_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Vaud", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Yannik", 
          "gender": null, 
          "id": 548, 
          "lastname": "Plomb", 
          "name": "Yannik Plomb", 
          "occupation": null, 
          "slug": "yannik-plomb", 
          "type": "member", 
          "user_id": 548, 
          "username": "yannikplomb", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 548, 
        "profile_name": "Yannik Plomb", 
        "username": "yannikplomb", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 548, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 20, 
      "width": 471
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T22:44:16.238117", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2169, 
      "id": 118084, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7105132e469ad6d9b52ee815dfdade87635c2c465b95ef66f14d0d1daac53c8c.jpg", 
      "period": null, 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "id": 22600, 
          "name": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "cl\u00e9dars", 
          "id": 22628, 
          "name": "cl\u00e9dars", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "mur en pierres s\u00e8ches", 
          "id": 21867, 
          "name": "mur en pierres s\u00e8ches", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7105132e469ad6d9b52ee815dfdade87635c2c465b95ef66f14d0d1daac53c8c_jpg_default.jpg", 
      "title": "Combe des Grandes Roches pr\u00e8s de la Mo\u00ebsetta, cl\u00e9dars et murs en pierres s\u00e8ches du Jura, tr\u00e8s fonctionnels et esth\u00e9tiques", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:19:08.091889", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 10, 
      "width": 2311
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T22:38:54.271546", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1122, 
      "id": 118083, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4acb86d1fb47ba74de21faa75c3e23921b766bf757e785573594f46030bab24a.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage du carroz", 
          "id": 22545, 
          "name": "alpage du carroz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "autocar", 
          "id": 14912, 
          "name": "autocar", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "kisling arlette", 
          "id": 22743, 
          "name": "kisling arlette", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pont du carroz (orbe)", 
          "id": 22629, 
          "name": "pont du carroz (orbe)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4acb86d1fb47ba74de21faa75c3e23921b766bf757e785573594f46030bab24a_jpg_default.jpg", 
      "title": "Retour \u00e0 l'autocar parqu\u00e9 \u00e0 l'Alpage du Carroz, les habitations sont en France,  \u00e0 D le pont du Carroz (sur l'Orbe) est maintenant en dur", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:18:54.456080", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 2185
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T22:33:24.274536", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-18T09:50:50.905083", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2125, 
      "id": 118082, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/a8b680c59a8445ddd3e6025a3837d3fa4f26d6734cf156f3329607aeea55190f.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage du carroz", 
          "id": 22545, 
          "name": "alpage du carroz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "kisling arlette", 
          "id": 22743, 
          "name": "kisling arlette", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/a8b680c59a8445ddd3e6025a3837d3fa4f26d6734cf156f3329607aeea55190f_jpg_default.jpg", 
      "title": "Alpage du Carroz avec son magnifique toit de bardeaux et ses lucarnes, les dames sont de la partie, la secr\u00e9taire communale Arlette Kisling en sandalette...", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T21:05:51.472956", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 20, 
      "width": 2364
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T22:24:40.648594", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-17T16:46:03.554344", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2073, 
      "id": 118081, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/da9c80b864cb02cf85dbd74fb3c98307de713d405c59b941f58f939986d92273.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "id": 22600, 
          "name": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/da9c80b864cb02cf85dbd74fb3c98307de713d405c59b941f58f939986d92273_jpg_default.jpg", 
      "title": "Combat de reines ... \u00e0 la Mo\u00ebsetta ! ? Les municipaux ne veulent rien perdre de la sc\u00e8ne..", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T06:09:19.970037", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 17, 
      "width": 2247
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T22:19:19.816960", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2230, 
      "id": 118080, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/26b774198204d50e9267d546493f7edd2a70214e6be3348fb9bda4e88898a843.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "id": 22600, 
          "name": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22551, 
          "name": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/26b774198204d50e9267d546493f7edd2a70214e6be3348fb9bda4e88898a843_jpg_default.jpg", 
      "title": "Ap\u00e9ro festif \u00e0 la Mo\u00ebsetta (1938) avec les repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de Joux", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:11:29.717889", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 10, 
      "width": 2327
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T22:16:53.941112", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4117, 
      "id": 118079, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b8c67471532b5c138ce6523d55faa6f3f86c794126353b7bf962b173be59b06c.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "id": 22600, 
          "name": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "combe du mousillon", 
          "id": 22761, 
          "name": "combe du mousillon", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "piguet-dessus", 
          "id": 22762, 
          "name": "piguet-dessus", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b8c67471532b5c138ce6523d55faa6f3f86c794126353b7bf962b173be59b06c_jpg_default.jpg", 
      "title": "Vallon de Derri\u00e8re-Les-Grandes-Roches,La Mo\u00ebsetta, grande ferme de la Combe du Mousillon, et Piguet-Dessus, puis La Dent de Vaulion, un magnifique vallon et un beau ciel...", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:31:50.206178", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 10, 
      "width": 6425
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 3, 
      "created_at": "2019-02-16T17:26:26.129747", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-16T19:45:27.418423", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1459, 
      "id": 118078, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/2e747cbc7068d3efffe4de02caea118d501d9fe87c99c13905dab3cc1a594fe5.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "armaillis", 
          "id": 6981, 
          "name": "armaillis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chapeaux", 
          "id": 5025, 
          "name": "chapeaux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "sonnaille", 
          "id": 18392, 
          "name": "sonnaille", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/2e747cbc7068d3efffe4de02caea118d501d9fe87c99c13905dab3cc1a594fe5_jpg_default.jpg", 
      "title": "Portrait de l'armailli", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T09:45:21.141187", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 25, 
      "width": 2236
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 1, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T17:22:38.118989", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 1, 
      "height": 1676, 
      "id": 118077, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4db7eefac0c4251175f740459b541f315a452ae43ddd05107f54c3d1f4c6011f.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "citernes", 
          "id": 10084, 
          "name": "citernes", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22551, 
          "name": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4db7eefac0c4251175f740459b541f315a452ae43ddd05107f54c3d1f4c6011f_jpg_default.jpg", 
      "title": "Repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de Joux \u00e0 l'examen de la citerne", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T17:52:59.559812", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 2338
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T17:18:18.292819", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1969, 
      "id": 118076, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/aa1d4d00a8addd6705d972940afe948cb8fa141fc58063789faa4d1f98e3a5d3.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "id": 22624, 
          "name": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22551, 
          "name": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/aa1d4d00a8addd6705d972940afe948cb8fa141fc58063789faa4d1f98e3a5d3_jpg_default.jpg", 
      "title": "Fin de visite des repr\u00e9sentants de la Vall\u00e9e de Joux dans cette magnifique contr\u00e9e", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T06:31:55.879730", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 13, 
      "width": 2314
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T17:12:45.002316", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1760, 
      "id": 118075, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b188e487a26f449fa818495d7b501143c6bd5ccf6cec6c10ca65ad6d4eb9a4ab.jpg", 
      "period": "1940 - 1949", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "id": 22600, 
          "name": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la thomassette", 
          "id": 22630, 
          "name": "alpage de la thomassette", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b188e487a26f449fa818495d7b501143c6bd5ccf6cec6c10ca65ad6d4eb9a4ab_jpg_default.jpg", 
      "title": "Retour de la Mo\u00ebsetta, vallon des Grandes Roches, la Thomassette, Dent de Vaulion", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T17:34:07.919082", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 2209
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T17:10:18.928482", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-19T09:48:13.095569", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2893, 
      "id": 118074, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b110d4ecfcf5e193305f1425a18f22f0703de498c7f3c6b1d6035d111f2af808.jpg", 
      "period": "1940 - 1949", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "id": 22624, 
          "name": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "les grandes roches (brassus)", 
          "id": 22550, 
          "name": "les grandes roches (brassus)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22551, 
          "name": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b110d4ecfcf5e193305f1425a18f22f0703de498c7f3c6b1d6035d111f2af808_jpg_default.jpg", 
      "title": "Retour aux Grandes Roches ou \u00e0 la Mo\u00ebsetta depuis le Chalet des Grandes Roches, l'annexe en bois n'a pas encore \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9e", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T18:08:44.071323", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 16, 
      "width": 5393
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T17:00:55.428409", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-16T19:45:42.896078", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1517, 
      "id": 118073, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/57ec3444a5ec991f634cd648e19af120f0136e0b495bcf76ecab26205b3ada63.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "id": 22624, 
          "name": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22551, 
          "name": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/57ec3444a5ec991f634cd648e19af120f0136e0b495bcf76ecab26205b3ada63_jpg_default.jpg", 
      "title": "Sympathique portrait des repr\u00e9sentants de la Vall\u00e9e de Joux", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T04:20:39.262863", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 22, 
      "width": 2317
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T16:40:29.490684", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1135, 
      "id": 118072, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.0283361412, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 7.08616149763, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f240317103aeb48f029f30ef793145d670b8234800978e45be4911d3811fcf8e.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bernard georges", 
          "id": 22618, 
          "name": "bernard georges", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "curchod j.p. dentiste", 
          "id": 22747, 
          "name": "curchod j.p. dentiste", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "girod william", 
          "id": 22641, 
          "name": "girod william", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "henri de goumo\u00ebns", 
          "id": 22748, 
          "name": "henri de goumo\u00ebns", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "raymond robert", 
          "id": 22741, 
          "name": "raymond robert", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vionnet paul", 
          "id": 22627, 
          "name": "vionnet paul", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f240317103aeb48f029f30ef793145d670b8234800978e45be4911d3811fcf8e_jpg_default.jpg", 
      "title": "Repr\u00e9sentants de la commune de Morges, verr\u00e9e sur le pouce \u00e0 la descente du Marchairuz", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:19:52.756496", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 2190
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T16:33:55.332593", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2170, 
      "id": 118071, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.0283361412, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 7.08616149763, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/39c1c164c19045a93518cb88dcf737db844185e667a8e749fea1b760b7b2bca3.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bovard julien", 
          "id": 22724, 
          "name": "bovard julien", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "curchod alfred", 
          "id": 22614, 
          "name": "curchod alfred", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pache louis", 
          "id": 22615, 
          "name": "pache louis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/39c1c164c19045a93518cb88dcf737db844185e667a8e749fea1b760b7b2bca3_jpg_default.jpg", 
      "title": "De retour \u00e0 Morges, arr\u00eat avant l'orage, Louis Pache, Alfred Curchod et Julien Bovard, tous 3 municipaux morgiens", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:31:28.362053", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 2309
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T16:26:43.710602", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2200, 
      "id": 118070, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.0283361412, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 7.08616149763, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/90d796973286ac95c51bc7c32f8a6f42280b2f10503fb66464756fe6c8fd8195.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22551, 
          "name": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/90d796973286ac95c51bc7c32f8a6f42280b2f10503fb66464756fe6c8fd8195_jpg_default.jpg", 
      "title": "Dans les magnifiques for\u00eats du Risoux,  les repr\u00e9sentants de la Vall\u00e9e et de la commune de Morges se rendant peut \u00eatre \u00e0 la Mo\u00ebsetta lors de son achat en 1938", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T10:08:27.757354", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 19, 
      "width": 2358
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T16:18:47.894014", 
      "deltas": "", 
      "description": "Pr\u00e9sentation par la carrosserie Hess \u00e0 Soleure de l'autocar Berna pour le garage Maffiolini \u00e0 Payerne\nCarte photo ancienne, collection personnelle\n...", 
      "excerpt": "Pr\u00e9sentation par la carrosserie Hess \u00e0 Soleure de l'autocar Berna pour le garage Maffiolini \u00e0 Payerne\nCarte photo ancienne, collection personnelle\n...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1000, 
      "id": 118069, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": null, 
      "location": "Soleure", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Carrossrie Hess  Soleure", 
      "origin_date": "1930-00-00", 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": 1930, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0eae1725f68cd5a38be2bd195893ac285fd976150db3333886f9009c0e7f9975.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0eae1725f68cd5a38be2bd195893ac285fd976150db3333886f9009c0e7f9975_jpg_default.jpg", 
      "title": "Autocar Berna", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T15:10:48.639753", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e603555f951d4f2080e458b2f635798af28dea0473bd9aa961add0f68265c8a2_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Yannik", 
        "id": 548, 
        "lastname": "Plomb", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e603555f951d4f2080e458b2f635798af28dea0473bd9aa961add0f68265c8a2_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Vaud", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Yannik", 
          "gender": null, 
          "id": 548, 
          "lastname": "Plomb", 
          "name": "Yannik Plomb", 
          "occupation": null, 
          "slug": "yannik-plomb", 
          "type": "member", 
          "user_id": 548, 
          "username": "yannikplomb", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 548, 
        "profile_name": "Yannik Plomb", 
        "username": "yannikplomb", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 548, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 133, 
      "width": 1421
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T14:29:14.941363", 
      "deltas": "", 
      "description": "Les chiens du Grand-Saint-Bernard ont toujours \u00e9t\u00e9 une curiosit\u00e9, une attraction.\nLa vie \u00e9tait rude sur le col. Jusqu'en 1936, date \u00e0 laquelle ils furent transf\u00e9r\u00e9s dans une annexe de ...", 
      "excerpt": "Les chiens du Grand-Saint-Bernard ont toujours \u00e9t\u00e9 une curiosit\u00e9, une attraction.\nLa vie \u00e9tait rude sur le col. Jusqu'en 1936, date \u00e0 laquelle ils furent transf\u00e9r\u00e9s dans une annexe de ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1171, 
      "id": 118068, 
      "is_public": true, 
      "lat": 45.8692467, 
      "license": "all-right-reserved", 
      "lng": 7.1672201, 
      "location": "Le Grand-st-Bernard, 1946 Bourg-Saint-Pierre", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Inconnu", 
      "origin_date": "1934-09-00", 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 9, 
      "origin_date_year": 1934, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/894c51d618734eba3d8f900e63789a16aab1696e87926115c7957b3c486ca247.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chien st-bernard", 
          "id": 22759, 
          "name": "chien st-bernard", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "col", 
          "id": 340, 
          "name": "col", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "hospice", 
          "id": 9328, 
          "name": "hospice", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/894c51d618734eba3d8f900e63789a16aab1696e87926115c7957b3c486ca247_jpg_default.jpg", 
      "title": "A l'Hospice du Grand-Saint-Bernard", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T12:29:43.589978", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/038bcbf0d1b94644fb0feaf9d6578d5697fc7f1817cc86548959cd181ea69819_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Sylvie", 
        "id": 129, 
        "lastname": "Bazzanella", 
        "profile": {
          "about": "<p>Passionn\u00e9e par l'histoire du Grand-Saint-Bernard, avec un int\u00e9r\u00eat tout particulier pour ses fameux chiens.</p><p><br></p><p><br></p><p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/038bcbf0d1b94644fb0feaf9d6578d5697fc7f1817cc86548959cd181ea69819_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Lausanne", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Sylvie", 
          "gender": null, 
          "id": 129, 
          "lastname": "Bazzanella", 
          "name": "Sylvie Bazzanella", 
          "occupation": null, 
          "slug": "sylvie-bazzanella", 
          "type": "member", 
          "user_id": 129, 
          "username": "Sylphilde", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 129, 
        "profile_name": "Sylvie Bazzanella", 
        "username": "Sylphilde", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 129, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 27, 
      "width": 696
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T11:40:02.727559", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-17T17:02:31.665394", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1623, 
      "id": 118067, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bb5185cb870a0daba489fccbbd9265718e8b364b621dc2d794d4020e4669a1e8.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de pr\u00e9 rodet", 
          "id": 22544, 
          "name": "alpage de pr\u00e9 rodet", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "id": 22624, 
          "name": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22551, 
          "name": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bb5185cb870a0daba489fccbbd9265718e8b364b621dc2d794d4020e4669a1e8_jpg_default.jpg", 
      "title": "Les repr\u00e9sentants de la Vall\u00e9e de Joux Pr\u00e9 Rodet et au loin le Brassus", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T08:51:28.508573", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 21, 
      "width": 2335
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 1, 
      "created_at": "2019-02-16T11:33:51.173523", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1298, 
      "id": 118066, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/fbd7fdf09584bda86ecd293342e5ddfcdbb95752b9ff2353873eb45095122796.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de pr\u00e9 rodet", 
          "id": 22544, 
          "name": "alpage de pr\u00e9 rodet", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "architecture de montagne", 
          "id": 22593, 
          "name": "architecture de montagne", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/fbd7fdf09584bda86ecd293342e5ddfcdbb95752b9ff2353873eb45095122796_jpg_default.jpg", 
      "title": "Pr\u00e9 Rodet grande b\u00e2tisse \u00e0 2 \u00e9tages, entr\u00e9e derri\u00e8re par un pont et une porte lucarne", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:31:42.107570", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 9, 
      "width": 2233
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T11:20:31.679917", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1825, 
      "id": 118065, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/ccd4ee051fb141853b833bb698f4f4477fbcf42d965b91499e3b92c755fd36e5.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vionnet paul", 
          "id": 22627, 
          "name": "vionnet paul", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/ccd4ee051fb141853b833bb698f4f4477fbcf42d965b91499e3b92c755fd36e5_jpg_default.jpg", 
      "title": "Paul Vionnet, secr\u00e9taire municipal \u00e0 Morges depuis 1948...", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T11:05:20.288360", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 2328
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T11:16:30.356703", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1401, 
      "id": 118064, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/002b173808d7e03de4803ae7e67ac5aa0f6a3e22570f70d89e9ec28443eb8438.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "douane suisse le brassus-le carroz", 
          "id": 22603, 
          "name": "douane suisse le brassus-le carroz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/002b173808d7e03de4803ae7e67ac5aa0f6a3e22570f70d89e9ec28443eb8438_jpg_default.jpg", 
      "title": "Nouvelle Douane le Brassus-Carroz de l'autre c\u00f4t\u00e9 de la route", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:20:07.275875", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 9, 
      "width": 2332
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T10:56:43.088067", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2354, 
      "id": 118063, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b29e012a415b8e08ddec64aa88f664aa3037dbd4781230d780f5dcb7089e7835.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de pr\u00e9 rodet", 
          "id": 22544, 
          "name": "alpage de pr\u00e9 rodet", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chevaux attelage", 
          "id": 13860, 
          "name": "chevaux attelage", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22551, 
          "name": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b29e012a415b8e08ddec64aa88f664aa3037dbd4781230d780f5dcb7089e7835_jpg_default.jpg", 
      "title": "Les repr\u00e9sentants de la Valle de Joux \u00e0 Pr\u00e9 Rodet avec l'armailli et  l'ing\u00e9nieur forestier", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T20:53:59.559242", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 15, 
      "width": 2320
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T10:51:13.105796", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1994, 
      "id": 118062, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/740b970072df20d685eed724a0d6addfeffd6f829a00276153c2e2536658a0ea.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "id": 22549, 
          "name": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22551, 
          "name": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/740b970072df20d685eed724a0d6addfeffd6f829a00276153c2e2536658a0ea_jpg_default.jpg", 
      "title": "Devant un formidable tas de b\u00fbches fra\u00eechement pr\u00e9par\u00e9es, les repr\u00e9sentants de la Vall\u00e9e de Joux  \u00e0 la Burtigni\u00e8re", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T06:44:02.172427", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 15, 
      "width": 2319
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T09:28:29.595677", 
      "deltas": "", 
      "description": "Charles CHAIX en 1947, un portrait publi\u00e9 dans Le Radio du 10 janvier 1947 Voir cet article (...", 
      "excerpt": "Charles CHAIX en 1947, un portrait publi\u00e9 dans Le Radio du 10 janvier 1947 Voir cet article (...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1450, 
      "id": 118059, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": "1947-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1947, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9b2b9e03ceb6547681c7655242558d24b78da472e9f92b53b60c1bf4018bf599.jpg", 
      "period": "1940 - 1949", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "charles chaix", 
          "id": 22755, 
          "name": "charles chaix", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9b2b9e03ceb6547681c7655242558d24b78da472e9f92b53b60c1bf4018bf599_jpg_default.jpg", 
      "title": "Charles CHAIX en 1947", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T21:53:44.134239", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Ren\u00e9", 
        "id": 1694, 
        "lastname": "Gagnaux", 
        "profile": {
          "about": "<p>Domicili\u00e9 dans le beau canton d'Uri, je suis vaudois, originaire de Payerne.</p><p>Passant la majeure partie de mes ann\u00e9es de retraite \u00e0 restaurer mes vieux disques - et autres enregistrements - et \u00e0 les mettre au fur et \u00e0 mesure sur <a href=\"http://www.rene-gagnaux-1.ch/chronologie/index.html\" target=\"_blank\">mon site</a>, certains \u00e9galement sur notrehistoire.ch - avec en priorit\u00e9 les enregistrements de musiciens un peu trop oubli\u00e9s - j'ai \u00e0 peine le temps de voir celui-ci passer...</p><p><br></p><p>Sauf exceptions <strong>(*)</strong>, il s'agit d'enregistrements parus pour la premi\u00e8re fois il y a au moins 50 ans (droit voisin) et dont le compositeur - et autres ayants droits - sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s depuis plus de 70 ans (droit d'auteur), donc selon la l\u00e9gislation suisse appartenant au bien commun (domaine public), et de ce fait libres de droits. Ils peuvent \u00eatre librement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s, <strong><em>en respectant les termes de la \"&nbsp;</em></strong><a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.fr\" target=\"_blank\"><strong><em>Licence Creative Commons Attribution</em></strong></a><strong><em>&nbsp;\", comme pour les documents mis sur Notre Histoire.</em></strong></p><p><br></p><p><strong><em>(*)</em></strong><em> exception faite des enregistrements mis seulement en \u00e9coute, par exemple avec les iframes de la RTSR</em></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Schattdorf", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Ren\u00e9", 
          "gender": null, 
          "id": 1693, 
          "lastname": "Gagnaux", 
          "name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
          "occupation": "en retraite, restaure ma collection de disques et autres documents audio", 
          "slug": "rene-gagnaux", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1694, 
          "username": "ReneGagnaux", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1693, 
        "profile_name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
        "username": "ReneGagnaux", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1694, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 17, 
      "width": 1335
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T09:27:39.504249", 
      "deltas": "", 
      "description": "Charles CHAIX en 1939, un portrait publi\u00e9 dans Le Radio du 10 janvier 1947Voir cet article (...", 
      "excerpt": "Charles CHAIX en 1939, un portrait publi\u00e9 dans Le Radio du 10 janvier 1947Voir cet article (...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2407, 
      "id": 118058, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": "1939-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1939, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/943d5b44659b39f0e759332be2f828166808a926391dafbef6207a80b3913856.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "charles chaix", 
          "id": 22755, 
          "name": "charles chaix", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/943d5b44659b39f0e759332be2f828166808a926391dafbef6207a80b3913856_jpg_default.jpg", 
      "title": "Charles CHAIX en 1939", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T03:57:34.198535", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Ren\u00e9", 
        "id": 1694, 
        "lastname": "Gagnaux", 
        "profile": {
          "about": "<p>Domicili\u00e9 dans le beau canton d'Uri, je suis vaudois, originaire de Payerne.</p><p>Passant la majeure partie de mes ann\u00e9es de retraite \u00e0 restaurer mes vieux disques - et autres enregistrements - et \u00e0 les mettre au fur et \u00e0 mesure sur <a href=\"http://www.rene-gagnaux-1.ch/chronologie/index.html\" target=\"_blank\">mon site</a>, certains \u00e9galement sur notrehistoire.ch - avec en priorit\u00e9 les enregistrements de musiciens un peu trop oubli\u00e9s - j'ai \u00e0 peine le temps de voir celui-ci passer...</p><p><br></p><p>Sauf exceptions <strong>(*)</strong>, il s'agit d'enregistrements parus pour la premi\u00e8re fois il y a au moins 50 ans (droit voisin) et dont le compositeur - et autres ayants droits - sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s depuis plus de 70 ans (droit d'auteur), donc selon la l\u00e9gislation suisse appartenant au bien commun (domaine public), et de ce fait libres de droits. Ils peuvent \u00eatre librement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s, <strong><em>en respectant les termes de la \"&nbsp;</em></strong><a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.fr\" target=\"_blank\"><strong><em>Licence Creative Commons Attribution</em></strong></a><strong><em>&nbsp;\", comme pour les documents mis sur Notre Histoire.</em></strong></p><p><br></p><p><strong><em>(*)</em></strong><em> exception faite des enregistrements mis seulement en \u00e9coute, par exemple avec les iframes de la RTSR</em></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Schattdorf", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Ren\u00e9", 
          "gender": null, 
          "id": 1693, 
          "lastname": "Gagnaux", 
          "name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
          "occupation": "en retraite, restaure ma collection de disques et autres documents audio", 
          "slug": "rene-gagnaux", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1694, 
          "username": "ReneGagnaux", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1693, 
        "profile_name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
        "username": "ReneGagnaux", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1694, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 19, 
      "width": 3280
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T09:26:38.916264", 
      "deltas": "", 
      "description": "Charles CHAIX en 1939, un portrait publi\u00e9 dans Le Radio du 9 juin 1939Voir cet article (...", 
      "excerpt": "Charles CHAIX en 1939, un portrait publi\u00e9 dans Le Radio du 9 juin 1939Voir cet article (...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1555, 
      "id": 118057, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": "1939-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1939, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0ae98fdb3edc1a91dd8ad6793858267ac4059f41ede9ca05f6875010ee132133.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "charles chaix", 
          "id": 22755, 
          "name": "charles chaix", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0ae98fdb3edc1a91dd8ad6793858267ac4059f41ede9ca05f6875010ee132133_jpg_default.jpg", 
      "title": "Charles CHAIX en 1939", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T23:38:16.429293", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Ren\u00e9", 
        "id": 1694, 
        "lastname": "Gagnaux", 
        "profile": {
          "about": "<p>Domicili\u00e9 dans le beau canton d'Uri, je suis vaudois, originaire de Payerne.</p><p>Passant la majeure partie de mes ann\u00e9es de retraite \u00e0 restaurer mes vieux disques - et autres enregistrements - et \u00e0 les mettre au fur et \u00e0 mesure sur <a href=\"http://www.rene-gagnaux-1.ch/chronologie/index.html\" target=\"_blank\">mon site</a>, certains \u00e9galement sur notrehistoire.ch - avec en priorit\u00e9 les enregistrements de musiciens un peu trop oubli\u00e9s - j'ai \u00e0 peine le temps de voir celui-ci passer...</p><p><br></p><p>Sauf exceptions <strong>(*)</strong>, il s'agit d'enregistrements parus pour la premi\u00e8re fois il y a au moins 50 ans (droit voisin) et dont le compositeur - et autres ayants droits - sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s depuis plus de 70 ans (droit d'auteur), donc selon la l\u00e9gislation suisse appartenant au bien commun (domaine public), et de ce fait libres de droits. Ils peuvent \u00eatre librement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s, <strong><em>en respectant les termes de la \"&nbsp;</em></strong><a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.fr\" target=\"_blank\"><strong><em>Licence Creative Commons Attribution</em></strong></a><strong><em>&nbsp;\", comme pour les documents mis sur Notre Histoire.</em></strong></p><p><br></p><p><strong><em>(*)</em></strong><em> exception faite des enregistrements mis seulement en \u00e9coute, par exemple avec les iframes de la RTSR</em></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Schattdorf", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Ren\u00e9", 
          "gender": null, 
          "id": 1693, 
          "lastname": "Gagnaux", 
          "name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
          "occupation": "en retraite, restaure ma collection de disques et autres documents audio", 
          "slug": "rene-gagnaux", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1694, 
          "username": "ReneGagnaux", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1693, 
        "profile_name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
        "username": "ReneGagnaux", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1694, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 15, 
      "width": 1155
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T09:25:39.205013", 
      "deltas": "", 
      "description": "Charles CHAIX vers 1923, un portrait publi\u00e9 dans Le Radio du 10 octobre 1947Voir cet article (...", 
      "excerpt": "Charles CHAIX vers 1923, un portrait publi\u00e9 dans Le Radio du 10 octobre 1947Voir cet article (...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2170, 
      "id": 118056, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": "1923-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1923, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/272f086788ec9295bcedc4618ca979b5dddfd3fca8e2426c6334284a042a676d.jpg", 
      "period": "1920 - 1929", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "charles chaix", 
          "id": 22755, 
          "name": "charles chaix", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/272f086788ec9295bcedc4618ca979b5dddfd3fca8e2426c6334284a042a676d_jpg_default.jpg", 
      "title": "Charles CHAIX vers 1923", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T15:16:23.869760", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Ren\u00e9", 
        "id": 1694, 
        "lastname": "Gagnaux", 
        "profile": {
          "about": "<p>Domicili\u00e9 dans le beau canton d'Uri, je suis vaudois, originaire de Payerne.</p><p>Passant la majeure partie de mes ann\u00e9es de retraite \u00e0 restaurer mes vieux disques - et autres enregistrements - et \u00e0 les mettre au fur et \u00e0 mesure sur <a href=\"http://www.rene-gagnaux-1.ch/chronologie/index.html\" target=\"_blank\">mon site</a>, certains \u00e9galement sur notrehistoire.ch - avec en priorit\u00e9 les enregistrements de musiciens un peu trop oubli\u00e9s - j'ai \u00e0 peine le temps de voir celui-ci passer...</p><p><br></p><p>Sauf exceptions <strong>(*)</strong>, il s'agit d'enregistrements parus pour la premi\u00e8re fois il y a au moins 50 ans (droit voisin) et dont le compositeur - et autres ayants droits - sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s depuis plus de 70 ans (droit d'auteur), donc selon la l\u00e9gislation suisse appartenant au bien commun (domaine public), et de ce fait libres de droits. Ils peuvent \u00eatre librement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s, <strong><em>en respectant les termes de la \"&nbsp;</em></strong><a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.fr\" target=\"_blank\"><strong><em>Licence Creative Commons Attribution</em></strong></a><strong><em>&nbsp;\", comme pour les documents mis sur Notre Histoire.</em></strong></p><p><br></p><p><strong><em>(*)</em></strong><em> exception faite des enregistrements mis seulement en \u00e9coute, par exemple avec les iframes de la RTSR</em></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Schattdorf", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Ren\u00e9", 
          "gender": null, 
          "id": 1693, 
          "lastname": "Gagnaux", 
          "name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
          "occupation": "en retraite, restaure ma collection de disques et autres documents audio", 
          "slug": "rene-gagnaux", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1694, 
          "username": "ReneGagnaux", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1693, 
        "profile_name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
        "username": "ReneGagnaux", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1694, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 16, 
      "width": 1580
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T09:24:01.925180", 
      "deltas": "", 
      "description": "Charles CHAIX en 1901, un portrait publi\u00e9 dans Le Radio du 10 octobre 1947Voir cet article...", 
      "excerpt": "Charles CHAIX en 1901, un portrait publi\u00e9 dans Le Radio du 10 octobre 1947Voir cet article...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2170, 
      "id": 118055, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": "1901-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1901, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7268f046a17fb699b978fd454a3551f96c909780d293683e71398941143bff3e.jpg", 
      "period": "1900 - 1909", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "charles chaix", 
          "id": 22755, 
          "name": "charles chaix", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7268f046a17fb699b978fd454a3551f96c909780d293683e71398941143bff3e_jpg_default.jpg", 
      "title": "Charles CHAIX en 1901", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T02:37:34.693200", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Ren\u00e9", 
        "id": 1694, 
        "lastname": "Gagnaux", 
        "profile": {
          "about": "<p>Domicili\u00e9 dans le beau canton d'Uri, je suis vaudois, originaire de Payerne.</p><p>Passant la majeure partie de mes ann\u00e9es de retraite \u00e0 restaurer mes vieux disques - et autres enregistrements - et \u00e0 les mettre au fur et \u00e0 mesure sur <a href=\"http://www.rene-gagnaux-1.ch/chronologie/index.html\" target=\"_blank\">mon site</a>, certains \u00e9galement sur notrehistoire.ch - avec en priorit\u00e9 les enregistrements de musiciens un peu trop oubli\u00e9s - j'ai \u00e0 peine le temps de voir celui-ci passer...</p><p><br></p><p>Sauf exceptions <strong>(*)</strong>, il s'agit d'enregistrements parus pour la premi\u00e8re fois il y a au moins 50 ans (droit voisin) et dont le compositeur - et autres ayants droits - sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s depuis plus de 70 ans (droit d'auteur), donc selon la l\u00e9gislation suisse appartenant au bien commun (domaine public), et de ce fait libres de droits. Ils peuvent \u00eatre librement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s, <strong><em>en respectant les termes de la \"&nbsp;</em></strong><a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.fr\" target=\"_blank\"><strong><em>Licence Creative Commons Attribution</em></strong></a><strong><em>&nbsp;\", comme pour les documents mis sur Notre Histoire.</em></strong></p><p><br></p><p><strong><em>(*)</em></strong><em> exception faite des enregistrements mis seulement en \u00e9coute, par exemple avec les iframes de la RTSR</em></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Schattdorf", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Ren\u00e9", 
          "gender": null, 
          "id": 1693, 
          "lastname": "Gagnaux", 
          "name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
          "occupation": "en retraite, restaure ma collection de disques et autres documents audio", 
          "slug": "rene-gagnaux", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1694, 
          "username": "ReneGagnaux", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1693, 
        "profile_name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
        "username": "ReneGagnaux", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1694, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 17, 
      "width": 1600
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-16T08:12:18.659021", 
      "deltas": "", 
      "description": "Les armoiries du Valais et de ses districts, le district de Lo\u00e8chepar Adam Bauer lithographe, ancienne carte collection personnelle\u00a0Parti d'argent et de gueules \u00e0 deux lions affront\u00e9s de l'un en l'autreLO...", 
      "excerpt": "Les armoiries du Valais et de ses districts, le district de Lo\u00e8chepar Adam Bauer lithographe, ancienne carte collection personnelle\u00a0Parti d'argent et de gueules \u00e0 deux lions affront\u00e9s de l'un en l'autreLO...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 721, 
      "id": 118054, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": null, 
      "location": "Lo\u00e8che", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Adam Bauer", 
      "origin_date": "1920-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1920, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/8ee044467a06d4e0e6ef1f385f946116be1d33dc406f8321a79cd493a5826678.jpg", 
      "period": "1920 - 1929", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/8ee044467a06d4e0e6ef1f385f946116be1d33dc406f8321a79cd493a5826678_jpg_default.jpg", 
      "title": "Les armoiries des districts du Valais par Adam Bauer", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:37:52.572296", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e603555f951d4f2080e458b2f635798af28dea0473bd9aa961add0f68265c8a2_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Yannik", 
        "id": 548, 
        "lastname": "Plomb", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e603555f951d4f2080e458b2f635798af28dea0473bd9aa961add0f68265c8a2_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Vaud", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Yannik", 
          "gender": null, 
          "id": 548, 
          "lastname": "Plomb", 
          "name": "Yannik Plomb", 
          "occupation": null, 
          "slug": "yannik-plomb", 
          "type": "member", 
          "user_id": 548, 
          "username": "yannikplomb", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 548, 
        "profile_name": "Yannik Plomb", 
        "username": "yannikplomb", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 548, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 9, 
      "width": 476
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 2, 
      "created_at": "2019-02-15T22:43:40.164177", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2102, 
      "id": 118053, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/6e6b859b9bc50a24603d8996c1c32560b2065a8a8bedfa800af951342c8058d8.jpg", 
      "period": "1940 - 1949", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "les grandes roches (brassus)", 
          "id": 22550, 
          "name": "les grandes roches (brassus)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/6e6b859b9bc50a24603d8996c1c32560b2065a8a8bedfa800af951342c8058d8_jpg_default.jpg", 
      "title": "La jeunesse aux Grandes Roches (ancien Caf\u00e9 Restaurant) peu apr\u00e8s son achat par Morges en 1944", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T03:56:25.987982", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 13, 
      "width": 2278
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T22:37:41.921325", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2330, 
      "id": 118052, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4697ff234894d8f76c68179197f2434b1a2eb0d17b69bac960787fdb7fa8a780.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "id": 22549, 
          "name": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "barri\u00e8re", 
          "id": 5076, 
          "name": "barri\u00e8re", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "tombereau", 
          "id": 19070, 
          "name": "tombereau", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4697ff234894d8f76c68179197f2434b1a2eb0d17b69bac960787fdb7fa8a780_jpg_default.jpg", 
      "title": "Alpage de la Burtigni\u00e8re, la route vers Bois d'Amont et la France, \u00e0 G la C\u00f4te de la Burtigni\u00e8re, barri\u00e8res et tombereau", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:35:02.511601", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 2357
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T22:33:22.009607", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1365, 
      "id": 118051, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/266b16bf62fdb3ddc2165cc9bc4a6655002fcf73b7af00730670071d87d73191.jpg", 
      "period": "1940 - 1949", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "citernes", 
          "id": 10084, 
          "name": "citernes", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "id": 22584, 
          "name": "famille de pierre auguste chappuis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "les grandes roches (brassus)", 
          "id": 22550, 
          "name": "les grandes roches (brassus)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "travaux de construction", 
          "id": 22552, 
          "name": "travaux de construction", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/266b16bf62fdb3ddc2165cc9bc4a6655002fcf73b7af00730670071d87d73191_jpg_default.jpg", 
      "title": "Les Grandes Roches (achat 1944), construction de la citerne 30'000 l en 1946, l'occasion d'une balade familiale", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T23:35:02.025848", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 10, 
      "width": 2134
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T22:10:48.407524", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2081, 
      "id": 118050, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f04b0277643ac10fe50d3e521fbf66507419a9948bb1a82d8aee47073836b79e.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alimentation \u00e9lectrique des alpages", 
          "id": 22754, 
          "name": "alimentation \u00e9lectrique des alpages", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de pr\u00e9 rodet", 
          "id": 22544, 
          "name": "alpage de pr\u00e9 rodet", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f04b0277643ac10fe50d3e521fbf66507419a9948bb1a82d8aee47073836b79e_jpg_default.jpg", 
      "title": "Alimentation \u00e9lectique des alpages, ici Pr\u00e9 Rodet, ann\u00e9es 50 ?", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:23:25.693916", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 2129
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T20:57:54.793244", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3743, 
      "id": 118049, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f0ed18d5fb899501165738a2ae8cb4cda1e409733572c48c57a413841b9d3bfe.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "r\u00e9gion de champex", 
          "id": 22750, 
          "name": "r\u00e9gion de champex", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f0ed18d5fb899501165738a2ae8cb4cda1e409733572c48c57a413841b9d3bfe_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne \u00e0 la Breya", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T11:39:08.612732", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 3581
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T20:55:48.621699", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2670, 
      "id": 118048, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/3a0ab35e1ef36e19653b92312b6310f3c6d1ab97bd7add4ac193535f9e546123.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "le luisin", 
          "id": 16313, 
          "name": "le luisin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "r\u00e9gion  de champex", 
          "id": 22753, 
          "name": "r\u00e9gion  de champex", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/3a0ab35e1ef36e19653b92312b6310f3c6d1ab97bd7add4ac193535f9e546123_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne au d\u00e9part de Champex", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T11:39:02.723467", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 10, 
      "width": 2213
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T20:54:17.551709", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3333, 
      "id": 118047, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/86d81fc305502c997f7ae14afb6c1b6ca860f2b6b06ebff1a0f0c0d3b11a0cfa.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "fen\u00eatre d'arpette", 
          "id": 22752, 
          "name": "fen\u00eatre d'arpette", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/86d81fc305502c997f7ae14afb6c1b6ca860f2b6b06ebff1a0f0c0d3b11a0cfa_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne \u00e0 proximit\u00e9 de la Fen\u00eatre d'Arpette", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T23:32:11.115878", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 9, 
      "width": 2509
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T20:51:28.504798", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3552, 
      "id": 118046, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b440f465fc1fdb8c4ec21cbf23b18751681528c8245c02acbd850f6cdb3ee186.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "echelles", 
          "id": 22751, 
          "name": "echelles", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "le luisin", 
          "id": 16313, 
          "name": "le luisin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b440f465fc1fdb8c4ec21cbf23b18751681528c8245c02acbd850f6cdb3ee186_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne, \u00e9chelles du Luisin", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T11:39:23.778571", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 10, 
      "width": 2414
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T20:49:27.072707", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4199, 
      "id": 118045, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/1456d3222895cf122995de9152380d4244669448581ffcf2405414362f051318.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "massif du trient", 
          "id": 22583, 
          "name": "massif du trient", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/1456d3222895cf122995de9152380d4244669448581ffcf2405414362f051318_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne, granit du Portalet ?", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T23:44:19.172931", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 10, 
      "width": 3438
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T20:47:18.361512", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-17T16:46:31.798038", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2182, 
      "id": 118044, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f3b781325ffa5a54d375b59743eff41c0111e8b7bfc6ffb7a83a284984792b6c.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "dents du midi", 
          "id": 7249, 
          "name": "dents du midi", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "guide de montagne professionnel", 
          "id": 22738, 
          "name": "guide de montagne professionnel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f3b781325ffa5a54d375b59743eff41c0111e8b7bfc6ffb7a83a284984792b6c_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne et son guide, la Cime de l'Est", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T18:07:03.331801", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 20, 
      "width": 2351
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T20:41:18.613083", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3612, 
      "id": 118043, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d089eec3a5afe5dd16b1328c00a7497ec21b16e9236bacecbad11282422bc59e.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "massif du trient", 
          "id": 22583, 
          "name": "massif du trient", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "r\u00e9gion de champex", 
          "id": 22750, 
          "name": "r\u00e9gion de champex", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d089eec3a5afe5dd16b1328c00a7497ec21b16e9236bacecbad11282422bc59e_jpg_default.jpg", 
      "title": "belle photo de Suzanne", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T23:32:09.084218", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 10, 
      "width": 2298
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T20:37:35.793396", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2638, 
      "id": 118042, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0d08fbddfe7818f56c5b6e4a3ceb3de77cea0605e740e6c2d3a0aa11914460ae.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "dents du midi", 
          "id": 7249, 
          "name": "dents du midi", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0d08fbddfe7818f56c5b6e4a3ceb3de77cea0605e740e6c2d3a0aa11914460ae_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne au Glacier de Plan N\u00e9v\u00e9, en route pour la Cime de l'Estdans les Den", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T15:59:46.145708", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 10, 
      "width": 2542
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T20:34:52.729839", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3527, 
      "id": 118041, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d85eb8f816b06ea803655ce46361d75adefd6b148748bbe69a1ba1e0aa0112c1.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "massif du trient", 
          "id": 22583, 
          "name": "massif du trient", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d85eb8f816b06ea803655ce46361d75adefd6b148748bbe69a1ba1e0aa0112c1_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne devant le Portalet", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T23:44:49.619926", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 9, 
      "width": 2529
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T20:32:47.940781", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4876, 
      "id": 118040, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/6bcf63bb2e0fe984e5492396bae38cd6468a51ad9d7d151ff3682375aa58ae95.jpg", 
      "period": "1900 - 1909", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chappuis pierre auguste", 
          "id": 22619, 
          "name": "chappuis pierre auguste", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "massif du trient", 
          "id": 22583, 
          "name": "massif du trient", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/6bcf63bb2e0fe984e5492396bae38cd6468a51ad9d7d151ff3682375aa58ae95_jpg_default.jpg", 
      "title": "Pierre Auguste et ses amies sur le n\u00e9v\u00e9 du Muveran 1908", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T06:31:46.949044", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 13, 
      "width": 2826
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T20:30:40.284774", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3181, 
      "id": 118039, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/679771cf1abf84bee99a6b5d535227500a72ee8651547c4b71960d98214e05cd.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "massif du trient", 
          "id": 22583, 
          "name": "massif du trient", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/679771cf1abf84bee99a6b5d535227500a72ee8651547c4b71960d98214e05cd_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne sur le glacier d'Orny", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T23:32:32.631944", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 10, 
      "width": 2368
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T20:29:14.590752", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3637, 
      "id": 118038, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bb0dff1d99f611f5f63e4a6ec6cabe0f88bc0e95ffec202db73b89d9f8275115.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "massif du trient", 
          "id": 22583, 
          "name": "massif du trient", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bb0dff1d99f611f5f63e4a6ec6cabe0f88bc0e95ffec202db73b89d9f8275115_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne dans la r\u00e9gion de Trient", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T23:32:56.292382", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 13, 
      "width": 2376
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T20:27:21.053430", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3822, 
      "id": 118037, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/5d9339527a093a54f1149890445527d682b68f580bcc54f549a571f9a6b4a3ae.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "massif du trient", 
          "id": 22583, 
          "name": "massif du trient", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/5d9339527a093a54f1149890445527d682b68f580bcc54f549a571f9a6b4a3ae_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne au plateau du Trient et les Aiguilles du Tour", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T06:43:56.499182", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 13, 
      "width": 2809
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T18:00:42.339676", 
      "deltas": "", 
      "description": "Concerne l`ancien H\u00f4tel des Alpes-Grand H\u00f4tel \u00e0 Territet-Montreux.\nDerri\u00e8re Le B\u00e2timent\u00a0\u00e0 pr\u00e9sent appel\u00e9 l`Alcazar qui est classe comme bien culturel d`importance nationale,\u00a0...", 
      "excerpt": "Concerne l`ancien H\u00f4tel des Alpes-Grand H\u00f4tel \u00e0 Territet-Montreux.\nDerri\u00e8re Le B\u00e2timent\u00a0\u00e0 pr\u00e9sent appel\u00e9 l`Alcazar qui est classe comme bien culturel d`importance nationale,\u00a0...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-17T16:46:15.654462", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4000, 
      "id": 118036, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.4259826, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.9235374, 
      "location": "l`Alcazar Territet", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Roveretto Renata", 
      "origin_date": "2019-01-24", 
      "origin_date_day": 24, 
      "origin_date_month": 1, 
      "origin_date_year": 2019, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/20c89c230d8c37df8a5112d3ddf8bae7c37057c5a140d40dbbeb4c5ebb0c2d1e.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "a-z toutes les personnalit\u00e9s", 
          "id": 21415, 
          "name": "a-z toutes les personnalit\u00e9s", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "h\u00f4tel des alpes", 
          "id": 8890, 
          "name": "h\u00f4tel des alpes", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "h\u00f4tels", 
          "id": 14155, 
          "name": "h\u00f4tels", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "imp\u00e9ratrice", 
          "id": 9885, 
          "name": "imp\u00e9ratrice", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux r\u00e9gionale", 
          "id": 15358, 
          "name": "montreux r\u00e9gionale", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux-glion", 
          "id": 15192, 
          "name": "montreux-glion", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux-territet", 
          "id": 17384, 
          "name": "montreux-territet", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "oeuvre sculpture", 
          "id": 13369, 
          "name": "oeuvre sculpture", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "personalit\u00e9", 
          "id": 6322, 
          "name": "personalit\u00e9", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "sculpture", 
          "id": 451, 
          "name": "sculpture", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "sculptures", 
          "id": 10271, 
          "name": "sculptures", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "sissi", 
          "id": 9883, 
          "name": "sissi", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "territet", 
          "id": 3582, 
          "name": "territet", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/20c89c230d8c37df8a5112d3ddf8bae7c37057c5a140d40dbbeb4c5ebb0c2d1e_jpg_default.jpg", 
      "title": "Sissi et la t\u00eate perdue", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T14:43:45.381273", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Renata", 
        "id": 4830, 
        "lastname": "Roveretto", 
        "profile": {
          "about": "", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": null, 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Renata", 
          "gender": null, 
          "id": 4829, 
          "lastname": "Roveretto", 
          "name": "Renata Roveretto", 
          "occupation": null, 
          "slug": "renata-roveretto", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4830, 
          "username": "Renata Roveretto", 
          "website": ""
        }, 
        "profile_id": 4829, 
        "profile_name": "Renata Roveretto", 
        "username": "Renata Roveretto", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4830, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 45, 
      "width": 6000
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T17:37:13.570227", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2956, 
      "id": 118035, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/a3f99b22b46be1a94e07ddf5f4ee83a868fb6d9ad662ccc8c8bf70f0f9dfb2b2.png", 
      "period": "1970 - 1979", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "municipalit\u00e9 de morges 1803-1970", 
          "id": 22749, 
          "name": "municipalit\u00e9 de morges 1803-1970", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/a3f99b22b46be1a94e07ddf5f4ee83a868fb6d9ad662ccc8c8bf70f0f9dfb2b2_png_default.jpg", 
      "title": "Membres de la municipalit\u00e9 de Morges  (Bovard P.A. Histoire anim\u00e9e des Morgiens de 1803 \u00e0 1970)", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T00:13:07.360156", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 2188
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T17:26:33.057273", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-18T09:51:12.532273", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2296, 
      "id": 118034, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/16ecf2b50fb85edda99f83361bdaa3d15eea6d98c903daa93331d3ea3de335bb.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "id": 22600, 
          "name": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "girod william", 
          "id": 22641, 
          "name": "girod william", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "henri de goumo\u00ebns", 
          "id": 22748, 
          "name": "henri de goumo\u00ebns", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "id": 22624, 
          "name": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "raymond robert", 
          "id": 22741, 
          "name": "raymond robert", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "raymond robert", 
          "id": 22741, 
          "name": "raymond robert", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/16ecf2b50fb85edda99f83361bdaa3d15eea6d98c903daa93331d3ea3de335bb_jpg_default.jpg", 
      "title": "Sympathique tabl\u00e9e devant la Mo\u00ebsetta, plus loin la Thomassette et la Dent de Vaulion", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T12:53:35.328620", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 21, 
      "width": 2357
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T17:18:19.845817", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1546, 
      "id": 118033, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/285ff75001e04562d619dbcfe7b28e727db4307bc38d93cdacac5bce514932b2.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "genet victor", 
          "id": 22620, 
          "name": "genet victor", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "les grandes roches (brassus)", 
          "id": 22550, 
          "name": "les grandes roches (brassus)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rattaz ami", 
          "id": 22616, 
          "name": "rattaz ami", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "serex charles paul", 
          "id": 22622, 
          "name": "serex charles paul", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/285ff75001e04562d619dbcfe7b28e727db4307bc38d93cdacac5bce514932b2_jpg_default.jpg", 
      "title": "Les Grandes Roches des ann\u00e9es 50, avec la nouvelle annexe en dur", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T00:16:11.213637", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 11, 
      "width": 1903
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T17:07:52.088695", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-15T17:38:01.333299", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1613, 
      "id": 118032, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/8d6c728f91368a57a9d43935a50befa450657b8af9f02b5428773879e417b26f.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bernard georges", 
          "id": 22618, 
          "name": "bernard georges", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bonardel henri", 
          "id": 22610, 
          "name": "bonardel henri", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bovard julien", 
          "id": 22724, 
          "name": "bovard julien", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "byrde fernand", 
          "id": 22742, 
          "name": "byrde fernand", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "curchod j.p. dentiste", 
          "id": 22747, 
          "name": "curchod j.p. dentiste", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "genet victor", 
          "id": 22620, 
          "name": "genet victor", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "kisling arlette", 
          "id": 22743, 
          "name": "kisling arlette", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "oscar reubi", 
          "id": 22658, 
          "name": "oscar reubi", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "serex charles paul", 
          "id": 22622, 
          "name": "serex charles paul", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vouga paul", 
          "id": 22744, 
          "name": "vouga paul", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/8d6c728f91368a57a9d43935a50befa450657b8af9f02b5428773879e417b26f_jpg_default.jpg", 
      "title": "Visite \u00e0 la Vall\u00e9e, quelques personnalit\u00e9s morgiennes", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T06:20:39.182087", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 24, 
      "width": 2358
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T17:03:16.526731", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2436, 
      "id": 118031, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/2b1ce1217ab7a5e7eddb58c47ea82441e45515b120bc08851d71733f63615946.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bernard georges", 
          "id": 22618, 
          "name": "bernard georges", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chappuis pierre auguste", 
          "id": 22619, 
          "name": "chappuis pierre auguste", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "cruchet maurice", 
          "id": 22611, 
          "name": "cruchet maurice", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "glayre jean jacques", 
          "id": 22727, 
          "name": "glayre jean jacques", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "humber hawk 1950", 
          "id": 22746, 
          "name": "humber hawk 1950", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "id": 22624, 
          "name": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/2b1ce1217ab7a5e7eddb58c47ea82441e45515b120bc08851d71733f63615946_jpg_default.jpg", 
      "title": "Pierre Auguste Chappuis \u00e0 son agenda, avec J.J. Glayre, Maurice Cruchet, notaire, de dos avec Georges Bernard chef Vigneron, voiture Humber Hawk 1950", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:36:14.629222", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 10, 
      "width": 3784
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 1, 
      "created_at": "2019-02-15T16:47:12.157796", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1647, 
      "id": 118030, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9141c7bd57454c7f2ae261c279a1fb5454a6456c4a80a95c12b611aef775186c.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "id": 22549, 
          "name": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "andr\u00e9 alfred", 
          "id": 22612, 
          "name": "andr\u00e9 alfred", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bovard julien", 
          "id": 22724, 
          "name": "bovard julien", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "curchod alfred", 
          "id": 22614, 
          "name": "curchod alfred", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pache louis", 
          "id": 22615, 
          "name": "pache louis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "sources sulfureuses de la burtigni\u00e8re", 
          "id": 22745, 
          "name": "sources sulfureuses de la burtigni\u00e8re", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9141c7bd57454c7f2ae261c279a1fb5454a6456c4a80a95c12b611aef775186c_jpg_default.jpg", 
      "title": "Arr\u00eat au bassin des sources sulfureuses froides de la Burtigni\u00e8re", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T03:53:10.388620", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 11, 
      "width": 2265
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 3, 
      "created_at": "2019-02-15T16:31:24.336042", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-15T17:38:10.178456", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1588, 
      "id": 118029, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/2838d34920386dcd446f1610e383e32c70d582f16e353eb99fad647771c21f62.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "id": 22600, 
          "name": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bonardel henri", 
          "id": 22610, 
          "name": "bonardel henri", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "cruchet maurice", 
          "id": 22611, 
          "name": "cruchet maurice", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "genet victor", 
          "id": 22620, 
          "name": "genet victor", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "id": 22624, 
          "name": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pache louis", 
          "id": 22615, 
          "name": "pache louis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rattaz ami", 
          "id": 22616, 
          "name": "rattaz ami", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "serex charles paul", 
          "id": 22622, 
          "name": "serex charles paul", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "sollberger edouard", 
          "id": 22623, 
          "name": "sollberger edouard", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/2838d34920386dcd446f1610e383e32c70d582f16e353eb99fad647771c21f62_jpg_default.jpg", 
      "title": "Expos\u00e9 de l'ing\u00e9nieur forestier, \u00e0 la Mo\u00ebsetta", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:33:59.669888", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 26, 
      "width": 2328
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T16:24:28.463405", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2049, 
      "id": 118028, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b3994b7f55a7b6abc45f089946f5dfa9fc6d3a0fd6b2ed4b08551fa09a741a64.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "id": 22549, 
          "name": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "tombereau", 
          "id": 19070, 
          "name": "tombereau", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vionnet paul", 
          "id": 22627, 
          "name": "vionnet paul", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b3994b7f55a7b6abc45f089946f5dfa9fc6d3a0fd6b2ed4b08551fa09a741a64_jpg_default.jpg", 
      "title": "Alpage de la Burtigni\u00e8re, belle construction", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T13:24:09.790042", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 13, 
      "width": 2280
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T16:20:27.401501", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1664, 
      "id": 118027, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/69f98d6324487d3e0ca5b4baec7e90b2989e8cbc45a8bb8f0689f607f616973f.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "id": 22549, 
          "name": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bercher charles", 
          "id": 22739, 
          "name": "bercher charles", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bernard georges", 
          "id": 22618, 
          "name": "bernard georges", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bonardel henri", 
          "id": 22610, 
          "name": "bonardel henri", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "cruchet maurice", 
          "id": 22611, 
          "name": "cruchet maurice", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "glayre jean jacques", 
          "id": 22727, 
          "name": "glayre jean jacques", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "id": 22624, 
          "name": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "lambert edmond", 
          "id": 22617, 
          "name": "lambert edmond", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "michel a.cantonier", 
          "id": 22728, 
          "name": "michel a.cantonier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pache louis", 
          "id": 22615, 
          "name": "pache louis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rochat a. chef de la police", 
          "id": 22730, 
          "name": "rochat a. chef de la police", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "stoudmann chef jardinier", 
          "id": 22731, 
          "name": "stoudmann chef jardinier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vionnet paul", 
          "id": 22627, 
          "name": "vionnet paul", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/69f98d6324487d3e0ca5b4baec7e90b2989e8cbc45a8bb8f0689f607f616973f_jpg_default.jpg", 
      "title": "Les repr\u00e9sentants de la Commune de Morges, visite \u00e0 la Burtigni\u00e8re", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:23:48.196938", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 11, 
      "width": 2336
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T15:57:43.832940", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1121, 
      "id": 118026, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/67765265aa02ed1baec8c2d9d1df3c7b28fff34ad411b076b1decb3a6d1fbcd3.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "id": 22600, 
          "name": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/67765265aa02ed1baec8c2d9d1df3c7b28fff34ad411b076b1decb3a6d1fbcd3_jpg_default.jpg", 
      "title": "La Mo\u00ebsetta, magnifique travail, la Dent de Vaulion", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:30:22.261582", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 2335
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T15:51:33.509927", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1653, 
      "id": 118025, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f33a6c86a5dfc2cad1567b3e76978fa35fd5cb0e1fb7bf7179debaa3f90910f3.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "id": 22600, 
          "name": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/f33a6c86a5dfc2cad1567b3e76978fa35fd5cb0e1fb7bf7179debaa3f90910f3_jpg_default.jpg", 
      "title": "En-dessous des Grandes Roches, la Mo\u00ebsetta, acquise par Morges en 1938", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-16T00:56:21.436728", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 2294
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T15:47:27.336847", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1659, 
      "id": 118024, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/8fbff81381ce5b26922f2ed08659e6462c04f00d3193b68a03bcb85d61fe2c73.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "id": 22549, 
          "name": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "armaillis", 
          "id": 6981, 
          "name": "armaillis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bovard julien", 
          "id": 22724, 
          "name": "bovard julien", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "curchod alfred", 
          "id": 22614, 
          "name": "curchod alfred", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "id": 22624, 
          "name": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "lambert edmond", 
          "id": 22617, 
          "name": "lambert edmond", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pache louis", 
          "id": 22615, 
          "name": "pache louis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rattaz ami", 
          "id": 22616, 
          "name": "rattaz ami", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/8fbff81381ce5b26922f2ed08659e6462c04f00d3193b68a03bcb85d61fe2c73_jpg_default.jpg", 
      "title": "A la Burtigni\u00e8re athmosph\u00e8re aimable, armaillis et municipaux morgiens", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:35:59.785713", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 13, 
      "width": 2364
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T15:40:31.004841", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1799, 
      "id": 118023, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0ed6e714af7ffc42b186c64e9d0128d875f2fb2cc3ff9248dd48d1a2ab37d587.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bernard georges", 
          "id": 22618, 
          "name": "bernard georges", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bonardel henri", 
          "id": 22610, 
          "name": "bonardel henri", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "cruchet maurice", 
          "id": 22611, 
          "name": "cruchet maurice", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "genet victor", 
          "id": 22620, 
          "name": "genet victor", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pache louis", 
          "id": 22615, 
          "name": "pache louis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rattaz ami", 
          "id": 22616, 
          "name": "rattaz ami", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rochat a. chef de la police", 
          "id": 22730, 
          "name": "rochat a. chef de la police", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "serex charles paul", 
          "id": 22622, 
          "name": "serex charles paul", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "sollberger edouard", 
          "id": 22623, 
          "name": "sollberger edouard", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "stoudmann chef jardinier", 
          "id": 22731, 
          "name": "stoudmann chef jardinier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vionnet paul", 
          "id": 22627, 
          "name": "vionnet paul", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0ed6e714af7ffc42b186c64e9d0128d875f2fb2cc3ff9248dd48d1a2ab37d587_jpg_default.jpg", 
      "title": "visite morgienne \u00e0 la vall\u00e9e de Jouxdans les ann\u00e9es 50", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T00:13:15.056539", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 10, 
      "width": 2263
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T15:33:28.617078", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2368, 
      "id": 118022, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/66cd29707ccde3038a6818e9f75715a3c1b7f89f15db03d14c8e07c99ce5ec89.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de pr\u00e9 rodet", 
          "id": 22544, 
          "name": "alpage de pr\u00e9 rodet", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "curchod alfred", 
          "id": 22614, 
          "name": "curchod alfred", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pache louis", 
          "id": 22615, 
          "name": "pache louis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/66cd29707ccde3038a6818e9f75715a3c1b7f89f15db03d14c8e07c99ce5ec89_jpg_default.jpg", 
      "title": "la visite \u00e0 la vall\u00e9e, l'occasion d'\u00e9changes amicaux... alpage de Pr\u00e9 Rodet", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:35:26.799956", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 2330
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T15:23:03.619937", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2000, 
      "id": 118021, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b7c40bb53742d1e7885e6698a30f8084b5f6d24e4d6b06a54c91232db613af1e.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "citernes", 
          "id": 10084, 
          "name": "citernes", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "lambert edmond", 
          "id": 22617, 
          "name": "lambert edmond", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22551, 
          "name": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b7c40bb53742d1e7885e6698a30f8084b5f6d24e4d6b06a54c91232db613af1e_jpg_default.jpg", 
      "title": "Examen de la citerne, \u00e0 G Edmond Lambert Chef des Services Industriels morgiens d\u00e8s 1922", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T00:28:34.974839", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 2069
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T15:19:55.970394", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1536, 
      "id": 118020, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/ea9a9e4d5938aca3d6fb0a7b4e31971b28555f1574ee1edbd39aae7ae4398477.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bonardel henri", 
          "id": 22610, 
          "name": "bonardel henri", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "byrde fernand", 
          "id": 22742, 
          "name": "byrde fernand", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "cl\u00e9dars", 
          "id": 22628, 
          "name": "cl\u00e9dars", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "curchod j.p. dentiste", 
          "id": 22747, 
          "name": "curchod j.p. dentiste", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "genet victor", 
          "id": 22620, 
          "name": "genet victor", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "kisling arlette", 
          "id": 22743, 
          "name": "kisling arlette", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vionnet paul", 
          "id": 22627, 
          "name": "vionnet paul", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vouga paul", 
          "id": 22744, 
          "name": "vouga paul", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/ea9a9e4d5938aca3d6fb0a7b4e31971b28555f1574ee1edbd39aae7ae4398477_jpg_default.jpg", 
      "title": "Repr\u00e9sentants de la commune de Morges \u00e0 la Vall\u00e9e", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T15:59:17.769561", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 15, 
      "width": 2318
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T15:13:56.981035", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1796, 
      "id": 118019, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bc8a379f43f44677ba539e8778feea113f17a6c84c8da2e511a73ac4e0096568.jpg", 
      "period": null, 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage du carroz", 
          "id": 22545, 
          "name": "alpage du carroz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "id": 22624, 
          "name": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22551, 
          "name": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bc8a379f43f44677ba539e8778feea113f17a6c84c8da2e511a73ac4e0096568_jpg_default.jpg", 
      "title": "A l'alpage du Carroz, les repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:06:35.775756", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 2264
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T15:11:36.448993", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2222, 
      "id": 118018, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d9075987654c43cd21d46d5d7806aee4106f5d6bbc988ded727df7f4bad17bb6.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "andr\u00e9 alfred", 
          "id": 22612, 
          "name": "andr\u00e9 alfred", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "curchod alfred", 
          "id": 22614, 
          "name": "curchod alfred", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "id": 22624, 
          "name": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pache louis", 
          "id": 22615, 
          "name": "pache louis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22551, 
          "name": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d9075987654c43cd21d46d5d7806aee4106f5d6bbc988ded727df7f4bad17bb6_jpg_default.jpg", 
      "title": "Devant Pr\u00e9 Rodet ceux de la Vall\u00e9e et ceux de Morges", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:23:56.332339", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 2351
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T15:04:14.064646", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1642, 
      "id": 118017, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/29466a02d084c5cb149f5962414529e295378aff41f319affa90499e95373fdb.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chappuis pierre auguste", 
          "id": 22619, 
          "name": "chappuis pierre auguste", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "id": 22624, 
          "name": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "raymond robert", 
          "id": 22741, 
          "name": "raymond robert", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vionnet paul", 
          "id": 22627, 
          "name": "vionnet paul", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/29466a02d084c5cb149f5962414529e295378aff41f319affa90499e95373fdb_jpg_default.jpg", 
      "title": "Pierre Auguste Chappuis entour\u00e9 de la municipalit\u00e9 lors de la visite \u00e0 la Vall\u00e9e de Joux", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:36:03.334838", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 2358
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T14:52:49.601302", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2342, 
      "id": 118016, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.6378725, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.03012749999994, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/6ec102eeeddbeac3ed7c6dc4844463c7520b1d19e92d681a5812b5ad213f9a1f.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de pr\u00e9 rodet", 
          "id": 22544, 
          "name": "alpage de pr\u00e9 rodet", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage du carroz", 
          "id": 22545, 
          "name": "alpage du carroz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "andr\u00e9 alfred", 
          "id": 22612, 
          "name": "andr\u00e9 alfred", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "curchod alfred", 
          "id": 22614, 
          "name": "curchod alfred", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "id": 22624, 
          "name": "ing\u00e9nieur forestier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/6ec102eeeddbeac3ed7c6dc4844463c7520b1d19e92d681a5812b5ad213f9a1f_jpg_default.jpg", 
      "title": "une belle journ\u00e9e \u00e0 la vall\u00e9e entre Pr\u00e9 Rodet et le Carroz", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T06:43:54.506371", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 15, 
      "width": 2342
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T14:49:27.663028", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1577, 
      "id": 118015, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.6378725, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.03012749999994, 
      "location": "104 Route de Champagnole, 39520 Foncine-le-Bas, France", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4420cf6ab930657c227ee8388344a152fbce1825cea28a010dfb4c240a934637.jpg", 
      "period": null, 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bercher charles", 
          "id": 22739, 
          "name": "bercher charles", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bonardel henri", 
          "id": 22610, 
          "name": "bonardel henri", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "cruchet maurice", 
          "id": 22611, 
          "name": "cruchet maurice", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "cuisinier", 
          "id": 6211, 
          "name": "cuisinier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "foncine-le-bas france", 
          "id": 22740, 
          "name": "foncine-le-bas france", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "glayre jean jacques", 
          "id": 22727, 
          "name": "glayre jean jacques", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "lambert edmond", 
          "id": 22617, 
          "name": "lambert edmond", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "serex charles paul", 
          "id": 22622, 
          "name": "serex charles paul", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vionnet paul", 
          "id": 22627, 
          "name": "vionnet paul", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4420cf6ab930657c227ee8388344a152fbce1825cea28a010dfb4c240a934637_jpg_default.jpg", 
      "title": "Au terme d'un bon repas \u00e0 Foncine-le-Bas dans le vallon de Mouthe", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T06:31:40.745722", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 13, 
      "width": 2300
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T14:33:16.670898", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2397, 
      "id": 118014, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d7564aa8790073db24c38cdc7ac451630425cb0cb43fb6665d42f8ff50539e1f.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "andr\u00e9 alfred", 
          "id": 22612, 
          "name": "andr\u00e9 alfred", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bovard julien", 
          "id": 22724, 
          "name": "bovard julien", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "curchod alfred", 
          "id": 22614, 
          "name": "curchod alfred", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "douane suisse le brassus-le carroz", 
          "id": 22603, 
          "name": "douane suisse le brassus-le carroz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pache louis", 
          "id": 22615, 
          "name": "pache louis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rattaz ami", 
          "id": 22616, 
          "name": "rattaz ami", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d7564aa8790073db24c38cdc7ac451630425cb0cb43fb6665d42f8ff50539e1f_jpg_default.jpg", 
      "title": "Fin de visite, ambiance r\u00e9cr\u00e9ative, les municipaux \u00e0 la Douane du Brassus-le Carroz", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T05:35:38.828680", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 2358
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T14:29:30.793138", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2078, 
      "id": 118013, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/ea13c0242a8d3377b7b52f368e5100d3d413001e2e341c9cc738513653012d9f.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "id": 22549, 
          "name": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "andr\u00e9 alfred", 
          "id": 22612, 
          "name": "andr\u00e9 alfred", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "armailli", 
          "id": 307, 
          "name": "armailli", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bovard julien", 
          "id": 22724, 
          "name": "bovard julien", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "curchod alfred", 
          "id": 22614, 
          "name": "curchod alfred", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pache louis", 
          "id": 22615, 
          "name": "pache louis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/ea13c0242a8d3377b7b52f368e5100d3d413001e2e341c9cc738513653012d9f_jpg_default.jpg", 
      "title": "l'armailli et les municipaux \u00e0 la Burtigni\u00e8re", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T00:23:10.972363", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 2358
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T14:26:17.682719", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1969, 
      "id": 118012, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0d20c1a62042694bbe8dda66b832ac5cd1b5d5eb94bfa8115e1d55538b229d2c.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "id": 22600, 
          "name": "alpage de la mo\u00ebsetta", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0d20c1a62042694bbe8dda66b832ac5cd1b5d5eb94bfa8115e1d55538b229d2c_jpg_default.jpg", 
      "title": "Belle Combe des Grandes Roches, la Mo\u00ebsetta et la Dent de Vaulion", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T12:12:16.985915", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 13, 
      "width": 2307
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T10:33:58.124594", 
      "deltas": "", 
      "description": "Ernest Ansermet croqu\u00e9 par Petrovic pour son 60e anniversaire, une photo publi\u00e9e en couverture du num\u00e9ro 42 de Radio Actualit\u00e9s, 15 octobre 1943Un document rendu disponible gr\u00e2ce \u00e0 la sple...", 
      "excerpt": "Ernest Ansermet croqu\u00e9 par Petrovic pour son 60e anniversaire, une photo publi\u00e9e en couverture du num\u00e9ro 42 de Radio Actualit\u00e9s, 15 octobre 1943Un document rendu disponible gr\u00e2ce \u00e0 la sple...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2808, 
      "id": 118011, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Petrovic", 
      "origin_date": "1943-10-15", 
      "origin_date_day": 15, 
      "origin_date_month": 10, 
      "origin_date_year": 1943, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b7e7a4fd8368ac0631a23c2979def0ad753002ea6094743a9d7d4dc81967368f.jpg", 
      "period": "1940 - 1949", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ernest ansermet", 
          "id": 3649, 
          "name": "ernest ansermet", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "petrovic", 
          "id": 22027, 
          "name": "petrovic", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b7e7a4fd8368ac0631a23c2979def0ad753002ea6094743a9d7d4dc81967368f_jpg_default.jpg", 
      "title": "Ernest ANSERMET croqu\u00e9 par PETROVIC pour son 60e anniversaire", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T05:23:24.720429", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Ren\u00e9", 
        "id": 1694, 
        "lastname": "Gagnaux", 
        "profile": {
          "about": "<p>Domicili\u00e9 dans le beau canton d'Uri, je suis vaudois, originaire de Payerne.</p><p>Passant la majeure partie de mes ann\u00e9es de retraite \u00e0 restaurer mes vieux disques - et autres enregistrements - et \u00e0 les mettre au fur et \u00e0 mesure sur <a href=\"http://www.rene-gagnaux-1.ch/chronologie/index.html\" target=\"_blank\">mon site</a>, certains \u00e9galement sur notrehistoire.ch - avec en priorit\u00e9 les enregistrements de musiciens un peu trop oubli\u00e9s - j'ai \u00e0 peine le temps de voir celui-ci passer...</p><p><br></p><p>Sauf exceptions <strong>(*)</strong>, il s'agit d'enregistrements parus pour la premi\u00e8re fois il y a au moins 50 ans (droit voisin) et dont le compositeur - et autres ayants droits - sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s depuis plus de 70 ans (droit d'auteur), donc selon la l\u00e9gislation suisse appartenant au bien commun (domaine public), et de ce fait libres de droits. Ils peuvent \u00eatre librement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s, <strong><em>en respectant les termes de la \"&nbsp;</em></strong><a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.fr\" target=\"_blank\"><strong><em>Licence Creative Commons Attribution</em></strong></a><strong><em>&nbsp;\", comme pour les documents mis sur Notre Histoire.</em></strong></p><p><br></p><p><strong><em>(*)</em></strong><em> exception faite des enregistrements mis seulement en \u00e9coute, par exemple avec les iframes de la RTSR</em></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Schattdorf", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Ren\u00e9", 
          "gender": null, 
          "id": 1693, 
          "lastname": "Gagnaux", 
          "name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
          "occupation": "en retraite, restaure ma collection de disques et autres documents audio", 
          "slug": "rene-gagnaux", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1694, 
          "username": "ReneGagnaux", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1693, 
        "profile_name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
        "username": "ReneGagnaux", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1694, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 9, 
      "width": 2000
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-15T01:44:19.439502", 
      "deltas": "", 
      "description": "Hugues Cu\u00e9nod croqu\u00e9 par Petrovic, un extrait du dessin paru dans Le Radio du 25 ao\u00fbt 1933 en page 9Le dessin en entier:...", 
      "excerpt": "Hugues Cu\u00e9nod croqu\u00e9 par Petrovic, un extrait du dessin paru dans Le Radio du 25 ao\u00fbt 1933 en page 9Le dessin en entier:...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 5031, 
      "id": 118009, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Petrovic", 
      "origin_date": "1933-08-25", 
      "origin_date_day": 25, 
      "origin_date_month": 8, 
      "origin_date_year": 1933, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7a9cbd7d2aa2d129eec76e7a21c7bc4b7ada2c4f94b30040457fda1c57a12ff8.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "hugues cu\u00e9nod", 
          "id": 20460, 
          "name": "hugues cu\u00e9nod", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "petrovic", 
          "id": 22027, 
          "name": "petrovic", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7a9cbd7d2aa2d129eec76e7a21c7bc4b7ada2c4f94b30040457fda1c57a12ff8_jpg_default.jpg", 
      "title": "Hugues CU\u00c9NOD croqu\u00e9 par PETROVIC, 1933", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T13:37:38.747922", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Ren\u00e9", 
        "id": 1694, 
        "lastname": "Gagnaux", 
        "profile": {
          "about": "<p>Domicili\u00e9 dans le beau canton d'Uri, je suis vaudois, originaire de Payerne.</p><p>Passant la majeure partie de mes ann\u00e9es de retraite \u00e0 restaurer mes vieux disques - et autres enregistrements - et \u00e0 les mettre au fur et \u00e0 mesure sur <a href=\"http://www.rene-gagnaux-1.ch/chronologie/index.html\" target=\"_blank\">mon site</a>, certains \u00e9galement sur notrehistoire.ch - avec en priorit\u00e9 les enregistrements de musiciens un peu trop oubli\u00e9s - j'ai \u00e0 peine le temps de voir celui-ci passer...</p><p><br></p><p>Sauf exceptions <strong>(*)</strong>, il s'agit d'enregistrements parus pour la premi\u00e8re fois il y a au moins 50 ans (droit voisin) et dont le compositeur - et autres ayants droits - sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s depuis plus de 70 ans (droit d'auteur), donc selon la l\u00e9gislation suisse appartenant au bien commun (domaine public), et de ce fait libres de droits. Ils peuvent \u00eatre librement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s, <strong><em>en respectant les termes de la \"&nbsp;</em></strong><a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.fr\" target=\"_blank\"><strong><em>Licence Creative Commons Attribution</em></strong></a><strong><em>&nbsp;\", comme pour les documents mis sur Notre Histoire.</em></strong></p><p><br></p><p><strong><em>(*)</em></strong><em> exception faite des enregistrements mis seulement en \u00e9coute, par exemple avec les iframes de la RTSR</em></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Schattdorf", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Ren\u00e9", 
          "gender": null, 
          "id": 1693, 
          "lastname": "Gagnaux", 
          "name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
          "occupation": "en retraite, restaure ma collection de disques et autres documents audio", 
          "slug": "rene-gagnaux", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1694, 
          "username": "ReneGagnaux", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1693, 
        "profile_name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
        "username": "ReneGagnaux", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1694, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 22, 
      "width": 3750
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-14T22:14:34.463047", 
      "deltas": "", 
      "description": "L`amour de toute sortes attire les\u00a0accro de la music ici et\u00a0plus pr\u00e9cis\u00e9ment les fans du groupe \"Queen\" et surtout les fans du chanteur (danseur) Freddie\u00a0Mercury....qui \u00e9veille leurs curiosit\u00e9 concernant\u00a0son histoire toute enti...", 
      "excerpt": "L`amour de toute sortes attire les\u00a0accro de la music ici et\u00a0plus pr\u00e9cis\u00e9ment les fans du groupe \"Queen\" et surtout les fans du chanteur (danseur) Freddie\u00a0Mercury....qui \u00e9veille leurs curiosit\u00e9 concernant\u00a0son histoire toute enti...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4000, 
      "id": 118008, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.4297179, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.91203389999998, 
      "location": "Queen Studio Expeience, 1820 Montreux", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Roveretto Renata", 
      "origin_date": "2018-02-04", 
      "origin_date_day": 4, 
      "origin_date_month": 2, 
      "origin_date_year": 2018, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0d97e6eddb6a0b12fab25c4134b30510964adc58c793c05c0ebda6335c6de77d.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "casino", 
          "id": 3576, 
          "name": "casino", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chanteur", 
          "id": 1046, 
          "name": "chanteur", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chanteurs", 
          "id": 2073, 
          "name": "chanteurs", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "cin\u00e9ma suisse", 
          "id": 22718, 
          "name": "cin\u00e9ma suisse", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "cin\u00e9math\u00e8que", 
          "id": 733, 
          "name": "cin\u00e9math\u00e8que", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "cin\u00e9matographie", 
          "id": 19001, 
          "name": "cin\u00e9matographie", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "danseur", 
          "id": 10778, 
          "name": "danseur", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "festival de jazz", 
          "id": 3665, 
          "name": "festival de jazz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "grand casino", 
          "id": 15830, 
          "name": "grand casino", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "groupe musical", 
          "id": 17321, 
          "name": "groupe musical", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "groupe rock musique", 
          "id": 15755, 
          "name": "groupe rock musique", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "incendie du casino", 
          "id": 3589, 
          "name": "incendie du casino", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "jazz-band", 
          "id": 8710, 
          "name": "jazz-band", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "l'amour...!", 
          "id": 22726, 
          "name": "l'amour...!", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux by night", 
          "id": 18446, 
          "name": "montreux by night", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux jazz caf\u00e9", 
          "id": 3663, 
          "name": "montreux jazz caf\u00e9", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux jazz festival", 
          "id": 21910, 
          "name": "montreux jazz festival", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux r\u00e9gionale", 
          "id": 15358, 
          "name": "montreux r\u00e9gionale", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux-glion", 
          "id": 15192, 
          "name": "montreux-glion", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux-territet", 
          "id": 17384, 
          "name": "montreux-territet", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux.", 
          "id": 11875, 
          "name": "montreux.", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "musicien", 
          "id": 370, 
          "name": "musicien", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "musiciens", 
          "id": 1416, 
          "name": "musiciens", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "salle de cin\u00e9ma", 
          "id": 18524, 
          "name": "salle de cin\u00e9ma", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0d97e6eddb6a0b12fab25c4134b30510964adc58c793c05c0ebda6335c6de77d_jpg_default.jpg", 
      "title": "Freddie Mercury \"Queen\" au Casino \u00e0 Montreux", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T17:30:49.157256", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Renata", 
        "id": 4830, 
        "lastname": "Roveretto", 
        "profile": {
          "about": "", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": null, 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Renata", 
          "gender": null, 
          "id": 4829, 
          "lastname": "Roveretto", 
          "name": "Renata Roveretto", 
          "occupation": null, 
          "slug": "renata-roveretto", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4830, 
          "username": "Renata Roveretto", 
          "website": ""
        }, 
        "profile_id": 4829, 
        "profile_name": "Renata Roveretto", 
        "username": "Renata Roveretto", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4830, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 34, 
      "width": 6000
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-14T21:06:54.654126", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3557, 
      "id": 118007, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/09d605426015c3faf54b096005519b2aa36612a97f2277ba03bb8a0fde4251d3.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/09d605426015c3faf54b096005519b2aa36612a97f2277ba03bb8a0fde4251d3_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne et On\u00e9sime Crettex  sur le Plateau de Trient", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T10:25:47.221486", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 19, 
      "width": 2593
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-14T20:51:22.793102", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3557, 
      "id": 118006, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/09d605426015c3faf54b096005519b2aa36612a97f2277ba03bb8a0fde4251d3.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "massif du trient", 
          "id": 22583, 
          "name": "massif du trient", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "on\u00e9sime crettex", 
          "id": 22565, 
          "name": "on\u00e9sime crettex", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/09d605426015c3faf54b096005519b2aa36612a97f2277ba03bb8a0fde4251d3_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne e On\u00e9sime Crettex , plateau de Trient Grande Fourche et Fen\u00eatre de Saleinaz", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T11:59:58.793162", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 16, 
      "width": 2593
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-14T16:39:52.538563", 
      "deltas": "", 
      "description": "1967Le porteur de montagne Werner Kleiner, des Plans-sur-Bex, Hautes Alpes calcaires, au cours de sa formation de guide de montagne organis\u00e9e par le canton de Berne gravit \u00e0 skis l'Untere Bielenl\u00fccke, 2875 m\u00e8tres...", 
      "excerpt": "1967Le porteur de montagne Werner Kleiner, des Plans-sur-Bex, Hautes Alpes calcaires, au cours de sa formation de guide de montagne organis\u00e9e par le canton de Berne gravit \u00e0 skis l'Untere Bielenl\u00fccke, 2875 m\u00e8tres...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4286, 
      "id": 118003, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.641111, 
      "license": "all-right-reserved", 
      "lng": 8.41833299999996, 
      "location": "Alpes Uranaises", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Marcel Maurice Demont", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/ba029bcdbbe41603fd4c2a28011a8de48ae20532098646b22812fed818ffbe58.jpg", 
      "period": "1960 - 1969", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme", 
          "id": 250, 
          "name": "alpinisme", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "brevet f\u00e9d\u00e9ral", 
          "id": 22737, 
          "name": "brevet f\u00e9d\u00e9ral", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "guide de montagne", 
          "id": 11694, 
          "name": "guide de montagne", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "guide de montagne professionnel", 
          "id": 22738, 
          "name": "guide de montagne professionnel", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ski alpinisme", 
          "id": 20391, 
          "name": "ski alpinisme", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/ba029bcdbbe41603fd4c2a28011a8de48ae20532098646b22812fed818ffbe58_jpg_default.jpg", 
      "title": "Urner Alpen", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-15T12:50:06.204754", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/08a3a8203fabf944b68790f79957ca46652bdc010215302ea39274f41aaccfd2_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Marcel Maurice", 
        "id": 1978, 
        "lastname": "Demont", 
        "profile": {
          "about": "<p>Petite enfance \u00e0 Lourtier, Haut Val de Bagnes, dans la famille de ma m\u00e8re (Martha Fellay), fille, petite-fille, soeur et m\u00e8re de guides de montagne et gardiens de cabane. Adolescence \u00e0 Yverdon. Formation en gestion d'entreprise \u00e0 Lausanne et Neuch\u00e2tel. Porteur d\u00e8s 1963, guide skieur en 1966, guide de haute montagne en 1967, assistant Ecole Suisse de Ski en 1973. Doyen de l'Association Romande des Guides de Montagne ARGM. J'ai pratiqu\u00e9 mon m\u00e9tier de guide \u00e0 plein temps durant 40 ann\u00e9es\u2026 et les quelques autres \u00e0 temps partiel. Pour l'avoir tant parcourue avec mes clients, j'aime \u00e0 mettre la montagne en mots \u00e9crits.</p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/08a3a8203fabf944b68790f79957ca46652bdc010215302ea39274f41aaccfd2_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Yverdon-les-Bains", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Marcel Maurice", 
          "gender": null, 
          "id": 1977, 
          "lastname": "Demont", 
          "name": "Marcel Maurice Demont", 
          "occupation": "Guide de montagne / Assistant Ecole Suisse de Ski / Ecrivain de montagne / Doyen de l'Association Romande des Guides de Montagne ARGM", 
          "slug": "marcel-maurice-demont", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1978, 
          "username": "Mataf", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1977, 
        "profile_name": "Marcel Maurice Demont", 
        "username": "Mataf", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1978, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 26, 
      "width": 5370
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-14T15:59:36.341257", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2851, 
      "id": 118001, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/cf91b38ef67cd3c0517142380c78d4952e7c5ffa6bfada8a10ce79f9ff9ff402.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "r\u00e9gion  de champex", 
          "id": 22753, 
          "name": "r\u00e9gion  de champex", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/cf91b38ef67cd3c0517142380c78d4952e7c5ffa6bfada8a10ce79f9ff9ff402_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne \u00e0 la Breya", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T20:08:00.808409", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 28, 
      "width": 2214
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-14T15:52:06.280132", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-14T17:35:24.412225", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4657, 
      "id": 118000, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b90403367ad37c9fbab25b7c0cae514928d9687b29625df8eaa15902fa0c32f5.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "zermatt", 
          "id": 759, 
          "name": "zermatt", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b90403367ad37c9fbab25b7c0cae514928d9687b29625df8eaa15902fa0c32f5_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne \u00e0 Zermatt", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T18:07:55.930422", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 34, 
      "width": 6141
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-14T15:48:45.615690", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2289, 
      "id": 117998, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b2dbbcfc0437f3bcb13cdb8aa31b89e8084db345d13c6e4b23ee619f60b28b84.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "massif du trient", 
          "id": 22583, 
          "name": "massif du trient", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b2dbbcfc0437f3bcb13cdb8aa31b89e8084db345d13c6e4b23ee619f60b28b84_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne, Les Aiguilles Dor\u00e9es, la Fen\u00eatre de Saleinaz et le col du Tour", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T11:40:04.921855", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 22, 
      "width": 3733
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-14T15:50:09.028756", 
      "deltas": "", 
      "description": "Ch\u00e2tel-St-Denis avec son imposante \u00e9glise.En arri\u00e8re-plan de gauche \u00e0 droite : Le Mol\u00e9son, le Teysachaux, La Dent de Lys...", 
      "excerpt": "Ch\u00e2tel-St-Denis avec son imposante \u00e9glise.En arri\u00e8re-plan de gauche \u00e0 droite : Le Mol\u00e9son, le Teysachaux, La Dent de Lys...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1256, 
      "id": 117997, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.5133636, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": 6.94820490000006, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Carte postale sans nom", 
      "origin_date": "1911-07-24", 
      "origin_date_day": 24, 
      "origin_date_month": 7, 
      "origin_date_year": 1911, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/444136e21e9e39ab3c6dbf1308e133fb7fe56dde2cadc228116bfe9fcc0c77a6.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ch\u00e2tel-st-denis", 
          "id": 13168, 
          "name": "ch\u00e2tel-st-denis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "dent de lys", 
          "id": 22736, 
          "name": "dent de lys", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "mol\u00e9son", 
          "id": 5663, 
          "name": "mol\u00e9son", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "teysachaux", 
          "id": 22734, 
          "name": "teysachaux", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/444136e21e9e39ab3c6dbf1308e133fb7fe56dde2cadc228116bfe9fcc0c77a6_jpg_default.jpg", 
      "title": "Ch\u00e2tel-St-Denis", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T05:35:31.666743", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/a1ab07d96b62a35b9551514c7dfd72e8eb34b9dbf5cafb738dcac2c8aac72848_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Richard", 
        "id": 164, 
        "lastname": "Mesot", 
        "profile": {
          "about": "Je suis passionn\u00e9 par :<br><br>La photographie d'hier et d'aujourd'hui\u00a0<br>L'informatique<br>Le sport (football-ski-athl\u00e9tisme-marche en montagne)<br>L'histoire contemporaine et l'histoire de la RSR<br>Ramuz<br><br><br>Ev\u00e9nements musicaux importants de l'ann\u00e9e 1955<br><br><br>\u00a0<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/\u00c9dith_Piaf\">\u00c9dith Piaf</a> \u00e0\r\nl\u2019<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Olympia_(Paris)\">Olympia</a>.<br>\r\n<p style=\"\">D\u00e9buts de <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Boris_Vian\">Boris\r\nVian</a> dans la chanson au cabaret des Trois-Baudets \u00e0 Paris.</p>\r\n<p style=\"\">\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Bill_Haley\">Bill\r\nHaley</a> et les Comets signent le premier tube du <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Rock%27n%27roll\">rock'n'roll</a>,\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Rock_around_the_clock\"><i>Rock\r\naround the clock</i></a>,\r\nqui sera num\u00e9ro 1 trois semaines au Royaume-Uni et huit semaines aux\r\n\u00c9tats-Unis, gr\u00e2ce \u00e0 sa pr\u00e9sence dans le film <i>Blackboard\r\nJungle</i>\r\n(<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Graine_de_violence\"><i>Graine\r\nde violence</i></a>)\r\nde <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Richard_Brooks_(r\u00e9alisateur)\">Richard\r\nBrooks</a>.</p>\r\n<p style=\"\"><a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Chuck_Berry\">Chuck\r\nBerry</a> enregistre son premier disque nomm\u00e9 <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Maybellene\"><i>Maybellene</i></a>.\r\nSon style rock-blues, agr\u00e9ment\u00e9 de solos de guitare, va inspirer\r\ndes milliers d'artistes pendant les trente prochaines ann\u00e9es.\r\n<i>Maybellene</i>\r\nest num\u00e9ro 5 au hit parade am\u00e9ricain et est au sommet du hit parade\r\n<i>rhythm\r\nand blues</i>\r\npendant 9 semaines durant l'\u00e9t\u00e9.</p>\r\n<p style=\"\">\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Georges_Brassens\">Georges\r\nBrassens</a> compose <i>Chanson\r\npour l'Auvergnat</i>.</p>\r\n<p style=\"\"><a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Little_Richard\">Little\r\nRichard</a> enregistre <i>Tutti\r\nFrutti</i>,\r\nson premier tube, pour la firme <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Specialty\">Specialty</a>.</p>\r\n<p style=\"\">\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Miles_Davis\">Miles\r\nDavis</a> forme un quintette, avec entre autres <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/John_Coltrane\">John\r\nColtrane</a>. Ensemble, ils enregistrent <i>Round\r\nAbout Midnight</i>.</p>\r\n<p style=\"\">\r\nPour\r\nla premi\u00e8re fois les ventes de <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Disque_microsillon#Par_types\">45\r\ntours</a> supplantent celles de <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Disque_78_tours\">78\r\ntours</a>.</p>\r\n<p style=\"\"><br>\r\n</p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/a1ab07d96b62a35b9551514c7dfd72e8eb34b9dbf5cafb738dcac2c8aac72848_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Jongny / Vevey", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Richard", 
          "gender": null, 
          "id": 164, 
          "lastname": "Mesot", 
          "name": "Richard Mesot", 
          "occupation": "Enseignant sp\u00e9cialis\u00e9 / SESAM Fribourg", 
          "slug": "", 
          "type": "member", 
          "user_id": 164, 
          "username": "chatelain", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 164, 
        "profile_name": "Richard Mesot", 
        "username": "chatelain", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 164, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 10, 
      "width": 2000
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-14T15:46:43.271955", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3181, 
      "id": 117995, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.5609315, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.17303119999997, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/679771cf1abf84bee99a6b5d535227500a72ee8651547c4b71960d98214e05cd.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "massif du trient", 
          "id": 22583, 
          "name": "massif du trient", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/679771cf1abf84bee99a6b5d535227500a72ee8651547c4b71960d98214e05cd_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne Glacier d'Orny", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-15T12:49:52.747047", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 11, 
      "width": 2368
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-14T15:40:38.312943", 
      "deltas": "", 
      "description": "Ch\u00e2tel-St-Denis et la Veveyse qui se jette dans le lac L\u00e9man \u00e0 Vevey....", 
      "excerpt": "Ch\u00e2tel-St-Denis et la Veveyse qui se jette dans le lac L\u00e9man \u00e0 Vevey....", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1333, 
      "id": 117994, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": "1950-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1950, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/cc05ecab54eb28cc6b3f0626fa475c658c18c23e8cdea144e97f0bc7e0193c26.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ch\u00e2tel-st-denis", 
          "id": 13168, 
          "name": "ch\u00e2tel-st-denis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "veveyse", 
          "id": 624, 
          "name": "veveyse", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/cc05ecab54eb28cc6b3f0626fa475c658c18c23e8cdea144e97f0bc7e0193c26_jpg_default.jpg", 
      "title": "Ch\u00e2tel-St-Denis", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T21:53:38.584870", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/a1ab07d96b62a35b9551514c7dfd72e8eb34b9dbf5cafb738dcac2c8aac72848_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Richard", 
        "id": 164, 
        "lastname": "Mesot", 
        "profile": {
          "about": "Je suis passionn\u00e9 par :<br><br>La photographie d'hier et d'aujourd'hui\u00a0<br>L'informatique<br>Le sport (football-ski-athl\u00e9tisme-marche en montagne)<br>L'histoire contemporaine et l'histoire de la RSR<br>Ramuz<br><br><br>Ev\u00e9nements musicaux importants de l'ann\u00e9e 1955<br><br><br>\u00a0<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/\u00c9dith_Piaf\">\u00c9dith Piaf</a> \u00e0\r\nl\u2019<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Olympia_(Paris)\">Olympia</a>.<br>\r\n<p style=\"\">D\u00e9buts de <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Boris_Vian\">Boris\r\nVian</a> dans la chanson au cabaret des Trois-Baudets \u00e0 Paris.</p>\r\n<p style=\"\">\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Bill_Haley\">Bill\r\nHaley</a> et les Comets signent le premier tube du <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Rock%27n%27roll\">rock'n'roll</a>,\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Rock_around_the_clock\"><i>Rock\r\naround the clock</i></a>,\r\nqui sera num\u00e9ro 1 trois semaines au Royaume-Uni et huit semaines aux\r\n\u00c9tats-Unis, gr\u00e2ce \u00e0 sa pr\u00e9sence dans le film <i>Blackboard\r\nJungle</i>\r\n(<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Graine_de_violence\"><i>Graine\r\nde violence</i></a>)\r\nde <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Richard_Brooks_(r\u00e9alisateur)\">Richard\r\nBrooks</a>.</p>\r\n<p style=\"\"><a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Chuck_Berry\">Chuck\r\nBerry</a> enregistre son premier disque nomm\u00e9 <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Maybellene\"><i>Maybellene</i></a>.\r\nSon style rock-blues, agr\u00e9ment\u00e9 de solos de guitare, va inspirer\r\ndes milliers d'artistes pendant les trente prochaines ann\u00e9es.\r\n<i>Maybellene</i>\r\nest num\u00e9ro 5 au hit parade am\u00e9ricain et est au sommet du hit parade\r\n<i>rhythm\r\nand blues</i>\r\npendant 9 semaines durant l'\u00e9t\u00e9.</p>\r\n<p style=\"\">\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Georges_Brassens\">Georges\r\nBrassens</a> compose <i>Chanson\r\npour l'Auvergnat</i>.</p>\r\n<p style=\"\"><a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Little_Richard\">Little\r\nRichard</a> enregistre <i>Tutti\r\nFrutti</i>,\r\nson premier tube, pour la firme <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Specialty\">Specialty</a>.</p>\r\n<p style=\"\">\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Miles_Davis\">Miles\r\nDavis</a> forme un quintette, avec entre autres <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/John_Coltrane\">John\r\nColtrane</a>. Ensemble, ils enregistrent <i>Round\r\nAbout Midnight</i>.</p>\r\n<p style=\"\">\r\nPour\r\nla premi\u00e8re fois les ventes de <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Disque_microsillon#Par_types\">45\r\ntours</a> supplantent celles de <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Disque_78_tours\">78\r\ntours</a>.</p>\r\n<p style=\"\"><br>\r\n</p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/a1ab07d96b62a35b9551514c7dfd72e8eb34b9dbf5cafb738dcac2c8aac72848_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Jongny / Vevey", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Richard", 
          "gender": null, 
          "id": 164, 
          "lastname": "Mesot", 
          "name": "Richard Mesot", 
          "occupation": "Enseignant sp\u00e9cialis\u00e9 / SESAM Fribourg", 
          "slug": "", 
          "type": "member", 
          "user_id": 164, 
          "username": "chatelain", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 164, 
        "profile_name": "Richard Mesot", 
        "username": "chatelain", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 164, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 11, 
      "width": 2000
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-14T15:40:14.667808", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4876, 
      "id": 117993, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.5609315, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.17303119999997, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/6bcf63bb2e0fe984e5492396bae38cd6468a51ad9d7d151ff3682375aa58ae95.jpg", 
      "period": "1900 - 1909", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chappuis pierre auguste", 
          "id": 22619, 
          "name": "chappuis pierre auguste", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/6bcf63bb2e0fe984e5492396bae38cd6468a51ad9d7d151ff3682375aa58ae95_jpg_default.jpg", 
      "title": "Pierre Auguste et ses amies au Muveran", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-15T12:49:28.179266", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 7, 
      "width": 2826
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-14T15:37:41.136782", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3637, 
      "id": 117992, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.5609315, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.17303119999997, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bb0dff1d99f611f5f63e4a6ec6cabe0f88bc0e95ffec202db73b89d9f8275115.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "massif du trient", 
          "id": 22583, 
          "name": "massif du trient", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bb0dff1d99f611f5f63e4a6ec6cabe0f88bc0e95ffec202db73b89d9f8275115_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T11:41:43.911770", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 9, 
      "width": 2376
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-14T15:36:40.744524", 
      "deltas": "", 
      "description": "L'imposante \u00e9glise de Ch\u00e2tel-St-Denis avec en arri\u00e8re-fond le Niremont (1514m.)...", 
      "excerpt": "L'imposante \u00e9glise de Ch\u00e2tel-St-Denis avec en arri\u00e8re-fond le Niremont (1514m.)...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1333, 
      "id": 117991, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Perrochet", 
      "origin_date": "1940-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1940, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bee85dd614f93c181d1bce9141cd6b6768ce7745a1f9f9bc7b91003aa242a175.jpg", 
      "period": "1940 - 1949", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ch\u00e2tel-st-denis", 
          "id": 13168, 
          "name": "ch\u00e2tel-st-denis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "niremont", 
          "id": 22735, 
          "name": "niremont", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bee85dd614f93c181d1bce9141cd6b6768ce7745a1f9f9bc7b91003aa242a175_jpg_default.jpg", 
      "title": "Ch\u00e2tel-St-Denis", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T05:35:30.249732", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/a1ab07d96b62a35b9551514c7dfd72e8eb34b9dbf5cafb738dcac2c8aac72848_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Richard", 
        "id": 164, 
        "lastname": "Mesot", 
        "profile": {
          "about": "Je suis passionn\u00e9 par :<br><br>La photographie d'hier et d'aujourd'hui\u00a0<br>L'informatique<br>Le sport (football-ski-athl\u00e9tisme-marche en montagne)<br>L'histoire contemporaine et l'histoire de la RSR<br>Ramuz<br><br><br>Ev\u00e9nements musicaux importants de l'ann\u00e9e 1955<br><br><br>\u00a0<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/\u00c9dith_Piaf\">\u00c9dith Piaf</a> \u00e0\r\nl\u2019<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Olympia_(Paris)\">Olympia</a>.<br>\r\n<p style=\"\">D\u00e9buts de <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Boris_Vian\">Boris\r\nVian</a> dans la chanson au cabaret des Trois-Baudets \u00e0 Paris.</p>\r\n<p style=\"\">\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Bill_Haley\">Bill\r\nHaley</a> et les Comets signent le premier tube du <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Rock%27n%27roll\">rock'n'roll</a>,\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Rock_around_the_clock\"><i>Rock\r\naround the clock</i></a>,\r\nqui sera num\u00e9ro 1 trois semaines au Royaume-Uni et huit semaines aux\r\n\u00c9tats-Unis, gr\u00e2ce \u00e0 sa pr\u00e9sence dans le film <i>Blackboard\r\nJungle</i>\r\n(<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Graine_de_violence\"><i>Graine\r\nde violence</i></a>)\r\nde <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Richard_Brooks_(r\u00e9alisateur)\">Richard\r\nBrooks</a>.</p>\r\n<p style=\"\"><a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Chuck_Berry\">Chuck\r\nBerry</a> enregistre son premier disque nomm\u00e9 <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Maybellene\"><i>Maybellene</i></a>.\r\nSon style rock-blues, agr\u00e9ment\u00e9 de solos de guitare, va inspirer\r\ndes milliers d'artistes pendant les trente prochaines ann\u00e9es.\r\n<i>Maybellene</i>\r\nest num\u00e9ro 5 au hit parade am\u00e9ricain et est au sommet du hit parade\r\n<i>rhythm\r\nand blues</i>\r\npendant 9 semaines durant l'\u00e9t\u00e9.</p>\r\n<p style=\"\">\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Georges_Brassens\">Georges\r\nBrassens</a> compose <i>Chanson\r\npour l'Auvergnat</i>.</p>\r\n<p style=\"\"><a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Little_Richard\">Little\r\nRichard</a> enregistre <i>Tutti\r\nFrutti</i>,\r\nson premier tube, pour la firme <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Specialty\">Specialty</a>.</p>\r\n<p style=\"\">\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Miles_Davis\">Miles\r\nDavis</a> forme un quintette, avec entre autres <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/John_Coltrane\">John\r\nColtrane</a>. Ensemble, ils enregistrent <i>Round\r\nAbout Midnight</i>.</p>\r\n<p style=\"\">\r\nPour\r\nla premi\u00e8re fois les ventes de <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Disque_microsillon#Par_types\">45\r\ntours</a> supplantent celles de <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Disque_78_tours\">78\r\ntours</a>.</p>\r\n<p style=\"\"><br>\r\n</p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/a1ab07d96b62a35b9551514c7dfd72e8eb34b9dbf5cafb738dcac2c8aac72848_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Jongny / Vevey", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Richard", 
          "gender": null, 
          "id": 164, 
          "lastname": "Mesot", 
          "name": "Richard Mesot", 
          "occupation": "Enseignant sp\u00e9cialis\u00e9 / SESAM Fribourg", 
          "slug": "", 
          "type": "member", 
          "user_id": 164, 
          "username": "chatelain", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 164, 
        "profile_name": "Richard Mesot", 
        "username": "chatelain", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 164, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 15, 
      "width": 2000
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-14T15:36:21.443720", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3822, 
      "id": 117989, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.5609315, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.17303119999997, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/5d9339527a093a54f1149890445527d682b68f580bcc54f549a571f9a6b4a3ae.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "massif du trient", 
          "id": 22583, 
          "name": "massif du trient", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "v\u00eatements", 
          "id": 5082, 
          "name": "v\u00eatements", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/5d9339527a093a54f1149890445527d682b68f580bcc54f549a571f9a6b4a3ae_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne, plateau de Trient, les Aiguilles du Tour", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T05:35:28.801353", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 9, 
      "width": 2809
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-14T15:26:20.820597", 
      "deltas": "", 
      "description": "Le village de Ch\u00e2tel-St-Denis avec en arri\u00e8re fond  le Mol\u00e9son et le Teysachaux...", 
      "excerpt": "Le village de Ch\u00e2tel-St-Denis avec en arri\u00e8re fond  le Mol\u00e9son et le Teysachaux...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1333, 
      "id": 117988, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.52236, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": 6.94745, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Carte postale sans nom", 
      "origin_date": "1950-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1950, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bbef3c1ceb309fe4ed803b976747648af64b62a9ceadf3b69ff2d1cffedc67b8.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ch\u00e2tel-st-denis", 
          "id": 13168, 
          "name": "ch\u00e2tel-st-denis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "mol\u00e9son", 
          "id": 5663, 
          "name": "mol\u00e9son", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "teysachaux", 
          "id": 22734, 
          "name": "teysachaux", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bbef3c1ceb309fe4ed803b976747648af64b62a9ceadf3b69ff2d1cffedc67b8_jpg_default.jpg", 
      "title": "Ch\u00e2tel-St-Denis", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-15T12:45:17.101463", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/a1ab07d96b62a35b9551514c7dfd72e8eb34b9dbf5cafb738dcac2c8aac72848_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Richard", 
        "id": 164, 
        "lastname": "Mesot", 
        "profile": {
          "about": "Je suis passionn\u00e9 par :<br><br>La photographie d'hier et d'aujourd'hui\u00a0<br>L'informatique<br>Le sport (football-ski-athl\u00e9tisme-marche en montagne)<br>L'histoire contemporaine et l'histoire de la RSR<br>Ramuz<br><br><br>Ev\u00e9nements musicaux importants de l'ann\u00e9e 1955<br><br><br>\u00a0<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/\u00c9dith_Piaf\">\u00c9dith Piaf</a> \u00e0\r\nl\u2019<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Olympia_(Paris)\">Olympia</a>.<br>\r\n<p style=\"\">D\u00e9buts de <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Boris_Vian\">Boris\r\nVian</a> dans la chanson au cabaret des Trois-Baudets \u00e0 Paris.</p>\r\n<p style=\"\">\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Bill_Haley\">Bill\r\nHaley</a> et les Comets signent le premier tube du <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Rock%27n%27roll\">rock'n'roll</a>,\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Rock_around_the_clock\"><i>Rock\r\naround the clock</i></a>,\r\nqui sera num\u00e9ro 1 trois semaines au Royaume-Uni et huit semaines aux\r\n\u00c9tats-Unis, gr\u00e2ce \u00e0 sa pr\u00e9sence dans le film <i>Blackboard\r\nJungle</i>\r\n(<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Graine_de_violence\"><i>Graine\r\nde violence</i></a>)\r\nde <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Richard_Brooks_(r\u00e9alisateur)\">Richard\r\nBrooks</a>.</p>\r\n<p style=\"\"><a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Chuck_Berry\">Chuck\r\nBerry</a> enregistre son premier disque nomm\u00e9 <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Maybellene\"><i>Maybellene</i></a>.\r\nSon style rock-blues, agr\u00e9ment\u00e9 de solos de guitare, va inspirer\r\ndes milliers d'artistes pendant les trente prochaines ann\u00e9es.\r\n<i>Maybellene</i>\r\nest num\u00e9ro 5 au hit parade am\u00e9ricain et est au sommet du hit parade\r\n<i>rhythm\r\nand blues</i>\r\npendant 9 semaines durant l'\u00e9t\u00e9.</p>\r\n<p style=\"\">\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Georges_Brassens\">Georges\r\nBrassens</a> compose <i>Chanson\r\npour l'Auvergnat</i>.</p>\r\n<p style=\"\"><a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Little_Richard\">Little\r\nRichard</a> enregistre <i>Tutti\r\nFrutti</i>,\r\nson premier tube, pour la firme <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Specialty\">Specialty</a>.</p>\r\n<p style=\"\">\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Miles_Davis\">Miles\r\nDavis</a> forme un quintette, avec entre autres <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/John_Coltrane\">John\r\nColtrane</a>. Ensemble, ils enregistrent <i>Round\r\nAbout Midnight</i>.</p>\r\n<p style=\"\">\r\nPour\r\nla premi\u00e8re fois les ventes de <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Disque_microsillon#Par_types\">45\r\ntours</a> supplantent celles de <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Disque_78_tours\">78\r\ntours</a>.</p>\r\n<p style=\"\"><br>\r\n</p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/a1ab07d96b62a35b9551514c7dfd72e8eb34b9dbf5cafb738dcac2c8aac72848_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Jongny / Vevey", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Richard", 
          "gender": null, 
          "id": 164, 
          "lastname": "Mesot", 
          "name": "Richard Mesot", 
          "occupation": "Enseignant sp\u00e9cialis\u00e9 / SESAM Fribourg", 
          "slug": "", 
          "type": "member", 
          "user_id": 164, 
          "username": "chatelain", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 164, 
        "profile_name": "Richard Mesot", 
        "username": "chatelain", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 164, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 12, 
      "width": 2000
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-14T14:44:16.598038", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3822, 
      "id": 117987, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/8e403eead431a31735a2b33759d56c1ebd574e2b7fd532d5980e25c7214a8b24.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "id": 22732, 
          "name": "alpinisme au f\u00e9minin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "massif du trient", 
          "id": 22583, 
          "name": "massif du trient", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "id": 22733, 
          "name": "suzanne chappuis (1891-1972)", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/8e403eead431a31735a2b33759d56c1ebd574e2b7fd532d5980e25c7214a8b24_jpg_default.jpg", 
      "title": "Suzanne Chappuis (1891-1972) Plateau de Trient", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-15T12:46:38.103064", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 9, 
      "width": 2809
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-14T11:43:45.008398", 
      "deltas": "", 
      "description": "Ce b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 d\u00e9truit en 2016...", 
      "excerpt": "Ce b\u00e2timent a \u00e9t\u00e9 d\u00e9truit en 2016...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1241, 
      "id": 117984, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": null, 
      "location": "Les Paccots / Chatel-St-Denis", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Carte postale sans nom", 
      "origin_date": "1950-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1950, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d1f169df2fcb870878fbe745142e70bcbd8f807e80ec0a94844ab2b7620f999d.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "les paccots", 
          "id": 11637, 
          "name": "les paccots", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d1f169df2fcb870878fbe745142e70bcbd8f807e80ec0a94844ab2b7620f999d_jpg_default.jpg", 
      "title": "Refuge de la Dent de Lys", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T23:36:57.952665", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/a1ab07d96b62a35b9551514c7dfd72e8eb34b9dbf5cafb738dcac2c8aac72848_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Richard", 
        "id": 164, 
        "lastname": "Mesot", 
        "profile": {
          "about": "Je suis passionn\u00e9 par :<br><br>La photographie d'hier et d'aujourd'hui\u00a0<br>L'informatique<br>Le sport (football-ski-athl\u00e9tisme-marche en montagne)<br>L'histoire contemporaine et l'histoire de la RSR<br>Ramuz<br><br><br>Ev\u00e9nements musicaux importants de l'ann\u00e9e 1955<br><br><br>\u00a0<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/\u00c9dith_Piaf\">\u00c9dith Piaf</a> \u00e0\r\nl\u2019<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Olympia_(Paris)\">Olympia</a>.<br>\r\n<p style=\"\">D\u00e9buts de <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Boris_Vian\">Boris\r\nVian</a> dans la chanson au cabaret des Trois-Baudets \u00e0 Paris.</p>\r\n<p style=\"\">\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Bill_Haley\">Bill\r\nHaley</a> et les Comets signent le premier tube du <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Rock%27n%27roll\">rock'n'roll</a>,\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Rock_around_the_clock\"><i>Rock\r\naround the clock</i></a>,\r\nqui sera num\u00e9ro 1 trois semaines au Royaume-Uni et huit semaines aux\r\n\u00c9tats-Unis, gr\u00e2ce \u00e0 sa pr\u00e9sence dans le film <i>Blackboard\r\nJungle</i>\r\n(<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Graine_de_violence\"><i>Graine\r\nde violence</i></a>)\r\nde <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Richard_Brooks_(r\u00e9alisateur)\">Richard\r\nBrooks</a>.</p>\r\n<p style=\"\"><a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Chuck_Berry\">Chuck\r\nBerry</a> enregistre son premier disque nomm\u00e9 <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Maybellene\"><i>Maybellene</i></a>.\r\nSon style rock-blues, agr\u00e9ment\u00e9 de solos de guitare, va inspirer\r\ndes milliers d'artistes pendant les trente prochaines ann\u00e9es.\r\n<i>Maybellene</i>\r\nest num\u00e9ro 5 au hit parade am\u00e9ricain et est au sommet du hit parade\r\n<i>rhythm\r\nand blues</i>\r\npendant 9 semaines durant l'\u00e9t\u00e9.</p>\r\n<p style=\"\">\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Georges_Brassens\">Georges\r\nBrassens</a> compose <i>Chanson\r\npour l'Auvergnat</i>.</p>\r\n<p style=\"\"><a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Little_Richard\">Little\r\nRichard</a> enregistre <i>Tutti\r\nFrutti</i>,\r\nson premier tube, pour la firme <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Specialty\">Specialty</a>.</p>\r\n<p style=\"\">\r\n<a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Miles_Davis\">Miles\r\nDavis</a> forme un quintette, avec entre autres <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/John_Coltrane\">John\r\nColtrane</a>. Ensemble, ils enregistrent <i>Round\r\nAbout Midnight</i>.</p>\r\n<p style=\"\">\r\nPour\r\nla premi\u00e8re fois les ventes de <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Disque_microsillon#Par_types\">45\r\ntours</a> supplantent celles de <a href=\"http://fr.wikipedia.org/wiki/Disque_78_tours\">78\r\ntours</a>.</p>\r\n<p style=\"\"><br>\r\n</p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/a1ab07d96b62a35b9551514c7dfd72e8eb34b9dbf5cafb738dcac2c8aac72848_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Jongny / Vevey", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Richard", 
          "gender": null, 
          "id": 164, 
          "lastname": "Mesot", 
          "name": "Richard Mesot", 
          "occupation": "Enseignant sp\u00e9cialis\u00e9 / SESAM Fribourg", 
          "slug": "", 
          "type": "member", 
          "user_id": 164, 
          "username": "chatelain", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 164, 
        "profile_name": "Richard Mesot", 
        "username": "chatelain", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 164, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 23, 
      "width": 2000
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 1, 
      "comments_count": 1, 
      "created_at": "2019-02-14T11:31:15.581098", 
      "deltas": "", 
      "description": "L'ancien h\u00f4tel Rothorn. La route pour Zinal n'existe pas encore. L'arriv\u00e9e de la route d'Anniviers jusqu'\u00e0 Ayer s'est r\u00e9alis\u00e9e entre 1910 et 1911. Pour se rendre \u00e0 Zinal et ses h\u00f4tels, un chemin muletier qui, au court des ann\u00e9es sera continuelleme...", 
      "excerpt": "L'ancien h\u00f4tel Rothorn. La route pour Zinal n'existe pas encore. L'arriv\u00e9e de la route d'Anniviers jusqu'\u00e0 Ayer s'est r\u00e9alis\u00e9e entre 1910 et 1911. Pour se rendre \u00e0 Zinal et ses h\u00f4tels, un chemin muletier qui, au court des ann\u00e9es sera continuelleme...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 1, 
      "height": 1016, 
      "id": 117983, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Editions Gyger, Adelboden", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/aef64cf61099530e442947287c85ddaf88f494e91b5850e8d409c5a42340155b.jpg", 
      "period": "1940 - 1949", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "route", 
          "id": 279, 
          "name": "route", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/aef64cf61099530e442947287c85ddaf88f494e91b5850e8d409c5a42340155b_jpg_default.jpg", 
      "title": "Le village d'Ayer", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T08:52:20.055126", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/95f6efc9d84a9800055258d64fd55ebff71172b57509620c00024494e97b342e_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Albin", 
        "id": 9, 
        "lastname": "Salamin", 
        "profile": {
          "about": "Mod\u00e9rateur de notrehistoire<br>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/95f6efc9d84a9800055258d64fd55ebff71172b57509620c00024494e97b342e_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Bernex", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Albin", 
          "gender": null, 
          "id": 9, 
          "lastname": "Salamin", 
          "name": "Albin Salamin", 
          "occupation": null, 
          "slug": "albin-salamin", 
          "type": "member", 
          "user_id": 9, 
          "username": "Pierrot", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 9, 
        "profile_name": "Albin Salamin", 
        "username": "Pierrot", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 9, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 131, 
      "width": 1624
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-13T22:31:15.897566", 
      "deltas": "", 
      "description": "Vue sur la barque \"Demoiselle\", en promenade\u00a0\u00e0 Montreux un jour de beau temps avec pas mal de gens en ballades sur le quai au bord du lac L\u00e9man.\n...", 
      "excerpt": "Vue sur la barque \"Demoiselle\", en promenade\u00a0\u00e0 Montreux un jour de beau temps avec pas mal de gens en ballades sur le quai au bord du lac L\u00e9man.\n...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-18T09:51:24.134725", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3456, 
      "id": 117982, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.4356996, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.908766, 
      "location": "Promenade sur les quais de Montreux, Quai Edouard-Jaccoud, 1820 Montreux, Schweiz", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Roveretto Renata", 
      "origin_date": "2018-06-17", 
      "origin_date_day": 17, 
      "origin_date_month": 6, 
      "origin_date_year": 2018, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b2bd05d499e71e0f3afb5b0c338531827b59325c275bc2029b7463a623901044.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "barque \u00e0 voile", 
          "id": 17763, 
          "name": "barque \u00e0 voile", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "barque \u00e0 voiles latines", 
          "id": 17764, 
          "name": "barque \u00e0 voiles latines", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "barques", 
          "id": 7159, 
          "name": "barques", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "barques du l\u00e9man", 
          "id": 6982, 
          "name": "barques du l\u00e9man", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "barques tessinoises", 
          "id": 22601, 
          "name": "barques tessinoises", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "beau temps", 
          "id": 6025, 
          "name": "beau temps", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bord du lac", 
          "id": 11987, 
          "name": "bord du lac", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "demoiselle", 
          "id": 379, 
          "name": "demoiselle", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "lac l\u00e9man", 
          "id": 17455, 
          "name": "lac l\u00e9man", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux r\u00e9gionale", 
          "id": 15358, 
          "name": "montreux r\u00e9gionale", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux-territet", 
          "id": 17384, 
          "name": "montreux-territet", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux.", 
          "id": 11875, 
          "name": "montreux.", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "promenade", 
          "id": 520, 
          "name": "promenade", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "promenade du dimanche", 
          "id": 15582, 
          "name": "promenade du dimanche", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "promenades", 
          "id": 627, 
          "name": "promenades", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rives du l\u00e9man", 
          "id": 13530, 
          "name": "rives du l\u00e9man", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b2bd05d499e71e0f3afb5b0c338531827b59325c275bc2029b7463a623901044_jpg_default.jpg", 
      "title": "Demoiselle", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T14:34:19.189247", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Renata", 
        "id": 4830, 
        "lastname": "Roveretto", 
        "profile": {
          "about": "", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": null, 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Renata", 
          "gender": null, 
          "id": 4829, 
          "lastname": "Roveretto", 
          "name": "Renata Roveretto", 
          "occupation": null, 
          "slug": "renata-roveretto", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4830, 
          "username": "Renata Roveretto", 
          "website": ""
        }, 
        "profile_id": 4829, 
        "profile_name": "Renata Roveretto", 
        "username": "Renata Roveretto", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4830, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 32, 
      "width": 5184
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-13T18:03:25.907761", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2399, 
      "id": 117981, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.9063885705954, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.99043035816646, 
      "location": ", 1584 Villars-le-Grand, Suisse", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Jean-Fred Friederich", 
      "origin_date": "1891-08-16", 
      "origin_date_day": 16, 
      "origin_date_month": 8, 
      "origin_date_year": 1891, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/fba9e81a37977cddca632e3adc891899d5d3119473668e403a914523c1ed7606.jpeg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/fba9e81a37977cddca632e3adc891899d5d3119473668e403a914523c1ed7606_jpeg_default.jpg", 
      "title": "Album de souvenir", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T20:50:29.516645", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/57505d88f5eb2205d1c3e7c5965d5f9f64be80641c14c093985f0dfbb5297877_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Jean-Fred", 
        "id": 1500, 
        "lastname": "Friederich", 
        "profile": {
          "about": "<br>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/57505d88f5eb2205d1c3e7c5965d5f9f64be80641c14c093985f0dfbb5297877_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Avenches", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Jean-Fred", 
          "gender": null, 
          "id": 1500, 
          "lastname": "Friederich", 
          "name": "Jean-Fred Friederich", 
          "occupation": "Retrait\u00e9", 
          "slug": "jean-fred-friederich", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1500, 
          "username": "friederichfilms", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1500, 
        "profile_name": "Jean-Fred Friederich", 
        "username": "friederichfilms", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1500, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 11, 
      "width": 3230
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-13T17:42:54.711287", 
      "deltas": "", 
      "description": "Edmond APPIA en 1938, un portrait fait par ??, publi\u00e9 entre autres dans Le Radio du 30 septembre 1938, No 808, en page 1571Un document rendu disponible gr\u00e2ce \u00e0 la splendide banque de donn\u00e9es ...", 
      "excerpt": "Edmond APPIA en 1938, un portrait fait par ??, publi\u00e9 entre autres dans Le Radio du 30 septembre 1938, No 808, en page 1571Un document rendu disponible gr\u00e2ce \u00e0 la splendide banque de donn\u00e9es ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1940, 
      "id": 117980, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "??", 
      "origin_date": "1938-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1938, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/1c5d3d9144cbb805c9a00c512307d20e150c3bd3a76854f9cc3b1115aba54aed.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "edmond appia", 
          "id": 20149, 
          "name": "edmond appia", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/1c5d3d9144cbb805c9a00c512307d20e150c3bd3a76854f9cc3b1115aba54aed_jpg_default.jpg", 
      "title": "Edmond APPIA, 1938", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T20:16:48.894873", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Ren\u00e9", 
        "id": 1694, 
        "lastname": "Gagnaux", 
        "profile": {
          "about": "<p>Domicili\u00e9 dans le beau canton d'Uri, je suis vaudois, originaire de Payerne.</p><p>Passant la majeure partie de mes ann\u00e9es de retraite \u00e0 restaurer mes vieux disques - et autres enregistrements - et \u00e0 les mettre au fur et \u00e0 mesure sur <a href=\"http://www.rene-gagnaux-1.ch/chronologie/index.html\" target=\"_blank\">mon site</a>, certains \u00e9galement sur notrehistoire.ch - avec en priorit\u00e9 les enregistrements de musiciens un peu trop oubli\u00e9s - j'ai \u00e0 peine le temps de voir celui-ci passer...</p><p><br></p><p>Sauf exceptions <strong>(*)</strong>, il s'agit d'enregistrements parus pour la premi\u00e8re fois il y a au moins 50 ans (droit voisin) et dont le compositeur - et autres ayants droits - sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s depuis plus de 70 ans (droit d'auteur), donc selon la l\u00e9gislation suisse appartenant au bien commun (domaine public), et de ce fait libres de droits. Ils peuvent \u00eatre librement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s, <strong><em>en respectant les termes de la \"&nbsp;</em></strong><a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.fr\" target=\"_blank\"><strong><em>Licence Creative Commons Attribution</em></strong></a><strong><em>&nbsp;\", comme pour les documents mis sur Notre Histoire.</em></strong></p><p><br></p><p><strong><em>(*)</em></strong><em> exception faite des enregistrements mis seulement en \u00e9coute, par exemple avec les iframes de la RTSR</em></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Schattdorf", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Ren\u00e9", 
          "gender": null, 
          "id": 1693, 
          "lastname": "Gagnaux", 
          "name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
          "occupation": "en retraite, restaure ma collection de disques et autres documents audio", 
          "slug": "rene-gagnaux", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1694, 
          "username": "ReneGagnaux", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1693, 
        "profile_name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
        "username": "ReneGagnaux", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1694, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 15, 
      "width": 1580
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-13T17:45:40.839960", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2266, 
      "id": 117979, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.5609315, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.17303119999997, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/91a8118a07b116eba7b10ecf0859e82e55eb1d758c0e4a99bf473c1a16e53e7f.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "id": 22549, 
          "name": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "barri\u00e8re", 
          "id": 5076, 
          "name": "barri\u00e8re", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "cuves", 
          "id": 2331, 
          "name": "cuves", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "fumier", 
          "id": 10886, 
          "name": "fumier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "l'orbe", 
          "id": 22602, 
          "name": "l'orbe", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/91a8118a07b116eba7b10ecf0859e82e55eb1d758c0e4a99bf473c1a16e53e7f_jpg_default.jpg", 
      "title": "La Burtigni\u00e8re depuis Pr\u00e9 Rodet avec le pont sur l'Orbe, la C\u00f4te de la Burtigni\u00e8re", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T00:55:33.300798", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 2368
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 1, 
      "created_at": "2019-02-13T17:37:17.281351", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-13T17:36:03.339079", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1223, 
      "id": 117978, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.5609315, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.1730312, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/6cc8e371f635291a2dbfd666597053017fde5e88273c943e79da0f6a944066ff.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "id": 22549, 
          "name": "alpage de la burtigni\u00e8re", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "armailli", 
          "id": 307, 
          "name": "armailli", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bergers", 
          "id": 7063, 
          "name": "bergers", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "b\u00e9tail", 
          "id": 2897, 
          "name": "b\u00e9tail", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/6cc8e371f635291a2dbfd666597053017fde5e88273c943e79da0f6a944066ff_jpg_default.jpg", 
      "title": "Le berger aupr\u00e8s des genisses, \u00e0 la Burtigni\u00e8re, Vall\u00e9e de Joux", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T13:25:33.882201", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 26, 
      "width": 2342
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-13T17:33:07.292243", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1983, 
      "id": 117977, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.5609315, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.17303119999997, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e10ddfa166f6de767b1755003b1d09f20441cad3d094f6a3a9dd7f109754eb5b.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "l'orbe", 
          "id": 22602, 
          "name": "l'orbe", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e10ddfa166f6de767b1755003b1d09f20441cad3d094f6a3a9dd7f109754eb5b_jpg_default.jpg", 
      "title": "L'Orbe serpente entre le Carroz et le Brassus", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T05:35:25.633438", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 2346
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-13T17:21:19.865698", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2342, 
      "id": 117975, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.5609315, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.1730312, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/25c7625190ee29a98c61ea6af09da73eee40074b013ec75ee99511ca3620b355.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "andr\u00e9 alfred", 
          "id": 22612, 
          "name": "andr\u00e9 alfred", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "curchod alfred", 
          "id": 22614, 
          "name": "curchod alfred", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "douane suisse le brassus-le carroz", 
          "id": 22603, 
          "name": "douane suisse le brassus-le carroz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/25c7625190ee29a98c61ea6af09da73eee40074b013ec75ee99511ca3620b355_jpg_default.jpg", 
      "title": "Les municipaux Alfred Andr\u00e9, architecte et Alfred Curchod \u00e0 la Douane Le Brassus-Carroz", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T05:23:12.870068", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 16, 
      "width": 2304
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 1, 
      "created_at": "2019-02-13T17:18:14.069807", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1637, 
      "id": 117974, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.5609315, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.17303119999997, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/31c88e8c300072880354f6e7c7e8a7133c50b54255d0b50128c8c0c4c2aceb57.jpg", 
      "period": "1950 - 1959", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alpage du carroz", 
          "id": 22545, 
          "name": "alpage du carroz", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bernard georges", 
          "id": 22618, 
          "name": "bernard georges", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "cruchet maurice", 
          "id": 22611, 
          "name": "cruchet maurice", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "glayre jean jacques", 
          "id": 22727, 
          "name": "glayre jean jacques", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "michel a.cantonier", 
          "id": 22728, 
          "name": "michel a.cantonier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pache l", 
          "id": 22729, 
          "name": "pache l", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "rochat a. chef de la police", 
          "id": 22730, 
          "name": "rochat a. chef de la police", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "stoudmann chef jardinier", 
          "id": 22731, 
          "name": "stoudmann chef jardinier", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vall\u00e9e de joux", 
          "id": 3967, 
          "name": "vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vionnet paul", 
          "id": 22627, 
          "name": "vionnet paul", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "id": 22599, 
          "name": "visite de la municipalit\u00e9 de morges", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/31c88e8c300072880354f6e7c7e8a7133c50b54255d0b50128c8c0c4c2aceb57_jpg_default.jpg", 
      "title": "Arr\u00eat des municipaux \u00e0 l'Alpage du Carroz", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T23:21:50.341291", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 13, 
      "width": 2310
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-13T17:07:49.071889", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1933, 
      "id": 117973, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.5609315, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.17303119999997, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/c620a8efb9fd30168d13073c2cebb6c1278493b361e6e596dc8988585d481507.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "citernes", 
          "id": 10084, 
          "name": "citernes", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22598, 
          "name": "domaine morgien de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "lambert edmond", 
          "id": 22617, 
          "name": "lambert edmond", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "id": 22551, 
          "name": "repr\u00e9sentants de la vall\u00e9e de joux", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/c620a8efb9fd30168d13073c2cebb6c1278493b361e6e596dc8988585d481507_jpg_default.jpg", 
      "title": "Citerne \u00e0 la  Vall\u00e9e de Joux construite par l'ing\u00e9nieur de Cossonay Louis Deluz en 1923", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T19:30:07.101485", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 2203
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-13T16:54:12.484233", 
      "deltas": "", 
      "description": "Edmond APPIA croqu\u00e9 par PETROVIC, un dessin publi\u00e9 entre autres dans Le Radio du 19 juin 1936, No 689, page 1149Un document rendu disponible gr\u00e2ce \u00e0 la splendide banque de donn\u00e9es ...", 
      "excerpt": "Edmond APPIA croqu\u00e9 par PETROVIC, un dessin publi\u00e9 entre autres dans Le Radio du 19 juin 1936, No 689, page 1149Un document rendu disponible gr\u00e2ce \u00e0 la splendide banque de donn\u00e9es ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2220, 
      "id": 117972, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Petrovic", 
      "origin_date": "1936-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1936, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/154caeb8d5f371ef4347a62a0f558abf21d0744c0fc9b2c6b9c53d712c0ae46d.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "edmond appia", 
          "id": 20149, 
          "name": "edmond appia", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/154caeb8d5f371ef4347a62a0f558abf21d0744c0fc9b2c6b9c53d712c0ae46d_jpg_default.jpg", 
      "title": "Edmond APPIA croqu\u00e9 par PETROVIC, 1936", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-14T21:33:30.138304", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Ren\u00e9", 
        "id": 1694, 
        "lastname": "Gagnaux", 
        "profile": {
          "about": "<p>Domicili\u00e9 dans le beau canton d'Uri, je suis vaudois, originaire de Payerne.</p><p>Passant la majeure partie de mes ann\u00e9es de retraite \u00e0 restaurer mes vieux disques - et autres enregistrements - et \u00e0 les mettre au fur et \u00e0 mesure sur <a href=\"http://www.rene-gagnaux-1.ch/chronologie/index.html\" target=\"_blank\">mon site</a>, certains \u00e9galement sur notrehistoire.ch - avec en priorit\u00e9 les enregistrements de musiciens un peu trop oubli\u00e9s - j'ai \u00e0 peine le temps de voir celui-ci passer...</p><p><br></p><p>Sauf exceptions <strong>(*)</strong>, il s'agit d'enregistrements parus pour la premi\u00e8re fois il y a au moins 50 ans (droit voisin) et dont le compositeur - et autres ayants droits - sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s depuis plus de 70 ans (droit d'auteur), donc selon la l\u00e9gislation suisse appartenant au bien commun (domaine public), et de ce fait libres de droits. Ils peuvent \u00eatre librement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s, <strong><em>en respectant les termes de la \"&nbsp;</em></strong><a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.fr\" target=\"_blank\"><strong><em>Licence Creative Commons Attribution</em></strong></a><strong><em>&nbsp;\", comme pour les documents mis sur Notre Histoire.</em></strong></p><p><br></p><p><strong><em>(*)</em></strong><em> exception faite des enregistrements mis seulement en \u00e9coute, par exemple avec les iframes de la RTSR</em></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Schattdorf", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Ren\u00e9", 
          "gender": null, 
          "id": 1693, 
          "lastname": "Gagnaux", 
          "name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
          "occupation": "en retraite, restaure ma collection de disques et autres documents audio", 
          "slug": "rene-gagnaux", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1694, 
          "username": "ReneGagnaux", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1693, 
        "profile_name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
        "username": "ReneGagnaux", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1694, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 11, 
      "width": 1565
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 1, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-13T16:21:00.572001", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 1, 
      "height": 3912, 
      "id": 117969, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/807931c3852de011fbce238b9cc90ee5f24de3b91d97de98157c7004b3f3affd.jpg", 
      "period": "1940 - 1949", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/807931c3852de011fbce238b9cc90ee5f24de3b91d97de98157c7004b3f3affd_jpg_default.jpg", 
      "title": "Amour,  toujours", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T10:24:23.883941", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 4119
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 1, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-13T16:07:15.678337", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 1, 
      "height": 3620, 
      "id": 117968, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9fad98e43453ea1cba447d1531a92d193605bad0d90b64603ee57ac74e0f2c68.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/9fad98e43453ea1cba447d1531a92d193605bad0d90b64603ee57ac74e0f2c68_jpg_default.jpg", 
      "title": "20 ans plus tard...", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-17T18:25:52.655558", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 14, 
      "width": 4300
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-13T15:46:55.093591", 
      "deltas": "", 
      "description": "Les armoiries du Valais et de ses districts, le district d'Herenspar Adam Bauer lithographe, ancienne carte collection personnelleHERENS\u00a0: D\u2019azur au b\u00e9lier d\u2019argent accorn\u00e9 d\u2019or, passant sur un mont \u00e0 trois coup...", 
      "excerpt": "Les armoiries du Valais et de ses districts, le district d'Herenspar Adam Bauer lithographe, ancienne carte collection personnelleHERENS\u00a0: D\u2019azur au b\u00e9lier d\u2019argent accorn\u00e9 d\u2019or, passant sur un mont \u00e0 trois coup...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 722, 
      "id": 117967, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": null, 
      "location": "Herens", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Adam Bauer", 
      "origin_date": "1920-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1920, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d3e6577392128651fa434273ea8ffc6dfee8fecc545eac7648694b273866a5e5.jpg", 
      "period": "1920 - 1929", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d3e6577392128651fa434273ea8ffc6dfee8fecc545eac7648694b273866a5e5_jpg_default.jpg", 
      "title": "Les armoiries des districts du Valais par Adam Bauer", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-18T22:25:35.663147", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e603555f951d4f2080e458b2f635798af28dea0473bd9aa961add0f68265c8a2_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Yannik", 
        "id": 548, 
        "lastname": "Plomb", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e603555f951d4f2080e458b2f635798af28dea0473bd9aa961add0f68265c8a2_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Vaud", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Yannik", 
          "gender": null, 
          "id": 548, 
          "lastname": "Plomb", 
          "name": "Yannik Plomb", 
          "occupation": null, 
          "slug": "yannik-plomb", 
          "type": "member", 
          "user_id": 548, 
          "username": "yannikplomb", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 548, 
        "profile_name": "Yannik Plomb", 
        "username": "yannikplomb", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 548, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 13, 
      "width": 465
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-13T15:39:29.460403", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1984, 
      "id": 117966, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": null, 
      "location": "", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/8d2a8998c79a695351bb160aec1acd752608e1547221ee9396c0580e9d67f9a8.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/8d2a8998c79a695351bb160aec1acd752608e1547221ee9396c0580e9d67f9a8_jpg_default.jpg", 
      "title": "Une grande fra\u00eecheur !", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T18:36:57.281421", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 16, 
      "width": 2572
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-13T15:15:00.308130", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2253, 
      "id": 117965, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Philippe Chappuis", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b6269eb421ced80f269c7505d1e361cf037a25a0071908555d962236c4019111.jpg", 
      "period": "1910 - 1919", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "dialogue", 
          "id": 9490, 
          "name": "dialogue", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/b6269eb421ced80f269c7505d1e361cf037a25a0071908555d962236c4019111_jpg_default.jpg", 
      "title": "Dialogue....", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-15T18:27:32.371046", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 4508, 
        "lastname": "Chappuis", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7d4740665db267cdb8333afcd9d2624eee58b7bcdfad2dc27dae2c72ac0dfbcb_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Villette (Lavaux)", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 4507, 
          "lastname": "Chappuis", 
          "name": "Philippe Chappuis", 
          "occupation": "retrait\u00e9 intraitable", 
          "slug": "philippe-chappuis", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4508, 
          "username": "Thulon", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4507, 
        "profile_name": "Philippe Chappuis", 
        "username": "Thulon", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4508, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 30, 
      "width": 2095
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-13T14:07:11.216275", 
      "deltas": "", 
      "description": "Edmond Appia, un portrait fait par l'atelier photo Julien de Gen\u00e8ve, publi\u00e9 - entre autres - dans la revue Le Radio, 4 novembre 1932, No 500, page 5, ainsi que 6 septembre 1935, No 648, page 15.Un document rendu dis...", 
      "excerpt": "Edmond Appia, un portrait fait par l'atelier photo Julien de Gen\u00e8ve, publi\u00e9 - entre autres - dans la revue Le Radio, 4 novembre 1932, No 500, page 5, ainsi que 6 septembre 1935, No 648, page 15.Un document rendu dis...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2915, 
      "id": 117964, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Photo Julien, Gen\u00e8ve", 
      "origin_date": "1932-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1932, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/50fb77edd69537ad9416c796ed3de180d5aa74518c2b73bfd2817f588285e032.jpg", 
      "period": "1930 - 1939", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "edmond appia", 
          "id": 20149, 
          "name": "edmond appia", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "photo julien", 
          "id": 22723, 
          "name": "photo julien", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/50fb77edd69537ad9416c796ed3de180d5aa74518c2b73bfd2817f588285e032_jpg_default.jpg", 
      "title": "Edmond APPIA, 1932", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T12:31:52.051856", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Ren\u00e9", 
        "id": 1694, 
        "lastname": "Gagnaux", 
        "profile": {
          "about": "<p>Domicili\u00e9 dans le beau canton d'Uri, je suis vaudois, originaire de Payerne.</p><p>Passant la majeure partie de mes ann\u00e9es de retraite \u00e0 restaurer mes vieux disques - et autres enregistrements - et \u00e0 les mettre au fur et \u00e0 mesure sur <a href=\"http://www.rene-gagnaux-1.ch/chronologie/index.html\" target=\"_blank\">mon site</a>, certains \u00e9galement sur notrehistoire.ch - avec en priorit\u00e9 les enregistrements de musiciens un peu trop oubli\u00e9s - j'ai \u00e0 peine le temps de voir celui-ci passer...</p><p><br></p><p>Sauf exceptions <strong>(*)</strong>, il s'agit d'enregistrements parus pour la premi\u00e8re fois il y a au moins 50 ans (droit voisin) et dont le compositeur - et autres ayants droits - sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s depuis plus de 70 ans (droit d'auteur), donc selon la l\u00e9gislation suisse appartenant au bien commun (domaine public), et de ce fait libres de droits. Ils peuvent \u00eatre librement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s, <strong><em>en respectant les termes de la \"&nbsp;</em></strong><a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.fr\" target=\"_blank\"><strong><em>Licence Creative Commons Attribution</em></strong></a><strong><em>&nbsp;\", comme pour les documents mis sur Notre Histoire.</em></strong></p><p><br></p><p><strong><em>(*)</em></strong><em> exception faite des enregistrements mis seulement en \u00e9coute, par exemple avec les iframes de la RTSR</em></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Schattdorf", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Ren\u00e9", 
          "gender": null, 
          "id": 1693, 
          "lastname": "Gagnaux", 
          "name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
          "occupation": "en retraite, restaure ma collection de disques et autres documents audio", 
          "slug": "rene-gagnaux", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1694, 
          "username": "ReneGagnaux", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1693, 
        "profile_name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
        "username": "ReneGagnaux", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1694, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 15, 
      "width": 1870
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-12T23:46:33.306982", 
      "deltas": "", 
      "description": "Un jour en promenade\u2026..sous le soleil.\u00a0...", 
      "excerpt": "Un jour en promenade\u2026..sous le soleil.\u00a0...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3456, 
      "id": 117963, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.4319517, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.92389750000007, 
      "location": "1823 Glion Buffet de la Gare", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Roveretto Renata", 
      "origin_date": "2017-04-14", 
      "origin_date_day": 14, 
      "origin_date_month": 4, 
      "origin_date_year": 2017, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7c57ed984c6df3216bdb46f60ea64501a5d7a1ac6b0601b5022be99004a59909.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ancienne gare", 
          "id": 13888, 
          "name": "ancienne gare", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "buffet de gare", 
          "id": 7677, 
          "name": "buffet de gare", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ferrari", 
          "id": 3556, 
          "name": "ferrari", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "gare ferroviaire", 
          "id": 18499, 
          "name": "gare ferroviaire", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "gare voyageurs", 
          "id": 21583, 
          "name": "gare voyageurs", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "glion", 
          "id": 5832, 
          "name": "glion", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "glion printemps", 
          "id": 15811, 
          "name": "glion printemps", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux-glion", 
          "id": 15192, 
          "name": "montreux-glion", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "place de la gare", 
          "id": 22505, 
          "name": "place de la gare", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "politique internationale", 
          "id": 18402, 
          "name": "politique internationale", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "politique suisse", 
          "id": 18400, 
          "name": "politique suisse", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "politique vaudoise", 
          "id": 20121, 
          "name": "politique vaudoise", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "voiture de course", 
          "id": 14132, 
          "name": "voiture de course", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "voiture \u00e9lectrique", 
          "id": 21853, 
          "name": "voiture \u00e9lectrique", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "voitures de sport", 
          "id": 14987, 
          "name": "voitures de sport", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7c57ed984c6df3216bdb46f60ea64501a5d7a1ac6b0601b5022be99004a59909_jpg_default.jpg", 
      "title": "Le Fossile c`est fini____________", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T21:33:16.801144", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Renata", 
        "id": 4830, 
        "lastname": "Roveretto", 
        "profile": {
          "about": "", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": null, 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Renata", 
          "gender": null, 
          "id": 4829, 
          "lastname": "Roveretto", 
          "name": "Renata Roveretto", 
          "occupation": null, 
          "slug": "renata-roveretto", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4830, 
          "username": "Renata Roveretto", 
          "website": ""
        }, 
        "profile_id": 4829, 
        "profile_name": "Renata Roveretto", 
        "username": "Renata Roveretto", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4830, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 19, 
      "width": 5184
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-12T15:25:26.233860", 
      "deltas": "", 
      "description": "Les armoiries du Valais et de ses districts, le district de Sionpar Adam Bauer lithographe, ancienne carte collection personnelle\u00a0SION\u00a0. Parti d\u2019argent \u00e0 deux \u00e9toiles de gueules et de gueules.(selon ...", 
      "excerpt": "Les armoiries du Valais et de ses districts, le district de Sionpar Adam Bauer lithographe, ancienne carte collection personnelle\u00a0SION\u00a0. Parti d\u2019argent \u00e0 deux \u00e9toiles de gueules et de gueules.(selon ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 574, 
      "id": 117961, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.2331221, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": 7.36062600000002, 
      "location": "Sion", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Adam Bauer", 
      "origin_date": "1920-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1920, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/5646339d6238472ad66d437c40e198d6885ca0f98daac115d1f6dce8332a001e.jpg", 
      "period": "1920 - 1929", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/5646339d6238472ad66d437c40e198d6885ca0f98daac115d1f6dce8332a001e_jpg_default.jpg", 
      "title": "Les armoiries des districts du Valais par Adam Bauer", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T23:02:55.309158", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e603555f951d4f2080e458b2f635798af28dea0473bd9aa961add0f68265c8a2_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Yannik", 
        "id": 548, 
        "lastname": "Plomb", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e603555f951d4f2080e458b2f635798af28dea0473bd9aa961add0f68265c8a2_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Vaud", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Yannik", 
          "gender": null, 
          "id": 548, 
          "lastname": "Plomb", 
          "name": "Yannik Plomb", 
          "occupation": null, 
          "slug": "yannik-plomb", 
          "type": "member", 
          "user_id": 548, 
          "username": "yannikplomb", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 548, 
        "profile_name": "Yannik Plomb", 
        "username": "yannikplomb", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 548, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 19, 
      "width": 868
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 1, 
      "created_at": "2019-02-12T10:56:47.669832", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3600, 
      "id": 117958, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": null, 
      "location": "dietfurt", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Olivier d'H\u00e9rissard", 
      "origin_date": "1940-11-27", 
      "origin_date_day": 27, 
      "origin_date_month": 11, 
      "origin_date_year": 1940, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/cb99e5dc094e73e95c13e6bbb7b9e533b84ba7c4e9326a62834c3f324e3293d5.jpg", 
      "period": "1940 - 1949", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/cb99e5dc094e73e95c13e6bbb7b9e533b84ba7c4e9326a62834c3f324e3293d5_jpg_default.jpg", 
      "title": "Message d'un intern\u00e9 fran\u00e7ais de la guerre 39-45", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T09:10:11.652510", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/users/avatar/2012/01/94c6efb281dcdf44_jpg_168x168_crop_q85.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Jean-Pierre", 
        "id": 1581, 
        "lastname": "Genoud", 
        "profile": {
          "about": "<br>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/users/avatar/2012/01/94c6efb281dcdf44_jpg_168x168_crop_q85.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "chippis", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Jean-Pierre", 
          "gender": null, 
          "id": 1580, 
          "lastname": "Genoud", 
          "name": "Jean-Pierre Genoud", 
          "occupation": "retrait\u00e9", 
          "slug": "jean-pierre-genoud", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1581, 
          "username": "jpge", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1580, 
        "profile_name": "Jean-Pierre Genoud", 
        "username": "jpge", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1581, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 22, 
      "width": 2584
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-12T10:45:06.030386", 
      "deltas": "", 
      "description": "", 
      "excerpt": "", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2584, 
      "id": 117957, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": null, 
      "location": "Dietfurt", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Olivier d'H\u00e9rissard", 
      "origin_date": "1940-11-27", 
      "origin_date_day": 27, 
      "origin_date_month": 11, 
      "origin_date_year": 1940, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/359113b140e85d394186b5d1d0c203f12bf7f662224eb2cc8a31e25db8fd8cf5.jpg", 
      "period": "1940 - 1949", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/359113b140e85d394186b5d1d0c203f12bf7f662224eb2cc8a31e25db8fd8cf5_jpg_default.jpg", 
      "title": "Intern\u00e9 fran\u00e7ais durant la guerre 39-45", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T00:53:27.647303", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/users/avatar/2012/01/94c6efb281dcdf44_jpg_168x168_crop_q85.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Jean-Pierre", 
        "id": 1581, 
        "lastname": "Genoud", 
        "profile": {
          "about": "<br>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/users/avatar/2012/01/94c6efb281dcdf44_jpg_168x168_crop_q85.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "chippis", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Jean-Pierre", 
          "gender": null, 
          "id": 1580, 
          "lastname": "Genoud", 
          "name": "Jean-Pierre Genoud", 
          "occupation": "retrait\u00e9", 
          "slug": "jean-pierre-genoud", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1581, 
          "username": "jpge", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1580, 
        "profile_name": "Jean-Pierre Genoud", 
        "username": "jpge", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1581, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 27, 
      "width": 3600
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-11T21:04:25.766845", 
      "deltas": "", 
      "description": "Vue d`une\u00a0 partie de la\u00a0sculpture\u00a0sortent des mains de l`artiste suisse d`art cin\u00e9tique Pascal Bettex qui lui est un Fan (admirateur de Jean Tinguely).Cette sculpture a jou\u00e9e\u00a0le r\u00f4le de 11\u00e8me acteur dans une pi\u00e8ce de Th\u00e9\u00e2tre en...", 
      "excerpt": "Vue d`une\u00a0 partie de la\u00a0sculpture\u00a0sortent des mains de l`artiste suisse d`art cin\u00e9tique Pascal Bettex qui lui est un Fan (admirateur de Jean Tinguely).Cette sculpture a jou\u00e9e\u00a0le r\u00f4le de 11\u00e8me acteur dans une pi\u00e8ce de Th\u00e9\u00e2tre en...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 3456, 
      "id": 117951, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.4338308, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.91838099999995, 
      "location": "Rlle de la Baye 7, 1820 Montreux, Schweiz", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Roveretto Renata", 
      "origin_date": "2017-10-28", 
      "origin_date_day": 28, 
      "origin_date_month": 10, 
      "origin_date_year": 2017, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d6e232f5362e01bbf98d95cb9acf3a2d38d959862871e1eb7235838b54cc5e3a.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "acteur", 
          "id": 355, 
          "name": "acteur", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ateliers artiste", 
          "id": 9241, 
          "name": "ateliers artiste", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bord du lac", 
          "id": 11987, 
          "name": "bord du lac", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "cin\u00e9tique", 
          "id": 12410, 
          "name": "cin\u00e9tique", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "clarens", 
          "id": 2939, 
          "name": "clarens", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "clarens-montreux", 
          "id": 5468, 
          "name": "clarens-montreux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux by night", 
          "id": 18446, 
          "name": "montreux by night", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux r\u00e9gionale", 
          "id": 15358, 
          "name": "montreux r\u00e9gionale", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux-glion", 
          "id": 15192, 
          "name": "montreux-glion", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux.", 
          "id": 11875, 
          "name": "montreux.", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "nouveau th\u00e9atre", 
          "id": 15831, 
          "name": "nouveau th\u00e9atre", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pascal bettex", 
          "id": 22384, 
          "name": "pascal bettex", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "sculpteur", 
          "id": 1436, 
          "name": "sculpteur", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "sculpteurs", 
          "id": 20104, 
          "name": "sculpteurs", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "sculpture", 
          "id": 451, 
          "name": "sculpture", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "sculptures", 
          "id": 10271, 
          "name": "sculptures", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "tracteurs", 
          "id": 13840, 
          "name": "tracteurs", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "usine hydro\u00e9lectrique", 
          "id": 20159, 
          "name": "usine hydro\u00e9lectrique", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "villeneuve", 
          "id": 5995, 
          "name": "villeneuve", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d6e232f5362e01bbf98d95cb9acf3a2d38d959862871e1eb7235838b54cc5e3a_jpg_default.jpg", 
      "title": "L`Apsyrateur de Pascal Bettex", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T15:19:20.875956", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Renata", 
        "id": 4830, 
        "lastname": "Roveretto", 
        "profile": {
          "about": "", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": null, 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Renata", 
          "gender": null, 
          "id": 4829, 
          "lastname": "Roveretto", 
          "name": "Renata Roveretto", 
          "occupation": null, 
          "slug": "renata-roveretto", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4830, 
          "username": "Renata Roveretto", 
          "website": ""
        }, 
        "profile_id": 4829, 
        "profile_name": "Renata Roveretto", 
        "username": "Renata Roveretto", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4830, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 188, 
      "width": 5184
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-11T14:12:32.953285", 
      "deltas": "", 
      "description": "La forge tr\u00f4ne au centre de Chexbres depuis 1906....", 
      "excerpt": "La forge tr\u00f4ne au centre de Chexbres depuis 1906....", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1173, 
      "id": 117945, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.6055305, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.7756484, 
      "location": "Place du Nord 2, 1071 Chexbres", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Sylvie Bazzanella", 
      "origin_date": "2018-04-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": 4, 
      "origin_date_year": 2018, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/32a5a04e5a0a955a1756a8011454fcb23fcdf1dce2a07356a9ff1fbdec1e67ef.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "art", 
          "id": 949, 
          "name": "art", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "caf\u00e9", 
          "id": 2976, 
          "name": "caf\u00e9", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "enseigne", 
          "id": 604, 
          "name": "enseigne", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ferronnerie", 
          "id": 17601, 
          "name": "ferronnerie", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "forge", 
          "id": 2107, 
          "name": "forge", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "lion d'or", 
          "id": 22709, 
          "name": "lion d'or", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "restaurant", 
          "id": 2531, 
          "name": "restaurant", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "r\u00e9novation", 
          "id": 9965, 
          "name": "r\u00e9novation", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/32a5a04e5a0a955a1756a8011454fcb23fcdf1dce2a07356a9ff1fbdec1e67ef_jpg_default.jpg", 
      "title": "Chexbres - La Forge", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T05:23:01.482581", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/038bcbf0d1b94644fb0feaf9d6578d5697fc7f1817cc86548959cd181ea69819_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Sylvie", 
        "id": 129, 
        "lastname": "Bazzanella", 
        "profile": {
          "about": "<p>Passionn\u00e9e par l'histoire du Grand-Saint-Bernard, avec un int\u00e9r\u00eat tout particulier pour ses fameux chiens.</p><p><br></p><p><br></p><p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/038bcbf0d1b94644fb0feaf9d6578d5697fc7f1817cc86548959cd181ea69819_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Lausanne", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Sylvie", 
          "gender": null, 
          "id": 129, 
          "lastname": "Bazzanella", 
          "name": "Sylvie Bazzanella", 
          "occupation": null, 
          "slug": "sylvie-bazzanella", 
          "type": "member", 
          "user_id": 129, 
          "username": "Sylphilde", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 129, 
        "profile_name": "Sylvie Bazzanella", 
        "username": "Sylphilde", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 129, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 23, 
      "width": 954
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-11T14:02:02.216344", 
      "deltas": "", 
      "description": "La tr\u00e8s belle enseigne du caf\u00e9-restaurant Au Lion d'Or a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une restauration, r\u00e9alis\u00e9e par la forge de Chexbres.La b\u00e2tisse qui abrite cet \u00e9tablissement date du d\u00e9but du XIX\u00e8me si\u00e8cle. Class\u00e9e \"monuments historique\" elle b\u00e9...", 
      "excerpt": "La tr\u00e8s belle enseigne du caf\u00e9-restaurant Au Lion d'Or a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'une restauration, r\u00e9alis\u00e9e par la forge de Chexbres.La b\u00e2tisse qui abrite cet \u00e9tablissement date du d\u00e9but du XIX\u00e8me si\u00e8cle. Class\u00e9e \"monuments historique\" elle b\u00e9...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1111, 
      "id": 117944, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Sylvie Bazzanella", 
      "origin_date": "2018-04-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": 4, 
      "origin_date_year": 2018, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/2894f389895ec80dee894b11d24b60b6fc4591c9a2e4453e037c97a4fea5ed52.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "caf\u00e9", 
          "id": 2976, 
          "name": "caf\u00e9", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "enseigne", 
          "id": 604, 
          "name": "enseigne", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "forge", 
          "id": 2107, 
          "name": "forge", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "lion d'or", 
          "id": 22709, 
          "name": "lion d'or", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "restaurant", 
          "id": 2531, 
          "name": "restaurant", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "r\u00e9novation", 
          "id": 9965, 
          "name": "r\u00e9novation", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/2894f389895ec80dee894b11d24b60b6fc4591c9a2e4453e037c97a4fea5ed52_jpg_default.jpg", 
      "title": "Chexbres - Au Lion d'Or", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T14:49:48.265150", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/038bcbf0d1b94644fb0feaf9d6578d5697fc7f1817cc86548959cd181ea69819_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Sylvie", 
        "id": 129, 
        "lastname": "Bazzanella", 
        "profile": {
          "about": "<p>Passionn\u00e9e par l'histoire du Grand-Saint-Bernard, avec un int\u00e9r\u00eat tout particulier pour ses fameux chiens.</p><p><br></p><p><br></p><p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/038bcbf0d1b94644fb0feaf9d6578d5697fc7f1817cc86548959cd181ea69819_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Lausanne", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Sylvie", 
          "gender": null, 
          "id": 129, 
          "lastname": "Bazzanella", 
          "name": "Sylvie Bazzanella", 
          "occupation": null, 
          "slug": "sylvie-bazzanella", 
          "type": "member", 
          "user_id": 129, 
          "username": "Sylphilde", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 129, 
        "profile_name": "Sylvie Bazzanella", 
        "username": "Sylphilde", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 129, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 21, 
      "width": 1481
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-11T12:05:34.128789", 
      "deltas": "", 
      "description": "Portrait de Samuel Baud-Bovy cit\u00e9 d'un programme de concert de 1964, photographe ??D.R....", 
      "excerpt": "Portrait de Samuel Baud-Bovy cit\u00e9 d'un programme de concert de 1964, photographe ??D.R....", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 2053, 
      "id": 117942, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.1902142, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.1488309, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": "1964-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1964, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/457fd7362f8f7b09c4b249befa104e66e4123646fa277a248f01c1c153e33aa8.jpg", 
      "period": "1960 - 1969", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "alain knapp", 
          "id": 22702, 
          "name": "alain knapp", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "catherine eger", 
          "id": 22703, 
          "name": "catherine eger", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "orchestre de la suisse romande", 
          "id": 2831, 
          "name": "orchestre de la suisse romande", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "roger burkhardt", 
          "id": 22704, 
          "name": "roger burkhardt", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "samuel baud-bovy", 
          "id": 7524, 
          "name": "samuel baud-bovy", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "\u00e9mile jaques-dalcroze", 
          "id": 22701, 
          "name": "\u00e9mile jaques-dalcroze", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/457fd7362f8f7b09c4b249befa104e66e4123646fa277a248f01c1c153e33aa8_jpg_default.jpg", 
      "title": "Samuel BAUD-BOVY, 1964", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-19T03:58:34.940629", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Ren\u00e9", 
        "id": 1694, 
        "lastname": "Gagnaux", 
        "profile": {
          "about": "<p>Domicili\u00e9 dans le beau canton d'Uri, je suis vaudois, originaire de Payerne.</p><p>Passant la majeure partie de mes ann\u00e9es de retraite \u00e0 restaurer mes vieux disques - et autres enregistrements - et \u00e0 les mettre au fur et \u00e0 mesure sur <a href=\"http://www.rene-gagnaux-1.ch/chronologie/index.html\" target=\"_blank\">mon site</a>, certains \u00e9galement sur notrehistoire.ch - avec en priorit\u00e9 les enregistrements de musiciens un peu trop oubli\u00e9s - j'ai \u00e0 peine le temps de voir celui-ci passer...</p><p><br></p><p>Sauf exceptions <strong>(*)</strong>, il s'agit d'enregistrements parus pour la premi\u00e8re fois il y a au moins 50 ans (droit voisin) et dont le compositeur - et autres ayants droits - sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s depuis plus de 70 ans (droit d'auteur), donc selon la l\u00e9gislation suisse appartenant au bien commun (domaine public), et de ce fait libres de droits. Ils peuvent \u00eatre librement t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s, <strong><em>en respectant les termes de la \"&nbsp;</em></strong><a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.fr\" target=\"_blank\"><strong><em>Licence Creative Commons Attribution</em></strong></a><strong><em>&nbsp;\", comme pour les documents mis sur Notre Histoire.</em></strong></p><p><br></p><p><strong><em>(*)</em></strong><em> exception faite des enregistrements mis seulement en \u00e9coute, par exemple avec les iframes de la RTSR</em></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/4e1613709848eb19727641ced93debb4dcad34523b6b609ee8a62a55d38c73b6_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Schattdorf", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Ren\u00e9", 
          "gender": null, 
          "id": 1693, 
          "lastname": "Gagnaux", 
          "name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
          "occupation": "en retraite, restaure ma collection de disques et autres documents audio", 
          "slug": "rene-gagnaux", 
          "type": "member", 
          "user_id": 1694, 
          "username": "ReneGagnaux", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 1693, 
        "profile_name": "Ren\u00e9 Gagnaux", 
        "username": "ReneGagnaux", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 1694, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 16, 
      "width": 1603
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-11T11:36:45.087403", 
      "deltas": "", 
      "description": "...", 
      "excerpt": "...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-12T14:36:50.324325", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1475, 
      "id": 117934, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.2097249, 
      "license": "all-right-reserved", 
      "lng": 6.1510245, 
      "location": "Gen\u00e8ve  entre quai du Mt Blanc et Perle du Lac", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Inconnu n\u00e9gatif sur plaque de verre", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/436ac6c00b5ccfd121a59a91b621f5ff2e52249bc5894c9ca6237379249fb93f.jpg", 
      "period": "1920 - 1929", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/436ac6c00b5ccfd121a59a91b621f5ff2e52249bc5894c9ca6237379249fb93f_jpg_default.jpg", 
      "title": "Neptune", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T16:28:00.716003", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/99b284786cea0b7725032b9c275733f14b2aae33aad5071ef502ed3dbabf0586_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Frank", 
        "id": 4994, 
        "lastname": "Richard", 
        "profile": {
          "about": "<p>Je suis retrait\u00e9 et passionn\u00e9e netre autre par l'histoire du L\u00e9man, voir ma page FB Barques et  bateaux du l\u00e9man.</p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/99b284786cea0b7725032b9c275733f14b2aae33aad5071ef502ed3dbabf0586_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Arthaz", 
          "country": "FR", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Frank", 
          "gender": null, 
          "id": 4993, 
          "lastname": "Richard", 
          "name": "Frank Richard", 
          "occupation": "Retrait\u00e9", 
          "slug": "frank-richard", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4994, 
          "username": "Richard Frank", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 4993, 
        "profile_name": "Frank Richard", 
        "username": "Richard Frank", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4994, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 32, 
      "width": 2088
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-11T10:27:21.164956", 
      "deltas": "", 
      "description": "Un g\u00e9ant \u00e0 4 pattes peut \u00eatre\u00a0encore plus grand sur 2 pattes.Figaro,  de son vrai nom Navilotosh Fenomen, \u00e2g\u00e9 de 2,5 ans, poss\u00e8de un poil, une robe exceptionnels. Bien que le  chien Saint-Bernard soit chien national Suisse  - le livre ...", 
      "excerpt": "Un g\u00e9ant \u00e0 4 pattes peut \u00eatre\u00a0encore plus grand sur 2 pattes.Figaro,  de son vrai nom Navilotosh Fenomen, \u00e2g\u00e9 de 2,5 ans, poss\u00e8de un poil, une robe exceptionnels. Bien que le  chien Saint-Bernard soit chien national Suisse  - le livre ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 960, 
      "id": 117933, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": null, 
      "location": "R\u00e9gion Rh\u00f4ne-Alpes, France", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Inconnu", 
      "origin_date": "2017-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 2017, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/50751c39e714e9da7960d170d2617972da6e883c36f44c3455927af15db29885.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chien", 
          "id": 14882, 
          "name": "chien", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "origine", 
          "id": 3369, 
          "name": "origine", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "race", 
          "id": 2868, 
          "name": "race", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "saint-bernard", 
          "id": 2844, 
          "name": "saint-bernard", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "\u00e9levage", 
          "id": 2870, 
          "name": "\u00e9levage", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/50751c39e714e9da7960d170d2617972da6e883c36f44c3455927af15db29885_jpg_default.jpg", 
      "title": "Figaro le Saint-Bernard", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T12:30:14.224616", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/038bcbf0d1b94644fb0feaf9d6578d5697fc7f1817cc86548959cd181ea69819_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Sylvie", 
        "id": 129, 
        "lastname": "Bazzanella", 
        "profile": {
          "about": "<p>Passionn\u00e9e par l'histoire du Grand-Saint-Bernard, avec un int\u00e9r\u00eat tout particulier pour ses fameux chiens.</p><p><br></p><p><br></p><p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/038bcbf0d1b94644fb0feaf9d6578d5697fc7f1817cc86548959cd181ea69819_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Lausanne", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Sylvie", 
          "gender": null, 
          "id": 129, 
          "lastname": "Bazzanella", 
          "name": "Sylvie Bazzanella", 
          "occupation": null, 
          "slug": "sylvie-bazzanella", 
          "type": "member", 
          "user_id": 129, 
          "username": "Sylphilde", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 129, 
        "profile_name": "Sylvie Bazzanella", 
        "username": "Sylphilde", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 129, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 30, 
      "width": 640
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-11T09:23:46.517044", 
      "deltas": "", 
      "description": "Bateaux \u00e0 vapeur l'Helv\u00e9tie et le Halwill au port de Neuch\u00e2tel en 1919\nPhotographie ancienne, collection personnelle\n\u00a0\n\u00a0\n...", 
      "excerpt": "Bateaux \u00e0 vapeur l'Helv\u00e9tie et le Halwill au port de Neuch\u00e2tel en 1919\nPhotographie ancienne, collection personnelle\n\u00a0\n\u00a0\n...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-17T16:47:04.564369", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 946, 
      "id": 117913, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.9914552863, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": 6.93407868361, 
      "location": "Place du Port 4, 2000 Neuch\u00e2tel, Suisse", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Inconnu", 
      "origin_date": "1999-00-00", 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": 1999, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/dc2f89de699cd729f6028a8f989fd86bc3a06c6a68f7b46656f2aee5c4786a0c.jpg", 
      "period": "1990 - 1999", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/dc2f89de699cd729f6028a8f989fd86bc3a06c6a68f7b46656f2aee5c4786a0c_jpg_default.jpg", 
      "title": "Bateau l'Helv\u00e9tie au port de Neuch\u00e2tel", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T06:00:03.243590", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e603555f951d4f2080e458b2f635798af28dea0473bd9aa961add0f68265c8a2_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Yannik", 
        "id": 548, 
        "lastname": "Plomb", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e603555f951d4f2080e458b2f635798af28dea0473bd9aa961add0f68265c8a2_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Vaud", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Yannik", 
          "gender": null, 
          "id": 548, 
          "lastname": "Plomb", 
          "name": "Yannik Plomb", 
          "occupation": null, 
          "slug": "yannik-plomb", 
          "type": "member", 
          "user_id": 548, 
          "username": "yannikplomb", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 548, 
        "profile_name": "Yannik Plomb", 
        "username": "yannikplomb", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 548, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 33, 
      "width": 1624
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-11T06:38:24.048585", 
      "deltas": "", 
      "description": "Les armoiries du Valais et de ses districts, le district d'Entremontpar Adam Bauer lithographe, ancienne carte collection personnelle\u00a0ENTREMONT\u00a0: D\u2019azur au bouquetin saillant d\u2019argent, accorn\u00e9 d\u2019or, lampass...", 
      "excerpt": "Les armoiries du Valais et de ses districts, le district d'Entremontpar Adam Bauer lithographe, ancienne carte collection personnelle\u00a0ENTREMONT\u00a0: D\u2019azur au bouquetin saillant d\u2019argent, accorn\u00e9 d\u2019or, lampass...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 722, 
      "id": 117912, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": null, 
      "location": "Entremont", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Adam Bauer", 
      "origin_date": "1920-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1920, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0f098a3ed6247467a0d7de5a7ed9104bb8bdbfe41ba324cc7bd4a0521abff4d3.jpg", 
      "period": "1920 - 1929", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/0f098a3ed6247467a0d7de5a7ed9104bb8bdbfe41ba324cc7bd4a0521abff4d3_jpg_default.jpg", 
      "title": "Les armoiries des districts du Valais par Adam Bauer", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T12:31:24.047372", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e603555f951d4f2080e458b2f635798af28dea0473bd9aa961add0f68265c8a2_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Yannik", 
        "id": 548, 
        "lastname": "Plomb", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e603555f951d4f2080e458b2f635798af28dea0473bd9aa961add0f68265c8a2_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Vaud", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Yannik", 
          "gender": null, 
          "id": 548, 
          "lastname": "Plomb", 
          "name": "Yannik Plomb", 
          "occupation": null, 
          "slug": "yannik-plomb", 
          "type": "member", 
          "user_id": 548, 
          "username": "yannikplomb", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 548, 
        "profile_name": "Yannik Plomb", 
        "username": "yannikplomb", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 548, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 19, 
      "width": 467
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 1, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-10T20:52:29.447795", 
      "deltas": "", 
      "description": "Le bateau au nom de Henry-Dunant viens de longer les bords de Clarens pour continuer en direction de Montreux, charg\u00e9 que de tr\u00e8s peu de mondes.\u00a0\nPrise de vue depuis le Quai de Vernex \u00e0 Montreux, en fin d`apr...", 
      "excerpt": "Le bateau au nom de Henry-Dunant viens de longer les bords de Clarens pour continuer en direction de Montreux, charg\u00e9 que de tr\u00e8s peu de mondes.\u00a0\nPrise de vue depuis le Quai de Vernex \u00e0 Montreux, en fin d`apr...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-12T14:37:04.669863", 
      "followers_count": 1, 
      "height": 4000, 
      "id": 117911, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.4386271, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.904747, 
      "location": "Quai de Vernex 1820, Montreux, Schweiz", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Roveretto Renata", 
      "origin_date": "2019-01-06", 
      "origin_date_day": 6, 
      "origin_date_month": 1, 
      "origin_date_year": 2019, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/81e0623b529330778fa50e67c0d337d513e0e3ee4ddf0ce8b975c3af4080e17b.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bateaux de la cgn", 
          "id": 9078, 
          "name": "bateaux de la cgn", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "bateaux du l\u00e9man", 
          "id": 13869, 
          "name": "bateaux du l\u00e9man", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "clarens", 
          "id": 2939, 
          "name": "clarens", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "clarens-montreux", 
          "id": 5468, 
          "name": "clarens-montreux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "henry dunant", 
          "id": 1126, 
          "name": "henry dunant", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "lac l\u00e9man", 
          "id": 17455, 
          "name": "lac l\u00e9man", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "montreux.", 
          "id": 11875, 
          "name": "montreux.", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "quai", 
          "id": 1159, 
          "name": "quai", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "quais", 
          "id": 8373, 
          "name": "quais", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vernex", 
          "id": 18125, 
          "name": "vernex", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vernex-montreux", 
          "id": 4134, 
          "name": "vernex-montreux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vue g\u00e9n\u00e9rale", 
          "id": 20515, 
          "name": "vue g\u00e9n\u00e9rale", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/81e0623b529330778fa50e67c0d337d513e0e3ee4ddf0ce8b975c3af4080e17b_jpg_default.jpg", 
      "title": "Henry-Dunant", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T15:20:25.502611", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Renata", 
        "id": 4830, 
        "lastname": "Roveretto", 
        "profile": {
          "about": "", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": null, 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Renata", 
          "gender": null, 
          "id": 4829, 
          "lastname": "Roveretto", 
          "name": "Renata Roveretto", 
          "occupation": null, 
          "slug": "renata-roveretto", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4830, 
          "username": "Renata Roveretto", 
          "website": ""
        }, 
        "profile_id": 4829, 
        "profile_name": "Renata Roveretto", 
        "username": "Renata Roveretto", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4830, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 193, 
      "width": 6000
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 1, 
      "created_at": "2019-02-10T15:20:36.483079", 
      "deltas": "", 
      "description": "Qui peut me fournir la date de la fontaine qui se trouvait \u00e0 la rue du coll\u00e8ge, actuelement Gran'Rue et qui a \u00e9t\u00e9 transport\u00e9e au Bourg de Jougne ? 1826 ou 1829 ?\n...", 
      "excerpt": "Qui peut me fournir la date de la fontaine qui se trouvait \u00e0 la rue du coll\u00e8ge, actuelement Gran'Rue et qui a \u00e9t\u00e9 transport\u00e9e au Bourg de Jougne ? 1826 ou 1829 ?\n...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-13T09:08:04.156464", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1065, 
      "id": 117908, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": null, 
      "location": "La Sarraz", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": null, 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/3014b2271e75bc8ac11a60fa33c2b74b7525b5120cc737215bf67d7b9e171b45.jpeg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "fontaines", 
          "id": 3326, 
          "name": "fontaines", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/3014b2271e75bc8ac11a60fa33c2b74b7525b5120cc737215bf67d7b9e171b45_jpeg_default.jpg", 
      "title": "Fontaine de La Sarraz", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T12:20:30.872809", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/users/avatar/2014/08/61b2daa4ebccf883_jpg_168x168_crop_q85.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Philippe", 
        "id": 2701, 
        "lastname": "Estoppey", 
        "profile": {
          "about": "<br>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/users/avatar/2014/08/61b2daa4ebccf883_jpg_168x168_crop_q85.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Maceio / AL ", 
          "country": "BR", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Philippe", 
          "gender": null, 
          "id": 2700, 
          "lastname": "Estoppey", 
          "name": "Philippe Estoppey", 
          "occupation": "retrait\u00e9", 
          "slug": "philippe-estoppey", 
          "type": "member", 
          "user_id": 2701, 
          "username": "Filipo_2007", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 2700, 
        "profile_name": "Philippe Estoppey", 
        "username": "Filipo_2007", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 2701, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 40, 
      "width": 1648
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-10T14:37:01.779173", 
      "deltas": "", 
      "description": "Enseigne sobre, toute en finesse. Apr\u00e8s plusieurs mois de fermeture, le Caf\u00e9 du Raisin a r\u00e9ouvert ses portes en novembre 2018.\nQuelques informations relev\u00e9es dans la presse locale :\n1898...", 
      "excerpt": "Enseigne sobre, toute en finesse. Apr\u00e8s plusieurs mois de fermeture, le Caf\u00e9 du Raisin a r\u00e9ouvert ses portes en novembre 2018.\nQuelques informations relev\u00e9es dans la presse locale :\n1898...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-10T16:35:58.805338", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1111, 
      "id": 117906, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.6055305, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.7756484, 
      "location": "Route du Village 20, 1084 Carrouge", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Sylvie Bazzanella", 
      "origin_date": "2019-02-10", 
      "origin_date_day": 10, 
      "origin_date_month": 2, 
      "origin_date_year": 2019, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/fd858de590675a82bd89c24faf93df6b3a987119e165f9feb7da0fe338623b41.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "caf\u00e9", 
          "id": 2976, 
          "name": "caf\u00e9", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "carrouge", 
          "id": 12583, 
          "name": "carrouge", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "enseigne", 
          "id": 604, 
          "name": "enseigne", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "raisin", 
          "id": 5565, 
          "name": "raisin", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "restaurant", 
          "id": 2531, 
          "name": "restaurant", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "vaud", 
          "id": 163, 
          "name": "vaud", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "\u00e9tablissement", 
          "id": 7036, 
          "name": "\u00e9tablissement", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/fd858de590675a82bd89c24faf93df6b3a987119e165f9feb7da0fe338623b41_jpg_default.jpg", 
      "title": "Carrouge - Caf\u00e9 du Raisin", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T13:37:13.926480", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/038bcbf0d1b94644fb0feaf9d6578d5697fc7f1817cc86548959cd181ea69819_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Sylvie", 
        "id": 129, 
        "lastname": "Bazzanella", 
        "profile": {
          "about": "<p>Passionn\u00e9e par l'histoire du Grand-Saint-Bernard, avec un int\u00e9r\u00eat tout particulier pour ses fameux chiens.</p><p><br></p><p><br></p><p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/038bcbf0d1b94644fb0feaf9d6578d5697fc7f1817cc86548959cd181ea69819_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Lausanne", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Sylvie", 
          "gender": null, 
          "id": 129, 
          "lastname": "Bazzanella", 
          "name": "Sylvie Bazzanella", 
          "occupation": null, 
          "slug": "sylvie-bazzanella", 
          "type": "member", 
          "user_id": 129, 
          "username": "Sylphilde", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 129, 
        "profile_name": "Sylvie Bazzanella", 
        "username": "Sylphilde", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 129, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 189, 
      "width": 1160
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 1, 
      "comments_count": 1, 
      "created_at": "2019-02-10T11:30:09.772984", 
      "deltas": "", 
      "description": "En 1991, Narcisse Caloz devant la table de commandes de la centrale \u00e9lectrique de Vissoie, ici lors de la reprise du travail par l'\u00e9quipe de nuit, avec Jean-Baptiste Massy.Horloger de formation, Narcisse Caloz, 46 ans, ...", 
      "excerpt": "En 1991, Narcisse Caloz devant la table de commandes de la centrale \u00e9lectrique de Vissoie, ici lors de la reprise du travail par l'\u00e9quipe de nuit, avec Jean-Baptiste Massy.Horloger de formation, Narcisse Caloz, 46 ans, ...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-10T20:33:06.986456", 
      "followers_count": 1, 
      "height": 544, 
      "id": 117901, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.210301501, 
      "license": "all-right-reserved", 
      "lng": 7.58596389301, 
      "location": "Route de Grimentz 41, 3961 Vissoie, Suisse", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Collection Narcisse Caloz", 
      "origin_date": "1991-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1991, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bd118b25fe7e85dba562706317767d342ac8da0592e90fb27a622ac217b475f3.jpeg", 
      "period": "1990 - 1999", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/bd118b25fe7e85dba562706317767d342ac8da0592e90fb27a622ac217b475f3_jpeg_default.jpg", 
      "title": "Aux commandes", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T23:08:22.949833", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/2f756c712a1db5c3f59a06f9aaf83504f9cd42f262142b13918945c57c9fdbb3_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Michel", 
        "id": 30, 
        "lastname": "Savioz", 
        "profile": {
          "about": "<p>Fils de Joseph et Marie-No\u00eblle.</p><p>Sobriquet de la famille Savioz en patois: Berra (b\u00e9lier).</p><p>Pr\u00e9sident de l'Association Culturelle de la Tour d'Anniviers (ACTA) \u00e0 Vissoie et ancien membre du comit\u00e9 des Compagnons de la Navizence (Th\u00e9\u00e2tre). <a href=\"http://www.google.ch/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=tour%20anniviers&amp;source=web&amp;cd=2&amp;ved=0CCsQFjAB&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.touranniviers.ch%2F&amp;ei=xhlnT97pIYSEOui-7ZoI&amp;usg=AFQjCNGzRRcLISvR4B1109kSA6IY6RSOXw&amp;cad=rja\" target=\"_blank\">&nbsp;http://www.theatreanniviers.ch/</a></p><p><br></p><p><strong>Prix du public-l'Illustr\u00e9 Notre Histoire </strong><a href=\"http://www.notrehistoire.ch/group/laureat-du-prix-notrehistoirech-2010/\" target=\"_blank\"><strong>2010 </strong></a>avec les Copains du Bishorn</p><p><strong>Prix sp\u00e9cial du jury 2012 avec: </strong><a href=\"http://www.notrehistoire.ch/group/laureats-du-prix-notrehistoirech-2012/\" target=\"_blank\"><strong><em>\"</em></strong></a><a href=\"http://www.notrehistoire.ch/group/laureats-du-prix-notrehistoirech-2012/photo/42146/\" target=\"_blank\"><strong><em>Philom\u00e8ne\"</em></strong></a></p><p><em>Le jury a \u00e9t\u00e9 sensible \u00e0 la valeur patrimoniale du document et \u00e0 son sujet&nbsp;: une employ\u00e9e de magasin de chaussures, dans les&nbsp;ann\u00e9es 1900. Pour ce Prix sp\u00e9cial, c\u2019est la dimension sociale qui a \u00e9t\u00e9 mise en avant</em>.</p><p><strong>Prix </strong><a href=\"http://www.notrehistoire.ch/medias/104923\" target=\"_blank\"><strong>m\u00e9moire de montagne 2017</strong></a></p><p>Le jury a tenu \u00e0 r\u00e9compenser l'engagement de <a href=\"http://www.notrehistoire.ch/profile/30-michel-savioz\" target=\"_blank\">Michel Savioz</a>. Portant un soin particulier \u00e0 l'\u00e9dition de ses photographies et \u00e0 la r\u00e9daction d'articles sur <a href=\"http://www.notrehistoire.ch/group/5787-prix-memoire-de-montagne-les-guides-et-cabanes-de-montagne?users=30&amp;sort=-relevance&amp;view=grid\" target=\"_blank\">l'histoire de cabanes et de guides valaisans</a>, Michel Savioz a r\u00e9dig\u00e9 une contribution importante \u00e0 l'histoire sociale et culturelle des montagnards valaisans.</p><p><br></p><p><br></p><p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/2f756c712a1db5c3f59a06f9aaf83504f9cd42f262142b13918945c57c9fdbb3_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Vissoie, Anniviers", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Michel", 
          "gender": null, 
          "id": 30, 
          "lastname": "Savioz", 
          "name": "Michel Savioz", 
          "occupation": "Technicien de laboratoire", 
          "slug": "michel-savioz", 
          "type": "member", 
          "user_id": 30, 
          "username": "papsy", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 30, 
        "profile_name": "Michel Savioz", 
        "username": "papsy", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 30, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 85, 
      "width": 810
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 1, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-10T10:48:13.180239", 
      "deltas": "", 
      "description": "PLATRE OU EMPLATRE ? UNE QUESTION DE GYPSE\nL\u2019or blanc de Granges \u2013 Commune de Sierre\nSavez-vous que La Pl\u00e2tri\u00e8re de Granges pr\u00e8s de Sierre est la deuxi\u00e8me...", 
      "excerpt": "PLATRE OU EMPLATRE ? UNE QUESTION DE GYPSE\nL\u2019or blanc de Granges \u2013 Commune de Sierre\nSavez-vous que La Pl\u00e2tri\u00e8re de Granges pr\u00e8s de Sierre est la deuxi\u00e8me...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-10T11:17:38.785186", 
      "followers_count": 1, 
      "height": 1820, 
      "id": 117900, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.2584696, 
      "license": "all-right-reserved", 
      "lng": 7.463425, 
      "location": "Granges-Sierre", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Charly-G. Arbellay", 
      "origin_date": null, 
      "origin_date_day": 0, 
      "origin_date_month": 0, 
      "origin_date_year": null, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7b855316006d9af57abdf0b883983cb0907233c9aa2478670310b90724a950eb.jpg", 
      "period": "Before 1900", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "charly arbellay", 
          "id": 22008, 
          "name": "charly arbellay", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "granges sierre", 
          "id": 18160, 
          "name": "granges sierre", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "pl\u00e2tri\u00e8re", 
          "id": 22700, 
          "name": "pl\u00e2tri\u00e8re", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/7b855316006d9af57abdf0b883983cb0907233c9aa2478670310b90724a950eb_jpg_default.jpg", 
      "title": "L\u2019or blanc de Granges", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T18:25:13.590692", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/users/avatar/2011/01/ee68c10788b054e_JPG_168x168_crop_q85.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Pierre-Marie", 
        "id": 657, 
        "lastname": "Epiney", 
        "profile": {
          "about": "<p>Passionn\u00e9 de th\u00e9\u00e2tre, de chant (a chant\u00e9 avec l'Octuor vocal de Sion, Novantiqua, l'Oberwalliservokalensemble, le Choeur Pro Arte, Oracantat, chante en ce moment dans le choeur Empreinte), de musique, de pr\u00e9-philat\u00e9lie et de numismatique (monnaies cantonales suisses), Pierre-Marie Epiney est un jeune retrait\u00e9 de l'enseignement primaire.</p><p>Une de ses passions est de trouver des photos et cartes postales de sa r\u00e9gion et de la Suisse romande, documents qu'il se r\u00e9jouit de commenter et de partager avec vous sur ce site.</p><p>A ce jour, plus de 1500 documents ont \u00e9t\u00e9 publi\u00e9s.</p><p><br></p><p><a href=\"http://www.choeurempreinte.ch/\" target=\"_blank\">Adresse</a> du choeur Empreinte.</p><p><br></p><p><strong>Prix Notre Histoire 2015, cat\u00e9gorie \u00e9ditions</strong> avec <a href=\"http://www.notrehistoire.ch/group/les-nomines-du-prix-notrehistoire-2015-categorie-e/video/2355/\" target=\"_blank\">ce document </a>consacr\u00e9 \u00e0 la remise de la premi\u00e8re prime AVS en 1948.</p><p>Cet<a href=\"http://www.notrehistoire.ch/audio/view/1579/\" target=\"_blank\"> autre document</a> a \u00e9t\u00e9 nomin\u00e9 en 2014.</p><p><br></p><p><br></p><p>Durant 25 ans, avec son \u00e9pouse Mich\u00e8le-Andr\u00e9e, il a dirig\u00e9 <strong>\"G\u00e9n\u00e9rations Arc-en-Ciel\"</strong>, chorale groupant une centaine d'enfants, de jeunes et d'adultes avec qui le couple a mont\u00e9 5 com\u00e9dies musicales et enregistr\u00e9 plusieurs CD.</p><p>C'est aujourd'hui son fils Thierry Epiney, compositeur et chef de choeur, qui a repris les r\u00eanes de cette chorale.</p><p><a href=\"http://www.thierryepiney.ch/public/\" target=\"_blank\">http://www.thierryepiney.ch/public/</a></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/users/avatar/2011/01/ee68c10788b054e_JPG_168x168_crop_q85.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Sierre", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Pierre-Marie", 
          "gender": null, 
          "id": 657, 
          "lastname": "Epiney", 
          "name": "Pierre-Marie Epiney", 
          "occupation": "Enseignant", 
          "slug": "pierre-marie-epiney", 
          "type": "member", 
          "user_id": 657, 
          "username": "pme1", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 657, 
        "profile_name": "Pierre-Marie Epiney", 
        "username": "pme1", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 657, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 47, 
      "width": 2746
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-10T07:04:39.419055", 
      "deltas": "", 
      "description": "Les armoiries du Valais et de ses districts, le district de Briguepar Adam Bauer lithographe, ancienne carte collection personnelle\u00a0BRIGUE\u00a0: D\u2019or \u00e0 l\u2019aigle de sable, couronn\u00e9e, becqu\u00e9e, langu\u00e9e, membr\u00e9e et ...", 
      "excerpt": "Les armoiries du Valais et de ses districts, le district de Briguepar Adam Bauer lithographe, ancienne carte collection personnelle\u00a0BRIGUE\u00a0: D\u2019or \u00e0 l\u2019aigle de sable, couronn\u00e9e, becqu\u00e9e, langu\u00e9e, membr\u00e9e et ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 721, 
      "id": 117893, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": null, 
      "location": "Brigue", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Adam Bauer", 
      "origin_date": "1920-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1920, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/99c481e632895d79e72054e1a5ebbb780caf73cc2de1e72db395049fb24eebd8.jpg", 
      "period": "1920 - 1929", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/99c481e632895d79e72054e1a5ebbb780caf73cc2de1e72db395049fb24eebd8_jpg_default.jpg", 
      "title": "Les armoiries des districts du Valais par Adam Bauer", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-20T00:32:14.456191", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e603555f951d4f2080e458b2f635798af28dea0473bd9aa961add0f68265c8a2_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Yannik", 
        "id": 548, 
        "lastname": "Plomb", 
        "profile": {
          "about": "<p><br></p>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/e603555f951d4f2080e458b2f635798af28dea0473bd9aa961add0f68265c8a2_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Vaud", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Yannik", 
          "gender": null, 
          "id": 548, 
          "lastname": "Plomb", 
          "name": "Yannik Plomb", 
          "occupation": null, 
          "slug": "yannik-plomb", 
          "type": "member", 
          "user_id": 548, 
          "username": "yannikplomb", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 548, 
        "profile_name": "Yannik Plomb", 
        "username": "yannikplomb", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 548, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 16, 
      "width": 463
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 0, 
      "created_at": "2019-02-09T21:41:50.122752", 
      "deltas": "", 
      "description": "Une promenade sur le quai de Clarens en d\u00e9but de soir\u00e9e\u00a0avec une Impression romantique de\u00a0ce restaurant avec\u00a0ses lumi\u00e8res visible du c\u00f4t\u00e9 lac L\u00e9man.\nUn\u00a0H\u00f4tel Restaurant p...", 
      "excerpt": "Une promenade sur le quai de Clarens en d\u00e9but de soir\u00e9e\u00a0avec une Impression romantique de\u00a0ce restaurant avec\u00a0ses lumi\u00e8res visible du c\u00f4t\u00e9 lac L\u00e9man.\nUn\u00a0H\u00f4tel Restaurant p...", 
      "featured": true, 
      "featured_at": "2019-02-13T09:08:21.921824", 
      "followers_count": 0, 
      "height": 4000, 
      "id": 117892, 
      "is_public": true, 
      "lat": 46.439553, 
      "license": "cc-by-nc-nd", 
      "lng": 6.8931288, 
      "location": "H\u00f4tel l`Ermitage 1815 Clarens", 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "Roveretto Renata", 
      "origin_date": "2018-11-03", 
      "origin_date_day": 3, 
      "origin_date_month": 11, 
      "origin_date_year": 2018, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/19b0658b474397d707050626ad6738eaca6da9740aa604ae6e67ad405a03d441.jpg", 
      "period": "After 2000", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "clarens", 
          "id": 2939, 
          "name": "clarens", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "clarens-montreux", 
          "id": 5468, 
          "name": "clarens-montreux", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "concitoyens", 
          "id": 16808, 
          "name": "concitoyens", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "effet de lumi\u00e8re", 
          "id": 18534, 
          "name": "effet de lumi\u00e8re", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "h\u00f4tels", 
          "id": 14155, 
          "name": "h\u00f4tels", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "lac l\u00e9man", 
          "id": 17455, 
          "name": "lac l\u00e9man", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "lumi\u00e8re", 
          "id": 13509, 
          "name": "lumi\u00e8re", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "lumi\u00e8res", 
          "id": 1442, 
          "name": "lumi\u00e8res", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "p\u00e9tition", 
          "id": 11820, 
          "name": "p\u00e9tition", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "quai", 
          "id": 1159, 
          "name": "quai", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "quais", 
          "id": 8373, 
          "name": "quais", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "restaurants", 
          "id": 5457, 
          "name": "restaurants", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "romantisme", 
          "id": 8679, 
          "name": "romantisme", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/19b0658b474397d707050626ad6738eaca6da9740aa604ae6e67ad405a03d441_jpg_default.jpg", 
      "title": "L`Ermitage \u00e0 Clarens", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T05:46:39.554222", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Renata", 
        "id": 4830, 
        "lastname": "Roveretto", 
        "profile": {
          "about": "", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/933e922269fa7addbfe309b2fc13fa0c904602024be41dd6a360839d262a1b2d_png_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": null, 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Renata", 
          "gender": null, 
          "id": 4829, 
          "lastname": "Roveretto", 
          "name": "Renata Roveretto", 
          "occupation": null, 
          "slug": "renata-roveretto", 
          "type": "member", 
          "user_id": 4830, 
          "username": "Renata Roveretto", 
          "website": ""
        }, 
        "profile_id": 4829, 
        "profile_name": "Renata Roveretto", 
        "username": "Renata Roveretto", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 4830, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 33, 
      "width": 6000
    }, 
    {
      "bookmarks_count": 0, 
      "comments_count": 5, 
      "created_at": "2019-02-09T14:35:27.528472", 
      "deltas": "", 
      "description": "Une carte postale, probablement \u00e9dit\u00e9e \u00e0 l'occasion de la F\u00eate des vignerons \u00e0 Vevey en 1905. Elle devait certainement permettre aux spectateurs de suivre et de chanter avec les armaillis du spectacle.Carte postale envoy\u00e9e depuis Montreux. ...", 
      "excerpt": "Une carte postale, probablement \u00e9dit\u00e9e \u00e0 l'occasion de la F\u00eate des vignerons \u00e0 Vevey en 1905. Elle devait certainement permettre aux spectateurs de suivre et de chanter avec les armaillis du spectacle.Carte postale envoy\u00e9e depuis Montreux. ...", 
      "featured": false, 
      "featured_at": null, 
      "followers_count": 0, 
      "height": 1002, 
      "id": 117890, 
      "is_public": true, 
      "lat": null, 
      "license": "cc-0", 
      "lng": null, 
      "location": null, 
      "mimetype": null, 
      "old_id": null, 
      "origin_author": "A. Guggenheim, Zurich", 
      "origin_date": "1905-00-00", 
      "origin_date_day": null, 
      "origin_date_month": null, 
      "origin_date_year": 1905, 
      "original": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d30559e8af80872d992b8e53d9bb9439542ed7282f27ec3ff288fa8a4c685d13.jpg", 
      "period": "1900 - 1909", 
      "source": "notrehistoire.ch", 
      "tags": [
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "armaillis", 
          "id": 6981, 
          "name": "armaillis", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "chanson", 
          "id": 166, 
          "name": "chanson", 
          "uuid": null
        }, 
        {
          "facet": "", 
          "facet_id": null, 
          "fqn": "ranz des vaches", 
          "id": 4590, 
          "name": "ranz des vaches", 
          "uuid": null
        }
      ], 
      "thumbnail": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/d30559e8af80872d992b8e53d9bb9439542ed7282f27ec3ff288fa8a4c685d13_jpg_default.jpg", 
      "title": "Le Ranz des Vaches", 
      "type": "photo", 
      "updated_at": "2019-02-21T06:30:58.652911", 
      "url": null, 
      "user": {
        "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/95f6efc9d84a9800055258d64fd55ebff71172b57509620c00024494e97b342e_jpg_default.jpg", 
        "email": "", 
        "firstname": "Albin", 
        "id": 9, 
        "lastname": "Salamin", 
        "profile": {
          "about": "Mod\u00e9rateur de notrehistoire<br>", 
          "avatar_url": "https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/notrehistoire.ch/storage/95f6efc9d84a9800055258d64fd55ebff71172b57509620c00024494e97b342e_jpg_default.jpg", 
          "birth_date": null, 
          "city": "Bernex", 
          "country": "CH", 
          "cover_url": "", 
          "email": "", 
          "firstname": "Albin", 
          "gender": null, 
          "id": 9, 
          "lastname": "Salamin", 
          "name": "Albin Salamin", 
          "occupation": null, 
          "slug": "albin-salamin", 
          "type": "member", 
          "user_id": 9, 
          "username": "Pierrot", 
          "website": null
        }, 
        "profile_id": 9, 
        "profile_name": "Albin Salamin", 
        "username": "Pierrot", 
        "uuid": null
      }, 
      "user_id": 9, 
      "uuid": null, 
      "views_count": 46, 
      "width": 1648
    }
  ]